[{"created_at":"Sun Aug 24 11:00:08 +0000 2014","id":503496976848011265,"id_str":"503496976848011265","text":".@JamesFrancoTV, @kirstendunst, @aplusk, @lindsaylohan... Quels livres d\u00e9vorent les stars? http:\/\/t.co\/vX41UmiLsi http:\/\/t.co\/izeQjyt6FI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vX41UmiLsi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BJnNHj","display_url":"bit.ly\/1BJnNHj","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JamesFrancoTV","name":"James Franco","id":436292177,"id_str":"436292177","indices":[1,15]},{"screen_name":"kirstendunst","name":"Kirsten Dunst","id":487977202,"id_str":"487977202","indices":[17,30]},{"screen_name":"aplusk","name":"ashton kutcher","id":19058681,"id_str":"19058681","indices":[32,39]},{"screen_name":"lindsaylohan","name":"Lindsay Lohan","id":65992743,"id_str":"65992743","indices":[41,54]}],"media":[{"id":502764165300498434,"id_str":"502764165300498434","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvotWDaIMAIR44w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvotWDaIMAIR44w.jpg","url":"http:\/\/t.co\/izeQjyt6FI","display_url":"pic.twitter.com\/izeQjyt6FI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503496976848011265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":239,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502764165300498434,"id_str":"502764165300498434","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvotWDaIMAIR44w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvotWDaIMAIR44w.jpg","url":"http:\/\/t.co\/izeQjyt6FI","display_url":"pic.twitter.com\/izeQjyt6FI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503496976848011265\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":239,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 10:58:31 +0000 2014","id":503496568826109954,"id_str":"503496568826109954","text":"#alerte Un accident lors d'une course auto fait trois morts dans le Gers http:\/\/t.co\/DC521VvkjV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/DC521VvkjV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1npu3Kx","display_url":"bit.ly\/1npu3Kx","indices":[73,95]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 10:47:32 +0000 2014","id":503493806852149248,"id_str":"503493806852149248","text":"Alerte : Un accident lors d'une course auto fait trois morts dans le Gers","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 10:19:10 +0000 2014","id":503486666665771009,"id_str":"503486666665771009","text":"Arnaud Montebourg et Beno\u00eet Hamon doivent-ils d\u00e9missionner du gouvernement ? http:\/\/t.co\/P4O6yQzKf3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/P4O6yQzKf3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sjig3y","display_url":"bit.ly\/1sjig3y","indices":[77,99]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 10:19:10 +0000 2014","id":503486665722036224,"id_str":"503486665722036224","text":"Merkel pr\u00e9sente son \u00abplan\u00bb pour soutenir financi\u00e8rement l'Ukraine http:\/\/t.co\/9sO8nkXdd3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9sO8nkXdd3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sjifNg","display_url":"bit.ly\/1sjifNg","indices":[66,88]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 10:00:15 +0000 2014","id":503481908747960321,"id_str":"503481908747960321","text":"Pourquoi les personnes \u00e2g\u00e9es dorment moins bien? \u00c9l\u00e9ments de r\u00e9ponse http:\/\/t.co\/9f6Ax3Q8ns http:\/\/t.co\/59UISlfyZo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9f6Ax3Q8ns","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohILD2","display_url":"bit.ly\/1ohILD2","indices":[69,91]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502762824528314368,"id_str":"502762824528314368","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvosIApIQAAjWMj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvosIApIQAAjWMj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/59UISlfyZo","display_url":"pic.twitter.com\/59UISlfyZo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503481908747960321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":450,"h":253,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":450,"h":253,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502762824528314368,"id_str":"502762824528314368","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvosIApIQAAjWMj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvosIApIQAAjWMj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/59UISlfyZo","display_url":"pic.twitter.com\/59UISlfyZo","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503481908747960321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":450,"h":253,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":450,"h":253,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 09:01:29 +0000 2014","id":503467115760721920,"id_str":"503467115760721920","text":"La cote de popularit\u00e9 de Manuel Valls s'effondre http:\/\/t.co\/Fx5ZHbVqCk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Fx5ZHbVqCk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YPUJPh","display_url":"bit.ly\/YPUJPh","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 09:00:16 +0000 2014","id":503466811577212932,"id_str":"503466811577212932","text":"Un motard se rel\u00e8ve apr\u00e8s une terrible collision. Regardez http:\/\/t.co\/CslJtfmEWF http:\/\/t.co\/AFmqIaBhqS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/CslJtfmEWF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1lkXW3O","display_url":"bit.ly\/1lkXW3O","indices":[59,81]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502761458590314496,"id_str":"502761458590314496","indices":[82,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq4gIIcAA3gbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq4gIIcAA3gbT.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AFmqIaBhqS","display_url":"pic.twitter.com\/AFmqIaBhqS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503466811577212932\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":599,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":599,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502761458590314496,"id_str":"502761458590314496","indices":[82,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq4gIIcAA3gbT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq4gIIcAA3gbT.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AFmqIaBhqS","display_url":"pic.twitter.com\/AFmqIaBhqS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503466811577212932\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":599,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":599,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 08:00:08 +0000 2014","id":503451679992188928,"id_str":"503451679992188928","text":"La s\u00e9natrice UMP @fabienne_keller, premi\u00e8re politique \u00e0 se pr\u00eater au #IceBucketChallenge http:\/\/t.co\/TopAmZHe4Z http:\/\/t.co\/N83NdyMkKa","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":42,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallenge","indices":[69,88]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/TopAmZHe4Z","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v4OuEt","display_url":"bit.ly\/1v4OuEt","indices":[89,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fabienne_keller","name":"Fabienne Keller","id":83120914,"id_str":"83120914","indices":[17,33]}],"media":[{"id":502762243717873664,"id_str":"502762243717873664","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvormM9IQAAYudX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvormM9IQAAYudX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/N83NdyMkKa","display_url":"pic.twitter.com\/N83NdyMkKa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503451679992188928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502762243717873664,"id_str":"502762243717873664","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvormM9IQAAYudX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvormM9IQAAYudX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/N83NdyMkKa","display_url":"pic.twitter.com\/N83NdyMkKa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503451679992188928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 07:44:18 +0000 2014","id":503447694006702081,"id_str":"503447694006702081","text":"Jaguar Type E Lightweight, une superbe r\u00e9\u00e9dition http:\/\/t.co\/RyxId6vwFj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/RyxId6vwFj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vziTsd","display_url":"bit.ly\/1vziTsd","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 07:44:18 +0000 2014","id":503447693402705921,"id_str":"503447693402705921","text":"Rentr\u00e9e : Hollande doit-il craindre l'explosion sociale et politique ? http:\/\/t.co\/5W6wGy4jyk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5W6wGy4jyk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vziTs4","display_url":"bit.ly\/1vziTs4","indices":[71,93]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 07:28:28 +0000 2014","id":503443710927835136,"id_str":"503443710927835136","text":"Apr\u00e8s Montebourg, c'est au tour de Hamon de r\u00e9clamer du changement http:\/\/t.co\/s3iokieJXE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s3iokieJXE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1siIR0I","display_url":"bit.ly\/1siIR0I","indices":[67,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 07:00:11 +0000 2014","id":503436592292192256,"id_str":"503436592292192256","text":"Rose ou bleu, le cartable r\u00e9siste au d\u00e9bat sur les st\u00e9r\u00e9otypes http:\/\/t.co\/XSOvw0E9Kq http:\/\/t.co\/nn3BsIJxTL","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":45,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XSOvw0E9Kq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VKcIEN","display_url":"bit.ly\/VKcIEN","indices":[63,85]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502760842488991744,"id_str":"502760842488991744","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoqUo-IUAAyN2L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoqUo-IUAAyN2L.jpg","url":"http:\/\/t.co\/nn3BsIJxTL","display_url":"pic.twitter.com\/nn3BsIJxTL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503436592292192256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502760842488991744,"id_str":"502760842488991744","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoqUo-IUAAyN2L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoqUo-IUAAyN2L.jpg","url":"http:\/\/t.co\/nn3BsIJxTL","display_url":"pic.twitter.com\/nn3BsIJxTL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503436592292192256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sun Aug 24 05:09:00 +0000 2014","id":503408610630586368,"id_str":"503408610630586368","text":"A Frangy-en-Bresse, Montebourg \u00abpasse \u00e0 l'attaque\u00bb http:\/\/t.co\/NLzADE5pqa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NLzADE5pqa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YPqeZN","display_url":"bit.ly\/YPqeZN","indices":[51,73]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 19:00:07 +0000 2014","id":503255379824742401,"id_str":"503255379824742401","text":"En adoptant les bonnes mani\u00e8res pr\u00e9conis\u00e9es dans les ann\u00e9es 50, une ado devient populaire http:\/\/t.co\/nFJze52YRE http:\/\/t.co\/2SjJbqcdRd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":59,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nFJze52YRE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zc6yu8","display_url":"bit.ly\/1zc6yu8","indices":[90,112]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502827802287419392,"id_str":"502827802287419392","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpnONqIMAANYWt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpnONqIMAANYWt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/2SjJbqcdRd","display_url":"pic.twitter.com\/2SjJbqcdRd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503255379824742401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":316,"h":267,"resize":"fit"},"small":{"w":316,"h":267,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":316,"h":267,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502827802287419392,"id_str":"502827802287419392","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpnONqIMAANYWt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpnONqIMAANYWt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/2SjJbqcdRd","display_url":"pic.twitter.com\/2SjJbqcdRd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503255379824742401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":316,"h":267,"resize":"fit"},"small":{"w":316,"h":267,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":316,"h":267,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 18:08:01 +0000 2014","id":503242267901956096,"id_str":"503242267901956096","text":"M\u00e9lenchon : \u00abHollande, c'est pire que Sarkozy\u00bb http:\/\/t.co\/HtOBLeKLa0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":64,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HtOBLeKLa0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q7AE0E","display_url":"bit.ly\/1q7AE0E","indices":[47,69]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 17:39:04 +0000 2014","id":503234985617137664,"id_str":"503234985617137664","text":"D\u00e9couvrez le premier sketch en anglais de @gadelmaleh http:\/\/t.co\/qSDMGVnquY http:\/\/t.co\/a6njjqoIBS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":46,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qSDMGVnquY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/XFoa6u","display_url":"bit.ly\/XFoa6u","indices":[54,76]}],"user_mentions":[{"screen_name":"gadelmaleh","name":"Gad Elmaleh","id":498840131,"id_str":"498840131","indices":[42,53]}],"media":[{"id":502827322278682624,"id_str":"502827322278682624","indices":[77,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpmyRfIIAAhpVe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpmyRfIIAAhpVe.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a6njjqoIBS","display_url":"pic.twitter.com\/a6njjqoIBS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503234985617137664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":188,"resize":"fit"},"large":{"w":597,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":597,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502827322278682624,"id_str":"502827322278682624","indices":[77,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpmyRfIIAAhpVe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpmyRfIIAAhpVe.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a6njjqoIBS","display_url":"pic.twitter.com\/a6njjqoIBS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503234985617137664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":188,"resize":"fit"},"large":{"w":597,"h":330,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":597,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 17:37:11 +0000 2014","id":503234508632502273,"id_str":"503234508632502273","text":"H\u00f4teliers et restaurateurs en guerre contre les avis d'internautes http:\/\/t.co\/oLydJSUgGO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/oLydJSUgGO","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v9bSkn","display_url":"bit.ly\/1v9bSkn","indices":[67,89]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 17:05:58 +0000 2014","id":503226652751433729,"id_str":"503226652751433729","text":"Philippine de Rothschild, la vie comme un tourbillon http:\/\/t.co\/XXUJbiQBNY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XXUJbiQBNY","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sg3uL7","display_url":"bit.ly\/1sg3uL7","indices":[53,75]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 16:50:21 +0000 2014","id":503222725356175360,"id_str":"503222725356175360","text":"D\u00e9couvrez L'Orthographe pour les Nuls http:\/\/t.co\/Py9UuHH4EV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Py9UuHH4EV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v94Ls8","display_url":"bit.ly\/1v94Ls8","indices":[38,60]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 16:50:21 +0000 2014","id":503222724492161024,"id_str":"503222724492161024","text":"Islande : le trafic a\u00e9rien interdit pr\u00e8s d'un volcan http:\/\/t.co\/xuA1K0EGxD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xuA1K0EGxD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sg01Mp","display_url":"bit.ly\/1sg01Mp","indices":[53,75]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 16:00:07 +0000 2014","id":503210082960539648,"id_str":"503210082960539648","text":"Les Bleus boud\u00e9s de la jaquette de #Fifa15 http:\/\/t.co\/NWMIzBmxjf http:\/\/t.co\/8OusIIGW2x","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Fifa15","indices":[35,42]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NWMIzBmxjf","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q4M8kT","display_url":"bit.ly\/1q4M8kT","indices":[43,65]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502825946597326848,"id_str":"502825946597326848","indices":[66,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpliMrIgAAJljs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpliMrIgAAJljs.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8OusIIGW2x","display_url":"pic.twitter.com\/8OusIIGW2x","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503210082960539648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502825946597326848,"id_str":"502825946597326848","indices":[66,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpliMrIgAAJljs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpliMrIgAAJljs.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8OusIIGW2x","display_url":"pic.twitter.com\/8OusIIGW2x","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503210082960539648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 15:48:10 +0000 2014","id":503207074449195008,"id_str":"503207074449195008","text":"L'Islande interdit le trafic a\u00e9rien en raison de l'\u00e9ruption d'un volcan http:\/\/t.co\/qv2mf0pmRZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qv2mf0pmRZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v8W9Sj","display_url":"bit.ly\/1v8W9Sj","indices":[72,94]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 15:16:57 +0000 2014","id":503199218631049217,"id_str":"503199218631049217","text":"Que faire \u00e0 Paris ce week-end ? http:\/\/t.co\/o9dswKcYJq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/o9dswKcYJq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q6Tpl9","display_url":"bit.ly\/1q6Tpl9","indices":[32,54]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 14:22:06 +0000 2014","id":503185417101774849,"id_str":"503185417101774849","text":".@JLMelenchon, les journalistes et des coups de gueule http:\/\/t.co\/BusZVCa5nM http:\/\/t.co\/aPkUpRI191","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BusZVCa5nM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VHQXFH","display_url":"bit.ly\/VHQXFH","indices":[55,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[1,13]}],"media":[{"id":502823254311317505,"id_str":"502823254311317505","indices":[78,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpjFfIIMAE6VVP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpjFfIIMAE6VVP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aPkUpRI191","display_url":"pic.twitter.com\/aPkUpRI191","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503185417101774849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":601,"h":331,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502823254311317505,"id_str":"502823254311317505","indices":[78,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpjFfIIMAE6VVP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpjFfIIMAE6VVP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/aPkUpRI191","display_url":"pic.twitter.com\/aPkUpRI191","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503185417101774849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":601,"h":331,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 14:15:20 +0000 2014","id":503183711085424640,"id_str":"503183711085424640","text":"Les doutes de Montebourg n'en font pas un alli\u00e9 des Verts http:\/\/t.co\/IQmHkVALFX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/IQmHkVALFX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tr4C17","display_url":"bit.ly\/1tr4C17","indices":[58,80]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 13:28:58 +0000 2014","id":503172045547376641,"id_str":"503172045547376641","text":"D\u00e9c\u00e8s de la baronne Philippine de Rothschild http:\/\/t.co\/cO7rjyaiX8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cO7rjyaiX8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q6tABE","display_url":"bit.ly\/1q6tABE","indices":[45,67]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 13:28:58 +0000 2014","id":503172044947603456,"id_str":"503172044947603456","text":"Deux tornades blondes ouvrent le bal de Rock en Seine http:\/\/t.co\/F2PaQtqfBh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/F2PaQtqfBh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zhYGr3","display_url":"bit.ly\/1zhYGr3","indices":[54,76]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 13:00:18 +0000 2014","id":503164830509826048,"id_str":"503164830509826048","text":"#IceBucketChallenge: @PamelaDAnderson refuse et cr\u00e9e la pol\u00e9mique http:\/\/t.co\/3rE9sXvbnm http:\/\/t.co\/RAnhantUEI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallenge","indices":[0,19]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3rE9sXvbnm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1l0LXbc","display_url":"bit.ly\/1l0LXbc","indices":[66,88]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PamelaDAnderson","name":"Pamela Anderson","id":32939851,"id_str":"32939851","indices":[21,37]}],"media":[{"id":502822340578013184,"id_str":"502822340578013184","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpiQTNIcAA8kNd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpiQTNIcAA8kNd.jpg","url":"http:\/\/t.co\/RAnhantUEI","display_url":"pic.twitter.com\/RAnhantUEI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503164830509826048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502822340578013184,"id_str":"502822340578013184","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpiQTNIcAA8kNd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpiQTNIcAA8kNd.jpg","url":"http:\/\/t.co\/RAnhantUEI","display_url":"pic.twitter.com\/RAnhantUEI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503164830509826048\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":242,"resize":"fit"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 12:11:33 +0000 2014","id":503152562124517376,"id_str":"503152562124517376","text":"Un r\u00e9alisateur filme le \u00abfaux plat du quinquennat\u00bb de Hollande http:\/\/t.co\/izMrkaUFFU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/izMrkaUFFU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sf0AWI","display_url":"bit.ly\/1sf0AWI","indices":[63,85]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 12:00:10 +0000 2014","id":503149697356165120,"id_str":"503149697356165120","text":"En images, 40 ans de mode punk http:\/\/t.co\/UyUMuUJS3C http:\/\/t.co\/TR6tBRN1S2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":49,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UyUMuUJS3C","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohRpl1","display_url":"bit.ly\/1ohRpl1","indices":[31,53]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502821587905949696,"id_str":"502821587905949696","indices":[54,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvphkfSIMAAJPZ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvphkfSIMAAJPZ9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TR6tBRN1S2","display_url":"pic.twitter.com\/TR6tBRN1S2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503149697356165120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":447,"h":346,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":447,"h":346,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":263,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502821587905949696,"id_str":"502821587905949696","indices":[54,76],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvphkfSIMAAJPZ9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvphkfSIMAAJPZ9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/TR6tBRN1S2","display_url":"pic.twitter.com\/TR6tBRN1S2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503149697356165120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":447,"h":346,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":447,"h":346,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":263,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 11:47:59 +0000 2014","id":503146629671555073,"id_str":"503146629671555073","text":"#alerte Le convoi d'aide russe destin\u00e9 \u00e0 l'est de l'Ukraine est rentr\u00e9 en Russie http:\/\/t.co\/QNbyiiUjPm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QNbyiiUjPm","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v8qOPQ","display_url":"bit.ly\/1v8qOPQ","indices":[81,103]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 11:04:36 +0000 2014","id":503135715052765184,"id_str":"503135715052765184","text":"Alerte : Le convoi d'aide russe destin\u00e9 \u00e0 l'est de l'Ukraine est rentr\u00e9 en Russie","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 11:00:11 +0000 2014","id":503134602798460928,"id_str":"503134602798460928","text":"Banques am\u00e9ricaines: o\u00f9 va l'argent des amendes? R\u00e9ponse http:\/\/t.co\/gYz3Q3GmWw http:\/\/t.co\/BQG80KpDV8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gYz3Q3GmWw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5rGVm","display_url":"bit.ly\/1v5rGVm","indices":[57,79]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502820693785186304,"id_str":"502820693785186304","indices":[80,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgwcbIEAAKt10.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgwcbIEAAKt10.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BQG80KpDV8","display_url":"pic.twitter.com\/BQG80KpDV8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503134602798460928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502820693785186304,"id_str":"502820693785186304","indices":[80,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgwcbIEAAKt10.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgwcbIEAAKt10.jpg","url":"http:\/\/t.co\/BQG80KpDV8","display_url":"pic.twitter.com\/BQG80KpDV8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503134602798460928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 10:07:48 +0000 2014","id":503121419807383552,"id_str":"503121419807383552","text":"Arnaud Montebourg appelle \u00e0 un changement de cap \u00e9conomique http:\/\/t.co\/ol8Bnnpd5A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ol8Bnnpd5A","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YMkiAP","display_url":"bit.ly\/YMkiAP","indices":[60,82]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 10:07:48 +0000 2014","id":503121418985304065,"id_str":"503121418985304065","text":"Ukraine : la \u00abdangereuse escalade\u00bb de la Russie http:\/\/t.co\/HHnRv0zMh0","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HHnRv0zMh0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1seBE1y","display_url":"bit.ly\/1seBE1y","indices":[48,70]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 10:00:14 +0000 2014","id":503119513701740545,"id_str":"503119513701740545","text":"La nouvelle Spider-Woman, trop sexy, cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique http:\/\/t.co\/C7HeNEKtkk http:\/\/t.co\/xCSbmykSBY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":55,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/C7HeNEKtkk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YIsG4p","display_url":"bit.ly\/YIsG4p","indices":[55,77]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502820333309939712,"id_str":"502820333309939712","indices":[78,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgbdjIUAAhp-L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgbdjIUAAhp-L.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xCSbmykSBY","display_url":"pic.twitter.com\/xCSbmykSBY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503119513701740545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502820333309939712,"id_str":"502820333309939712","indices":[78,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgbdjIUAAhp-L.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpgbdjIUAAhp-L.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xCSbmykSBY","display_url":"pic.twitter.com\/xCSbmykSBY","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503119513701740545\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 09:52:27 +0000 2014","id":503117555817385984,"id_str":"503117555817385984","text":"Angela Merkel monte en premi\u00e8re ligne \u00e0 Kiev http:\/\/t.co\/ERJ0WXw1Dk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ERJ0WXw1Dk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tqEd3r","display_url":"bit.ly\/1tqEd3r","indices":[45,67]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 09:06:58 +0000 2014","id":503106110836842497,"id_str":"503106110836842497","text":"#alerte Arnaud Montebourg appelle \u00ab\u00e0 faire \u00e9voluer nos choix politiques\u00bb http:\/\/t.co\/hHiRXvsWky","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hHiRXvsWky","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v88qXg","display_url":"bit.ly\/1v88qXg","indices":[73,95]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 09:05:52 +0000 2014","id":503105834503516161,"id_str":"503105834503516161","text":"Arnaud Montebourg r\u00e9clame un changement de cap \u00e9conomique http:\/\/t.co\/yeN1QWfchI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yeN1QWfchI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YMaYwK","display_url":"bit.ly\/YMaYwK","indices":[58,80]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 09:00:05 +0000 2014","id":503104377570091008,"id_str":"503104377570091008","text":"D\u00e9couvrez les frasques qui font de @FinallyMario un joueur inattendu et ing\u00e9rable http:\/\/t.co\/XNo3gryvQM http:\/\/t.co\/bcw2Ut5U9V","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XNo3gryvQM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q4J0VT","display_url":"bit.ly\/1q4J0VT","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FinallyMario","name":"Mario Balotelli","id":1432977446,"id_str":"1432977446","indices":[35,48]}],"media":[{"id":502819797877657600,"id_str":"502819797877657600","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpf8S6IEAAqU8p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpf8S6IEAAqU8p.jpg","url":"http:\/\/t.co\/bcw2Ut5U9V","display_url":"pic.twitter.com\/bcw2Ut5U9V","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503104377570091008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502819797877657600,"id_str":"502819797877657600","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpf8S6IEAAqU8p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpf8S6IEAAqU8p.jpg","url":"http:\/\/t.co\/bcw2Ut5U9V","display_url":"pic.twitter.com\/bcw2Ut5U9V","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503104377570091008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 08:38:53 +0000 2014","id":503099042105413632,"id_str":"503099042105413632","text":"Alerte : Arnaud Montebourg appelle \u00ab\u00e0 faire \u00e9voluer nos choix politiques\u00bb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 08:35:22 +0000 2014","id":503098158168018944,"id_str":"503098158168018944","text":"Alfa Romeo expose ses supercars http:\/\/t.co\/9ZL2oTdPcU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9ZL2oTdPcU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v84PIG","display_url":"bit.ly\/1v84PIG","indices":[32,54]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Sat Aug 23 08:04:00 +0000 2014","id":503090261807751168,"id_str":"503090261807751168","text":"Galileo\u00a0: les satellites ne sont pas sur la bonne orbite http:\/\/t.co\/GFLhQelWD6","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GFLhQelWD6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q5mgpV","display_url":"bit.ly\/1q5mgpV","indices":[57,79]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 08:03:59 +0000 2014","id":503090261191172096,"id_str":"503090261191172096","text":"La Normandie, bastion du cheval de comp\u00e9tition http:\/\/t.co\/pau43jcsO4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pau43jcsO4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nlt662","display_url":"bit.ly\/1nlt662","indices":[47,69]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 08:00:05 +0000 2014","id":503089276225982464,"id_str":"503089276225982464","text":"Vous trouviez Flappy Bird trop difficile? N'essayez m\u00eame pas de vous frotter \u00e0 son successeur http:\/\/t.co\/KzUPGQRrEU http:\/\/t.co\/vJMROSLoRT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":48,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KzUPGQRrEU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrdmUz","display_url":"bit.ly\/1vrdmUz","indices":[94,116]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502818473647828994,"id_str":"502818473647828994","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpevNxIcAIwvci.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpevNxIcAIwvci.jpg","url":"http:\/\/t.co\/vJMROSLoRT","display_url":"pic.twitter.com\/vJMROSLoRT","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503089276225982464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818473647828994,"id_str":"502818473647828994","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpevNxIcAIwvci.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpevNxIcAIwvci.jpg","url":"http:\/\/t.co\/vJMROSLoRT","display_url":"pic.twitter.com\/vJMROSLoRT","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503089276225982464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 07:17:38 +0000 2014","id":503078593283366912,"id_str":"503078593283366912","text":"Natacha Polony : face \u00e0 la France des sans-vergogne, la France de la ferveur http:\/\/t.co\/vjT5iZIaTQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vjT5iZIaTQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vuPcbM","display_url":"bit.ly\/1vuPcbM","indices":[77,99]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Sat Aug 23 07:00:17 +0000 2014","id":503074228241825792,"id_str":"503074228241825792","text":"Pour la seconde fois de son mandat, @fhollande se laisse filmer pour les besoins d'un film http:\/\/t.co\/J3aIau1XG5 http:\/\/t.co\/GrSvprt7QN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":53,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/J3aIau1XG5","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1l0J0r6","display_url":"bit.ly\/1l0J0r6","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fhollande","name":"Fran\u00e7ois Hollande","id":18814998,"id_str":"18814998","indices":[36,46]}],"media":[{"id":502839325235879936,"id_str":"502839325235879936","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpxs7_IIAAjiRi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpxs7_IIAAjiRi.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GrSvprt7QN","display_url":"pic.twitter.com\/GrSvprt7QN","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503074228241825792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502839325235879936,"id_str":"502839325235879936","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpxs7_IIAAjiRi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpxs7_IIAAjiRi.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GrSvprt7QN","display_url":"pic.twitter.com\/GrSvprt7QN","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/503074228241825792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 21:48:43 +0000 2014","id":502935421009924096,"id_str":"502935421009924096","text":"Un policier jug\u00e9 pour cannibalisme en Allemagne http:\/\/t.co\/Y55M9ZkpNj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":58,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y55M9ZkpNj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v6KeEu","display_url":"bit.ly\/1v6KeEu","indices":[48,70]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:47:00 +0000 2014","id":502919889426718720,"id_str":"502919889426718720","text":"Irak, Syrie\u00a0: Obama r\u00e9vise sa strat\u00e9gie http:\/\/t.co\/myFxv4f43c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/myFxv4f43c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1njTvBc","display_url":"bit.ly\/1njTvBc","indices":[40,62]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:31:34 +0000 2014","id":502916008810541060,"id_str":"502916008810541060","text":"Ebola : l'OMS pr\u00e9voit \u00abdes mois de travail acharn\u00e9\u00bb pour endiguer l'\u00e9pid\u00e9mie http:\/\/t.co\/2rB0W6CPuI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":24,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2rB0W6CPuI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q2Reis","display_url":"bit.ly\/1q2Reis","indices":[77,99]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:31:34 +0000 2014","id":502916008193978370,"id_str":"502916008193978370","text":"Du plancton trouv\u00e9 sur la Station spatiale internationale http:\/\/t.co\/XPkqlxXoUa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XPkqlxXoUa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q2Reip","display_url":"bit.ly\/1q2Reip","indices":[58,80]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:00:14 +0000 2014","id":502908119811252224,"id_str":"502908119811252224","text":"Un chasseur chinois fr\u00f4le \u00abdangereusement\u00bb un avion am\u00e9ricain http:\/\/t.co\/7WZhmzyTIj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":21,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7WZhmzyTIj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sbPNwK","display_url":"bit.ly\/1sbPNwK","indices":[62,84]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 19:29:42 +0000 2014","id":502900436332843008,"id_str":"502900436332843008","text":"Isra\u00ebl reprend les bombardements sur Gaza apr\u00e8s la mort d'un enfant isra\u00e9lien http:\/\/t.co\/ATn0Ouzpkr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ATn0Ouzpkr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1toQLbH","display_url":"bit.ly\/1toQLbH","indices":[78,100]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:56:56 +0000 2014","id":502877093206585344,"id_str":"502877093206585344","text":"Lauryn Hill d\u00e9die le titre Black Rage \u00e0 Ferguson http:\/\/t.co\/l1Qts8FLpZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/l1Qts8FLpZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sbhDsX","display_url":"bit.ly\/1sbhDsX","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:25:29 +0000 2014","id":502869178919817216,"id_str":"502869178919817216","text":"Jardin : offrez un bon bol d'air \u00e0 votre compost http:\/\/t.co\/ARVbc3Q5KA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ARVbc3Q5KA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q1Zcbo","display_url":"bit.ly\/1q1Zcbo","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:09:50 +0000 2014","id":502865240363524097,"id_str":"502865240363524097","text":"Enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s d'un Alg\u00e9rien en cours d'expulsion http:\/\/t.co\/EBsAblpFjZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EBsAblpFjZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sb3XxX","display_url":"bit.ly\/1sb3XxX","indices":[66,88]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 16:53:32 +0000 2014","id":502861136937885696,"id_str":"502861136937885696","text":"#alerte Championnats d'Europe de natation : Manaudou en or sur 100m nage libre, Gilot en argent http:\/\/t.co\/a5AyAm4wMT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":43,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/a5AyAm4wMT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrYN2O","display_url":"bit.ly\/1vrYN2O","indices":[96,118]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 16:52:42 +0000 2014","id":502860928279646211,"id_str":"502860928279646211","text":"Alerte : Championnats d'Europe de natation : Manaudou en or sur 100m nage libre, Gilot en argent","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 16:38:50 +0000 2014","id":502857437641060353,"id_str":"502857437641060353","text":"Benjamin Biolay s'\u00e9chauffe sur Twitter sur les chr\u00e9tiens d'Irak http:\/\/t.co\/ECSwSRf2Dn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ECSwSRf2Dn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zcIPda","display_url":"bit.ly\/1zcIPda","indices":[64,86]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:58:29 +0000 2014","id":502847282874957824,"id_str":"502847282874957824","text":".@Benjamin_Biolay \u00e9trille plusieurs \u00abpseudo-patriotes\u00bb au sujet des chr\u00e9tiens d'Irak &gt;&gt; http:\/\/t.co\/28AvmqstTk http:\/\/t.co\/ab1k1Hc8uL","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":56,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/28AvmqstTk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BKrv3n","display_url":"bit.ly\/1BKrv3n","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Benjamin_Biolay","name":"Benjamin Biolay","id":838045567,"id_str":"838045567","indices":[1,17]}],"media":[{"id":502847282140962817,"id_str":"502847282140962817","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ab1k1Hc8uL","display_url":"pic.twitter.com\/ab1k1Hc8uL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502847282874957824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502847282140962817,"id_str":"502847282140962817","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ab1k1Hc8uL","display_url":"pic.twitter.com\/ab1k1Hc8uL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502847282874957824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:55:33 +0000 2014","id":502846545763782656,"id_str":"502846545763782656","text":"Lauryn Hill d\u00e9die le titre \u00abBlack Rage\u00bb \u00e0 #Ferguson &gt;&gt; http:\/\/t.co\/hf2oZvYiOW http:\/\/t.co\/nWaolXNqNx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":46,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ferguson","indices":[42,51]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hf2oZvYiOW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oYROi4","display_url":"bit.ly\/1oYROi4","indices":[61,83]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502846545000427520,"id_str":"502846545000427520","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/nWaolXNqNx","display_url":"pic.twitter.com\/nWaolXNqNx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502846545763782656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502846545000427520,"id_str":"502846545000427520","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/nWaolXNqNx","display_url":"pic.twitter.com\/nWaolXNqNx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502846545763782656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:58 +0000 2014","id":502845895218843648,"id_str":"502845895218843648","text":"Appels d'urgence: les secours devront revoir leur nombre d'interventions &gt;&gt; http:\/\/t.co\/qjg5PAicgB via @math_lehot http:\/\/t.co\/dzyK7Lz1ic","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qjg5PAicgB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VHVIiG","display_url":"bit.ly\/VHVIiG","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"math_lehot","name":"Math Lehot","id":562331866,"id_str":"562331866","indices":[109,120]}],"media":[{"id":502845893566279680,"id_str":"502845893566279680","indices":[121,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dzyK7Lz1ic","display_url":"pic.twitter.com\/dzyK7Lz1ic","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502845895218843648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502845893566279680,"id_str":"502845893566279680","indices":[121,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dzyK7Lz1ic","display_url":"pic.twitter.com\/dzyK7Lz1ic","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502845895218843648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:15 +0000 2014","id":502845713194049537,"id_str":"502845713194049537","text":"Retrait de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le calme avant la temp\u00eate ? http:\/\/t.co\/PQxFW71s7c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PQxFW71s7c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q1r3Zv","display_url":"bit.ly\/1q1r3Zv","indices":[60,82]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:14 +0000 2014","id":502845712380350464,"id_str":"502845712380350464","text":"Appels d'urgence : les secours vont devoir revoir leurs interventions http:\/\/t.co\/24DBkZyH9y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/24DBkZyH9y","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q1r3Zj","display_url":"bit.ly\/1q1r3Zj","indices":[70,92]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:05 +0000 2014","id":502845673201754112,"id_str":"502845673201754112","text":"RT @FigaroVox: Retrait de @JLMelenchon : le calme avant la temp\u00eate ?\n  http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6 http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:50:50 +0000 2014","id":502845356707942401,"id_str":"502845356707942401","text":"Retrait de @JLMelenchon : le calme avant la temp\u00eate ?\n  http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6 http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3706,"friends_count":808,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1417,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohUrFG","display_url":"bit.ly\/1ohUrFG","indices":[56,78]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[11,23]}],"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[79,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[79,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohUrFG","display_url":"bit.ly\/1ohUrFG","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[26,38]}],"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":502845356707942401,"source_status_id_str":"502845356707942401"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":502845356707942401,"source_status_id_str":"502845356707942401"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:51:58 +0000 2014","id":502845644491747328,"id_str":"502845644491747328","text":"RT @MaletAntoine: Du plancton trouv\u00e9 sur la Station spatiale internationale http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:51:49 +0000 2014","id":502845605006168064,"id_str":"502845605006168064","text":"Du plancton trouv\u00e9 sur la Station spatiale internationale http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2603400949,"id_str":"2603400949","name":"Antoine Malet","screen_name":"MaletAntoine","location":"Sciences Po Grenoble","description":"Stagiaire au figaro.fr","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":317,"friends_count":241,"listed_count":0,"created_at":"Fri Jul 04 12:14:48 +0000 2014","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":12,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485066749445152769\/SJ9LZsAR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485066749445152769\/SJ9LZsAR_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sciences\/2014\/08\/22\/01008-20140822ARTFIG00240-du-plancton-trouve-sur-la-station-spatiale-internationale.php","display_url":"lefigaro.fr\/sciences\/2014\/\u2026","indices":[58,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[85,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":18,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sciences\/2014\/08\/22\/01008-20140822ARTFIG00240-du-plancton-trouve-sur-la-station-spatiale-internationale.php","display_url":"lefigaro.fr\/sciences\/2014\/\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MaletAntoine","name":"Antoine Malet","id":2603400949,"id_str":"2603400949","indices":[3,16]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[103,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:45:01 +0000 2014","id":502843894573563905,"id_str":"502843894573563905","text":"RT @Delcroixx: La nouvelle Spider-Woman, trop sexy, cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:41:41 +0000 2014","id":502843055582355457,"id_str":"502843055582355457","text":"La nouvelle Spider-Woman, trop sexy, cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132165387,"id_str":"132165387","name":"Delcroix Olivier","screen_name":"Delcroixx","location":"Paris","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":720,"friends_count":219,"listed_count":32,"created_at":"Mon Apr 12 13:19:50 +0000 2010","favourites_count":1,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":881,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817109157\/28062008_002__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817109157\/28062008_002__normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/03014-20140822ARTFIG00209-la-nouvelle-spider-woman-trop-sexy-cree-la-polemique.php","display_url":"lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/\u2026","indices":[55,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[82,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/03014-20140822ARTFIG00209-la-nouvelle-spider-woman-trop-sexy-cree-la-polemique.php","display_url":"lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/\u2026","indices":[70,92]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Delcroixx","name":"Delcroix Olivier","id":132165387,"id_str":"132165387","indices":[3,13]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[97,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:44:59 +0000 2014","id":502843883932639234,"id_str":"502843883932639234","text":"RT @RomainIr: .@CamilleCombal parle de sa rentr\u00e9e sur #VirginRadio &gt;&gt; http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:41:49 +0000 2014","id":502843087899873280,"id_str":"502843087899873280","text":".@CamilleCombal parle de sa rentr\u00e9e sur #VirginRadio &gt;&gt; http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":355438516,"id_str":"355438516","name":"Romain I.","screen_name":"RomainIr","location":"Paris","description":"Travaille au @TVMAG @Le_Figaro \/ Ex @RadioFrance @NRJ12lachaine","url":"http:\/\/t.co\/ILYMMCcDPp","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ILYMMCcDPp","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/romain-iriarte","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/romain-ir\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":629,"friends_count":331,"listed_count":5,"created_at":"Mon Aug 15 10:46:35 +0000 2011","favourites_count":179,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":1573,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"404445","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/521960907\/tumblr_lu5ckgdA2Y1qb3aw6o1_1280.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/521960907\/tumblr_lu5ckgdA2Y1qb3aw6o1_1280.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466659458580365313\/Oln5OVqX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466659458580365313\/Oln5OVqX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/355438516\/1391947800","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"VirginRadio","indices":[40,52]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/medias\/83400\/camille-combal-parle-de-sa-rentree-sur-virgin-radio.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CamilleCombal","name":"Camille Combal","id":235533717,"id_str":"235533717","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VirginRadio","indices":[54,66]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/medias\/83400\/camille-combal-parle-de-sa-rentree-sur-virgin-radio.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RomainIr","name":"Romain I.","id":355438516,"id_str":"355438516","indices":[3,12]},{"screen_name":"CamilleCombal","name":"Camille Combal","id":235533717,"id_str":"235533717","indices":[15,29]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:44:54 +0000 2014","id":502843865385418753,"id_str":"502843865385418753","text":"RT @quentinperinel: Radical. Frustr\u00e9 d'\u00eatre locataire, il s'am\u00e9nage un bus et devient nomade ! http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:44:18 +0000 2014","id":502843716202401793,"id_str":"502843716202401793","text":"Radical. Frustr\u00e9 d'\u00eatre locataire, il s'am\u00e9nage un bus et devient nomade ! http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190267364,"id_str":"190267364","name":"Quentin P\u00e9rinel","screen_name":"quentinperinel","location":"Paris VI\u00e8me ","description":"Saumon au Figaro. Je r\u00e9sous aussi vos probl\u00e8mes existentiels au boulot dans Lui.","url":"http:\/\/t.co\/Hf0ELjlwG0","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Hf0ELjlwG0","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/quentinperinel","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/quentinpe\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3443,"friends_count":846,"listed_count":106,"created_at":"Mon Sep 13 14:31:19 +0000 2010","favourites_count":407,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":15620,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575488265\/sh84vhyfeipbgi5g1yq8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575488265\/sh84vhyfeipbgi5g1yq8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598266526605312\/JdJShkxk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598266526605312\/JdJShkxk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/190267364\/1402751643","profile_link_color":"33CFFF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":87,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-detre-locataire-il-samenage-un-bus-20140822-4056621","display_url":"plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-d\u2026","indices":[75,97]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[98,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[98,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":87,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-detre-locataire-il-samenage-un-bus-20140822-4056621","display_url":"plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-d\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"quentinperinel","name":"Quentin P\u00e9rinel","id":190267364,"id_str":"190267364","indices":[3,18]}],"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502843716202401793,"source_status_id_str":"502843716202401793"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502843716202401793,"source_status_id_str":"502843716202401793"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:20:05 +0000 2014","id":502837619705643009,"id_str":"502837619705643009","text":"#alerte Le footballeur bastiais Brandao renvoy\u00e9 devant le tribunal apr\u00e8s son coup de t\u00eate http:\/\/t.co\/4n11XlhNf7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4n11XlhNf7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5F1wK","display_url":"bit.ly\/1v5F1wK","indices":[90,112]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:12:58 +0000 2014","id":502835830634057728,"id_str":"502835830634057728","text":"RT @Mesplede: Jean-Vincent Plac\u00e9 lorgne du cot\u00e9 de l'UDI http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r via @Le_Scan","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:12:44 +0000 2014","id":502835768226639872,"id_str":"502835768226639872","text":"Jean-Vincent Plac\u00e9 lorgne du cot\u00e9 de l'UDI http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r via @Le_Scan","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25674869,"id_str":"25674869","name":"Philippe Goulliaud","screen_name":"Mesplede","location":"","description":"Journaliste politique, R\u00e9dacteur en chef, chef du service politique du Figaro.\r\nAmoureux de la musique br\u00e9silienne","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9288,"friends_count":1094,"listed_count":181,"created_at":"Sat Mar 21 13:51:54 +0000 2009","favourites_count":4,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5743,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483118535\/photo_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483118535\/photo_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25674869\/1398685595","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[43,65]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[70,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[57,79]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mesplede","name":"Philippe Goulliaud","id":25674869,"id_str":"25674869","indices":[3,12]},{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[84,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:11:57 +0000 2014","id":502835571551899650,"id_str":"502835571551899650","text":"La m\u00e8re de la jeune Malala apprend \u00e0 lire et \u00e0 \u00e9crire &gt;&gt; http:\/\/t.co\/yNz4hIYkoX http:\/\/t.co\/57YaF6GClj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":33,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yNz4hIYkoX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrhaF4","display_url":"bit.ly\/1vrhaF4","indices":[63,85]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502835570784346112,"id_str":"502835570784346112","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","url":"http:\/\/t.co\/57YaF6GClj","display_url":"pic.twitter.com\/57YaF6GClj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502835571551899650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":143,"resize":"fit"},"large":{"w":674,"h":284,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502835570784346112,"id_str":"502835570784346112","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","url":"http:\/\/t.co\/57YaF6GClj","display_url":"pic.twitter.com\/57YaF6GClj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502835571551899650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":143,"resize":"fit"},"large":{"w":674,"h":284,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:05:53 +0000 2014","id":502834047920250880,"id_str":"502834047920250880","text":"Jean-Vincent Plac\u00e9 lorgne du cot\u00e9 de l'UDI http:\/\/t.co\/EnfKmh6mWF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EnfKmh6mWF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrvk9p","display_url":"bit.ly\/1vrvk9p","indices":[43,65]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:05:01 +0000 2014","id":502833827463835648,"id_str":"502833827463835648","text":"Alerte : Le footballeur bastiais Brandao renvoy\u00e9 devant le tribunal apr\u00e8s son coup de t\u00eate","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:57:52 +0000 2014","id":502832028191305728,"id_str":"502832028191305728","text":"RT @MarcdeBoni: Jean-Vincent Plac\u00e9 confie lorgner du cot\u00e9 de l'UDI - \u00e7a va jaser @Journeesdete \u00e9cologistes http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb http:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:55:43 +0000 2014","id":502831488963207168,"id_str":"502831488963207168","text":"Jean-Vincent Plac\u00e9 confie lorgner du cot\u00e9 de l'UDI - \u00e7a va jaser @Journeesdete \u00e9cologistes http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1372,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":39,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Journeesdete","name":"Journ\u00e9es d'\u00e9t\u00e9","id":2590313178,"id_str":"2590313178","indices":[65,78]}],"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":39,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[107,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]},{"screen_name":"Journeesdete","name":"Journ\u00e9es d'\u00e9t\u00e9","id":2590313178,"id_str":"2590313178","indices":[81,94]}],"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502831488963207168,"source_status_id_str":"502831488963207168"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502831488963207168,"source_status_id_str":"502831488963207168"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:53:07 +0000 2014","id":502830834882445312,"id_str":"502830834882445312","text":".@EvaeversonB9 renvoy\u00e9 au tribunal correctionnel pour son coup de t\u00eate sur T. Motta http:\/\/t.co\/lgLisIAKk2 http:\/\/t.co\/sbjt4ewSbQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lgLisIAKk2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pQKQea","display_url":"bit.ly\/1pQKQea","indices":[84,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EvaeversonB9","name":"BRAND\u00c3O","id":174293510,"id_str":"174293510","indices":[1,14]}],"media":[{"id":502830834114912256,"id_str":"502830834114912256","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/sbjt4ewSbQ","display_url":"pic.twitter.com\/sbjt4ewSbQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502830834882445312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502830834114912256,"id_str":"502830834114912256","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/sbjt4ewSbQ","display_url":"pic.twitter.com\/sbjt4ewSbQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502830834882445312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:50:00 +0000 2014","id":502830047254675457,"id_str":"502830047254675457","text":"Intermittents: la gr\u00e8ve se poursuit \u00e0 Aurillac http:\/\/t.co\/4PKTXOclIt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4PKTXOclIt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1to720r","display_url":"bit.ly\/1to720r","indices":[47,69]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:48:49 +0000 2014","id":502829752110305280,"id_str":"502829752110305280","text":"RT @DamienMercereau: Il est temps de d\u00e9couvrir @Jenn_Macedo, la bombe de #IDV4. Interview sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq http:\/\/t.co\/Z\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:44:16 +0000 2014","id":502828608030011392,"id_str":"502828608030011392","text":"Il est temps de d\u00e9couvrir @Jenn_Macedo, la bombe de #IDV4. Interview sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165032231,"id_str":"165032231","name":"Damien Mercereau","screen_name":"DamienMercereau","location":"Paris","description":"Journalist @Le_Figaro and @TVMag","url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/damien-mercereau","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/damien-me\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7970,"friends_count":384,"listed_count":30,"created_at":"Sat Jul 10 11:55:23 +0000 2010","favourites_count":18,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16163,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/165032231\/1403698067","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"IDV4","indices":[52,57]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83399\/jennifer-macedo-l-ile-des-verites-sera-ma-derniere-telerealite-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Jenn_Macedo","name":"Jennifer Macedo","id":1222889480,"id_str":"1222889480","indices":[26,38]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[73,79]}],"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":18,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"IDV4","indices":[73,78]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83399\/jennifer-macedo-l-ile-des-verites-sera-ma-derniere-telerealite-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[103,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DamienMercereau","name":"Damien Mercereau","id":165032231,"id_str":"165032231","indices":[3,19]},{"screen_name":"Jenn_Macedo","name":"Jennifer Macedo","id":1222889480,"id_str":"1222889480","indices":[47,59]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[94,100]}],"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":502828608030011392,"source_status_id_str":"502828608030011392"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":502828608030011392,"source_status_id_str":"502828608030011392"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:47:44 +0000 2014","id":502829479971278848,"id_str":"502829479971278848","text":"Chine: l'assassinat de #Foley projet\u00e9 en public http:\/\/t.co\/duApc7ccmC http:\/\/t.co\/4UHKeSkF95","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Foley","indices":[23,29]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/duApc7ccmC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5yuSM","display_url":"bit.ly\/1v5yuSM","indices":[48,70]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502829479157575680,"id_str":"502829479157575680","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4UHKeSkF95","display_url":"pic.twitter.com\/4UHKeSkF95","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502829479971278848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502829479157575680,"id_str":"502829479157575680","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4UHKeSkF95","display_url":"pic.twitter.com\/4UHKeSkF95","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502829479971278848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:39:25 +0000 2014","id":502827383398096897,"id_str":"502827383398096897","text":"RT @TVMAG: .@JeniferOfficiel : \u00ab#TheVoiceKids, c'est bluffant\u00bb &gt;&gt; http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:34:23 +0000 2014","id":502826118714765313,"id_str":"502826118714765313","text":".@JeniferOfficiel : \u00ab#TheVoiceKids, c'est bluffant\u00bb &gt;&gt; http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24260,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29912,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"TheVoiceKids","indices":[21,34]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YIvJJI","display_url":"bit.ly\/YIvJJI","indices":[61,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JeniferOfficiel","name":"Jenifer","id":287878372,"id_str":"287878372","indices":[1,17]}],"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TheVoiceKids","indices":[32,45]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YIvJJI","display_url":"bit.ly\/YIvJJI","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]},{"screen_name":"JeniferOfficiel","name":"Jenifer","id":287878372,"id_str":"287878372","indices":[12,28]}],"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826118714765313,"source_status_id_str":"502826118714765313"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826118714765313,"source_status_id_str":"502826118714765313"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:35:13 +0000 2014","id":502826329000390656,"id_str":"502826329000390656","text":"RT @FigaroVox: Avant de cr\u00e9er les emplois de demain, sauvons d'abord ceux d'aujourd'hui! @jfroubaud #Hollande\nhttp:\/\/t.co\/JZY88vfIQw http:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:34:31 +0000 2014","id":502826150700519425,"id_str":"502826150700519425","text":"Avant de cr\u00e9er les emplois de demain, sauvons d'abord ceux d'aujourd'hui! @jfroubaud #Hollande\nhttp:\/\/t.co\/JZY88vfIQw http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3706,"friends_count":808,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1417,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":41,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hollande","indices":[85,94]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JZY88vfIQw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlFQ5","display_url":"bit.ly\/1vrlFQ5","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jfroubaud","name":"jf roubaud","id":60634788,"id_str":"60634788","indices":[74,84]}],"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":41,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hollande","indices":[100,109]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JZY88vfIQw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlFQ5","display_url":"bit.ly\/1vrlFQ5","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]},{"screen_name":"jfroubaud","name":"jf roubaud","id":60634788,"id_str":"60634788","indices":[89,99]}],"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826150700519425,"source_status_id_str":"502826150700519425"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826150700519425,"source_status_id_str":"502826150700519425"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:32:39 +0000 2014","id":502825681009778689,"id_str":"502825681009778689","text":"RT @Figaro_Economie: Abattoirs Gad : la demande de liquidation judiciaire d\u00e9pos\u00e9e au tribunal http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:32:18 +0000 2014","id":502825593444913153,"id_str":"502825593444913153","text":"Abattoirs Gad : la demande de liquidation judiciaire d\u00e9pos\u00e9e au tribunal http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1568568853,"id_str":"1568568853","name":"Le Figaro \u00c9conomie","screen_name":"Figaro_Economie","location":"","description":"Toute l'actu \u00e9conomique est \u00e0 retrouver sur notre fil \u00c9co.","url":"http:\/\/t.co\/9im0zaRuVx","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9im0zaRuVx","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/economie\/","display_url":"lefigaro.fr\/economie\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2771,"friends_count":27,"listed_count":67,"created_at":"Thu Jul 04 16:25:13 +0000 2013","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7118,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000087359676\/6479da6698e0354599efb3197455d623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000087359676\/6479da6698e0354599efb3197455d623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1568568853\/1386958648","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlUur","display_url":"bit.ly\/1vrlUur","indices":[73,95]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlUur","display_url":"bit.ly\/1vrlUur","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Figaro_Economie","name":"Le Figaro \u00c9conomie","id":1568568853,"id_str":"1568568853","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:19 +0000 2014","id":502824845831569408,"id_str":"502824845831569408","text":"RT @Le_Scan_Sport: Natation: comment gagner le 100m (finale \u00e0 18h47) gr\u00e2ce aux coul\u00e9es. http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:08 +0000 2014","id":502824797286711296,"id_str":"502824797286711296","text":"Natation: comment gagner le 100m (finale \u00e0 18h47) gr\u00e2ce aux coul\u00e9es. http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/le-saviez-vous\/2014\/08\/21\/27006-20140821ARTFIG00297-natation-comment-gagner-le-100m-grace-aux-coulees.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[69,91]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/le-saviez-vous\/2014\/08\/21\/27006-20140821ARTFIG00297-natation-comment-gagner-le-100m-grace-aux-coulees.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[88,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]}],"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502824797286711296,"source_status_id_str":"502824797286711296"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502824797286711296,"source_status_id_str":"502824797286711296"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:10 +0000 2014","id":502824805595631618,"id_str":"502824805595631618","text":"RT @TVMAG: Koh-Lanta  : les secrets du premier \u00e9pisode http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:23:11 +0000 2014","id":502823298749587456,"id_str":"502823298749587456","text":"Koh-Lanta  : les secrets du premier \u00e9pisode http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24260,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29912,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1safKN9","display_url":"bit.ly\/1safKN9","indices":[44,66]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1safKN9","display_url":"bit.ly\/1safKN9","indices":[55,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:00 +0000 2014","id":502824765825220608,"id_str":"502824765825220608","text":"RT @LeFigaroBourse: Wall Street se montre prudenteavant le discours de Janet Yellen http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:27:00 +0000 2014","id":502824262357753859,"id_str":"502824262357753859","text":"Wall Street se montre prudenteavant le discours de Janet Yellen http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":460375632,"id_str":"460375632","name":"Le Figaro Bourse","screen_name":"LeFigaroBourse","location":"","description":"Toute l'actualit\u00e9 boursi\u00e8re et financi\u00e8re en temps r\u00e9el.","url":"http:\/\/t.co\/xtqivbXN47","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xtqivbXN47","expanded_url":"http:\/\/bourse.lefigaro.fr","display_url":"bourse.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":5590,"friends_count":427,"listed_count":170,"created_at":"Tue Jan 10 17:56:17 +0000 2012","favourites_count":4,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6168,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DEC2BC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000115976251\/688a5ac6624a88a0037c58974f6a95d6.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000115976251\/688a5ac6624a88a0037c58974f6a95d6.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489397856965382144\/MCts7-Yg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489397856965382144\/MCts7-Yg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/460375632\/1405516369","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zc2pq4","display_url":"bit.ly\/1zc2pq4","indices":[64,86]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zc2pq4","display_url":"bit.ly\/1zc2pq4","indices":[84,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LeFigaroBourse","name":"Le Figaro Bourse","id":460375632,"id_str":"460375632","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:19:02 +0000 2014","id":502822256670564352,"id_str":"502822256670564352","text":"Rock en Seine, une belle mise en sc\u00e8ne http:\/\/t.co\/UjUFYiDcvH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UjUFYiDcvH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q0Upad","display_url":"bit.ly\/1q0Upad","indices":[39,61]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:05:07 +0000 2014","id":502818753303023616,"id_str":"502818753303023616","text":"Natation: comment gagner (ou perdre) le 100m gr\u00e2ce aux coul\u00e9es &gt;&gt; http:\/\/t.co\/nElYEeahUM via @EQuintinS24 http:\/\/t.co\/fWbhm7kTXv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nElYEeahUM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1plFtnk","display_url":"bit.ly\/1plFtnk","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EQuintinS24","name":"Emmanuel Quintin","id":374938660,"id_str":"374938660","indices":[99,111]}],"media":[{"id":502818752451584000,"id_str":"502818752451584000","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fWbhm7kTXv","display_url":"pic.twitter.com\/fWbhm7kTXv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502818753303023616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818752451584000,"id_str":"502818752451584000","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fWbhm7kTXv","display_url":"pic.twitter.com\/fWbhm7kTXv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502818753303023616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:04:35 +0000 2014","id":502818617852166144,"id_str":"502818617852166144","text":"RT @MarcdeBoni: M\u00e9lenchon sur le d\u00e9part, \u00e9lections rat\u00e9es: \u00abUne ann\u00e9e pourrie pour le Front de gauche\u00bb raconte le porte-parole du PCF http:\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:04:22 +0000 2014","id":502818566182567936,"id_str":"502818566182567936","text":"M\u00e9lenchon sur le d\u00e9part, \u00e9lections rat\u00e9es: \u00abUne ann\u00e9e pourrie pour le Front de gauche\u00bb raconte le porte-parole du PCF http:\/\/t.co\/mt79IjKU0e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1372,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mt79IjKU0e","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00204-olivier-dartigolles-pcf-deplore-une-annee-pourrie-pour-le-front-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mt79IjKU0e","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00204-olivier-dartigolles-pcf-deplore-une-annee-pourrie-pour-le-front-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:03:56 +0000 2014","id":502818456459563008,"id_str":"502818456459563008","text":"RT @La_Chaine_Meteo: \u26f5 Bient\u00f4t la fin des #vacances ? Mais la #m\u00e9t\u00e9o des #plages continue sur La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o... ! http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:03:29 +0000 2014","id":502818340822593537,"id_str":"502818340822593537","text":"\u26f5 Bient\u00f4t la fin des #vacances ? Mais la #m\u00e9t\u00e9o des #plages continue sur La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o... ! http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95227349,"id_str":"95227349","name":"La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o","screen_name":"La_Chaine_Meteo","location":"","description":"La meilleure info m\u00e9t\u00e9o","url":"http:\/\/t.co\/iy2VqOFDMb","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iy2VqOFDMb","expanded_url":"http:\/\/www.lachainemeteo.com","display_url":"lachainemeteo.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":5933,"friends_count":154,"listed_count":67,"created_at":"Mon Dec 07 16:04:10 +0000 2009","favourites_count":143,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5991,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/457168978675134464\/YvMs87UF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/457168978675134464\/YvMs87UF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486061499056525312\/4OVy_dOF_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486061499056525312\/4OVy_dOF_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/95227349\/1405947906","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacances","indices":[21,30]},{"text":"m\u00e9t\u00e9o","indices":[41,47]},{"text":"plages","indices":[52,59]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oKaNcz","display_url":"bit.ly\/1oKaNcz","indices":[94,116]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacances","indices":[42,51]},{"text":"m\u00e9t\u00e9o","indices":[62,68]},{"text":"plages","indices":[73,80]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oKaNcz","display_url":"bit.ly\/1oKaNcz","indices":[115,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"La_Chaine_Meteo","name":"La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o","id":95227349,"id_str":"95227349","indices":[3,19]}],"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":502818340822593537,"source_status_id_str":"502818340822593537"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":502818340822593537,"source_status_id_str":"502818340822593537"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:03:11 +0000 2014","id":502818265513472003,"id_str":"502818265513472003","text":"Irak : 68 morts dans l'attaque d'une mosqu\u00e9e sunnite http:\/\/t.co\/l9kvyBz2Fo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/l9kvyBz2Fo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5pLjp","display_url":"bit.ly\/1v5pLjp","indices":[53,75]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:00:58 +0000 2014","id":502817711303700481,"id_str":"502817711303700481","text":"Blessures : @neymarjr n\u2019en sort pas &gt;&gt; http:\/\/t.co\/I9Bpoh1WCe http:\/\/t.co\/k2TBbmEXMq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I9Bpoh1WCe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tyTFbU","display_url":"bit.ly\/1tyTFbU","indices":[45,67]}],"user_mentions":[{"screen_name":"neymarjr","name":"Neymar Jr","id":158487331,"id_str":"158487331","indices":[12,21]}],"media":[{"id":502817710376779777,"id_str":"502817710376779777","indices":[68,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/k2TBbmEXMq","display_url":"pic.twitter.com\/k2TBbmEXMq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502817711303700481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502817710376779777,"id_str":"502817710376779777","indices":[68,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/k2TBbmEXMq","display_url":"pic.twitter.com\/k2TBbmEXMq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502817711303700481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:49:54 +0000 2014","id":502814924968853505,"id_str":"502814924968853505","text":"RT @DamienMercereau: Les secrets du 1er \u00e9pisode de #KohLanta, \u00e0 lire sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl @moundirofficiel @DenisBrogniart @\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:42:10 +0000 2014","id":502812980292378624,"id_str":"502812980292378624","text":"Les secrets du 1er \u00e9pisode de #KohLanta, \u00e0 lire sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl @moundirofficiel @DenisBrogniart @firminguion","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165032231,"id_str":"165032231","name":"Damien Mercereau","screen_name":"DamienMercereau","location":"Paris","description":"Journalist @Le_Figaro and @TVMag","url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/damien-mercereau","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/damien-me\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7970,"friends_count":384,"listed_count":30,"created_at":"Sat Jul 10 11:55:23 +0000 2010","favourites_count":18,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16163,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/165032231\/1403698067","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"KohLanta","indices":[30,39]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83396\/koh-lanta-les-secrets-du-premier-episode.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[61,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[52,58]},{"screen_name":"moundirofficiel","name":"moundir","id":988931424,"id_str":"988931424","indices":[84,100]},{"screen_name":"DenisBrogniart","name":"Denis Brogniart","id":368381739,"id_str":"368381739","indices":[101,116]},{"screen_name":"firminguion","name":"franck firmin-guion","id":370814282,"id_str":"370814282","indices":[117,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":18,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"KohLanta","indices":[51,60]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83396\/koh-lanta-les-secrets-du-premier-episode.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DamienMercereau","name":"Damien Mercereau","id":165032231,"id_str":"165032231","indices":[3,19]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[73,79]},{"screen_name":"moundirofficiel","name":"moundir","id":988931424,"id_str":"988931424","indices":[105,121]},{"screen_name":"DenisBrogniart","name":"Denis Brogniart","id":368381739,"id_str":"368381739","indices":[122,137]},{"screen_name":"firminguion","name":"franck firmin-guion","id":370814282,"id_str":"370814282","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:47:22 +0000 2014","id":502814287614992384,"id_str":"502814287614992384","text":"ALERTE - #Irak: l'attaque d'une mosqu\u00e9e sunnite fait au moins 68 morts http:\/\/t.co\/XBoX3wYELA http:\/\/t.co\/f5TxuBbE7Y","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":42,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Irak","indices":[9,14]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XBoX3wYELA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tsgr6n","display_url":"bit.ly\/1tsgr6n","indices":[71,93]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502814286813888512,"id_str":"502814286813888512","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/f5TxuBbE7Y","display_url":"pic.twitter.com\/f5TxuBbE7Y","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502814287614992384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":212,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502814286813888512,"id_str":"502814286813888512","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/f5TxuBbE7Y","display_url":"pic.twitter.com\/f5TxuBbE7Y","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502814287614992384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":212,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:40:28 +0000 2014","id":502812549726097410,"id_str":"502812549726097410","text":"RT @jordan_mnrd: USA: le #IceBucketChallenge interdit aux diplomates http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:38:34 +0000 2014","id":502812072615632900,"id_str":"502812072615632900","text":"USA: le #IceBucketChallenge interdit aux diplomates http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":403576236,"id_str":"403576236","name":"Jordan Meynard","screen_name":"jordan_mnrd","location":"Toulouse\/Paris","description":"Sudiste infiltr\u00e9 \u00e0 Paris | \nActuellement @Le_Figaro |    \nPass\u00e9 par @LEXPRESS @radiocheriefm @ladepechedumidi @RADIOFMR @ApartePointCom @BringYourJack","url":"http:\/\/apart\u00e9.com","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/apart\u00e9.com","expanded_url":null,"indices":[0,17]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":622,"friends_count":355,"listed_count":3,"created_at":"Wed Nov 02 17:59:30 +0000 2011","favourites_count":57,"utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2108,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/395545466\/wall_large.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/395545466\/wall_large.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496671934164127744\/NQo0YdJg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496671934164127744\/NQo0YdJg_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallenge","indices":[8,27]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/22\/97001-20140822FILWWW00187-usale-seau-d-eau-glace-interdit-aux-diplomates.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[52,74]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallenge","indices":[25,44]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/22\/97001-20140822FILWWW00187-usale-seau-d-eau-glace-interdit-aux-diplomates.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[69,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jordan_mnrd","name":"Jordan Meynard","id":403576236,"id_str":"403576236","indices":[3,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:36:34 +0000 2014","id":502811566975483905,"id_str":"502811566975483905","text":"RT @Le_Scan: A la f\u00eate de la rose, @montebourg  promet de \"passer \u00e0 l'attaque\" - Mais contre qui ? Frondeurs ou gouvernement ?http:\/\/t.co\/A\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:34:03 +0000 2014","id":502810935187501056,"id_str":"502810935187501056","text":"A la f\u00eate de la rose, @montebourg  promet de \"passer \u00e0 l'attaque\" - Mais contre qui ? Frondeurs ou gouvernement ?http:\/\/t.co\/AX4TXFYABM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2361313322,"id_str":"2361313322","name":"Le Scan","screen_name":"Le_Scan","location":"","description":"Le Scan politique du Figaro.","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7516,"friends_count":1526,"listed_count":119,"created_at":"Tue Feb 25 16:11:12 +0000 2014","favourites_count":244,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2141,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"453A3A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2361313322\/1408542193","profile_link_color":"F9AF00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AX4TXFYABM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/2014\/08\/22\/25001-20140822ARTFIG00188-a-frangy-en-bresse-arnaud-montebourgpasse-a-l-attaque.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"montebourg","name":"Arnaud Montebourg","id":69255422,"id_str":"69255422","indices":[22,33]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":15,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AX4TXFYABM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/2014\/08\/22\/25001-20140822ARTFIG00188-a-frangy-en-bresse-arnaud-montebourgpasse-a-l-attaque.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[3,11]},{"screen_name":"montebourg","name":"Arnaud Montebourg","id":69255422,"id_str":"69255422","indices":[35,46]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:14:37 +0000 2014","id":502806043131670530,"id_str":"502806043131670530","text":"#natation Boulette ou clin d'oeil ? @BFMTV invente le \u00ab50 m\u00e8tres d'eau\u00bb &gt;&gt; http:\/\/t.co\/VfeIKPF7fy via @xavallain http:\/\/t.co\/0ZRZHaAGEx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":68,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"natation","indices":[0,9]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VfeIKPF7fy","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohP0qh","display_url":"bit.ly\/1ohP0qh","indices":[81,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[36,42]},{"screen_name":"xavallain","name":" Xavier Allain","id":30211201,"id_str":"30211201","indices":[108,118]}],"media":[{"id":502806042158575616,"id_str":"502806042158575616","indices":[119,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0ZRZHaAGEx","display_url":"pic.twitter.com\/0ZRZHaAGEx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502806043131670530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":755,"h":478,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":215,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502806042158575616,"id_str":"502806042158575616","indices":[119,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0ZRZHaAGEx","display_url":"pic.twitter.com\/0ZRZHaAGEx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502806043131670530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":755,"h":478,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":215,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:11:01 +0000 2014","id":502805138436665345,"id_str":"502805138436665345","text":"#publicsenat La classe moyenne est-elle la plus touch\u00e9e par les mesures gouvernementales? http:\/\/t.co\/4tiBMEQayv http:\/\/t.co\/DeMKafFGXJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"publicsenat","indices":[0,12]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4tiBMEQayv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/U5DwLZ","display_url":"bit.ly\/U5DwLZ","indices":[90,112]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502760049295781888,"id_str":"502760049295781888","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DeMKafFGXJ","display_url":"pic.twitter.com\/DeMKafFGXJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502805138436665345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502760049295781888,"id_str":"502760049295781888","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DeMKafFGXJ","display_url":"pic.twitter.com\/DeMKafFGXJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502805138436665345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:10:07 +0000 2014","id":502804912850219009,"id_str":"502804912850219009","text":"\u00abCe n\u2019est que l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re que j\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 m\u2019aimer (...) Jusqu\u2019alors j\u2019\u00e9tais tr\u00e8s complex\u00e9e\u00bb -@GemmaArterton http:\/\/t.co\/K90tRcYoXk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GemmaArterton","name":"Gemma Arterton","id":2468009286,"id_str":"2468009286","indices":[102,116]}],"media":[{"id":502801762152361984,"id_str":"502801762152361984","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPiemIMAAXBx7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPiemIMAAXBx7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/K90tRcYoXk","display_url":"pic.twitter.com\/K90tRcYoXk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502804912850219009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":448,"resize":"fit"},"large":{"w":825,"h":616,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502801762152361984,"id_str":"502801762152361984","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPiemIMAAXBx7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPiemIMAAXBx7.jpg","url":"http:\/\/t.co\/K90tRcYoXk","display_url":"pic.twitter.com\/K90tRcYoXk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502804912850219009\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":448,"resize":"fit"},"large":{"w":825,"h":616,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:05:56 +0000 2014","id":502803860952723456,"id_str":"502803860952723456","text":"Il y a 100 ans : le jour le plus sanglant de l'histoire de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise (27.000 tu\u00e9s) &gt;&gt; http:\/\/t.co\/jfVskzKGGV http:\/\/t.co\/n1mgbuHecq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":94,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jfVskzKGGV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ADro8o","display_url":"bit.ly\/1ADro8o","indices":[100,122]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502803860042551296,"id_str":"502803860042551296","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpRcl2IEAAVhBV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpRcl2IEAAVhBV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/n1mgbuHecq","display_url":"pic.twitter.com\/n1mgbuHecq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502803860952723456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502803860042551296,"id_str":"502803860042551296","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpRcl2IEAAVhBV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpRcl2IEAAVhBV.jpg","url":"http:\/\/t.co\/n1mgbuHecq","display_url":"pic.twitter.com\/n1mgbuHecq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502803860952723456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:04:39 +0000 2014","id":502803538767269890,"id_str":"502803538767269890","text":"RT @quentinperinel: Bon plan rentr\u00e9e : l'application Estately, un Tinder pour la recherche immobili\u00e8re ! http:\/\/t.co\/2FLbeD9F6B http:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:03:39 +0000 2014","id":502803286333091841,"id_str":"502803286333091841","text":"Bon plan rentr\u00e9e : l'application Estately, un Tinder pour la recherche immobili\u00e8re ! http:\/\/t.co\/2FLbeD9F6B http:\/\/t.co\/QChxvLq8rI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190267364,"id_str":"190267364","name":"Quentin P\u00e9rinel","screen_name":"quentinperinel","location":"Paris VI\u00e8me ","description":"Saumon au Figaro. Je r\u00e9sous aussi vos probl\u00e8mes existentiels au boulot dans Lui.","url":"http:\/\/t.co\/Hf0ELjlwG0","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Hf0ELjlwG0","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/quentinperinel","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/quentinpe\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3443,"friends_count":846,"listed_count":106,"created_at":"Mon Sep 13 14:31:19 +0000 2010","favourites_count":407,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":15620,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575488265\/sh84vhyfeipbgi5g1yq8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575488265\/sh84vhyfeipbgi5g1yq8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598266526605312\/JdJShkxk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598266526605312\/JdJShkxk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/190267364\/1402751643","profile_link_color":"33CFFF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2FLbeD9F6B","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/immobilier\/2014\/08\/22\/05002-20140822ARTFIG00021-l-application-estately-le-tinder-de-la-recherche-immobiliere.php","display_url":"lefigaro.fr\/immobilier\/201\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502803285418717185,"id_str":"502803285418717185","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QChxvLq8rI","display_url":"pic.twitter.com\/QChxvLq8rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502803286333091841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"medium":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502803285418717185,"id_str":"502803285418717185","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QChxvLq8rI","display_url":"pic.twitter.com\/QChxvLq8rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502803286333091841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"medium":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":14,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2FLbeD9F6B","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/immobilier\/2014\/08\/22\/05002-20140822ARTFIG00021-l-application-estately-le-tinder-de-la-recherche-immobiliere.php","display_url":"lefigaro.fr\/immobilier\/201\u2026","indices":[105,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"quentinperinel","name":"Quentin P\u00e9rinel","id":190267364,"id_str":"190267364","indices":[3,18]}],"media":[{"id":502803285418717185,"id_str":"502803285418717185","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QChxvLq8rI","display_url":"pic.twitter.com\/QChxvLq8rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502803286333091841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"medium":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":502803286333091841,"source_status_id_str":"502803286333091841"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502803285418717185,"id_str":"502803285418717185","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQ7JNIMAE_dk0.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QChxvLq8rI","display_url":"pic.twitter.com\/QChxvLq8rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502803286333091841\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"medium":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":260,"h":519,"resize":"fit"}},"source_status_id":502803286333091841,"source_status_id_str":"502803286333091841"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:01:08 +0000 2014","id":502802652996972545,"id_str":"502802652996972545","text":"L'amiante pourrait faire 100.000 morts en France d'ici 2050 http:\/\/t.co\/PbTu8APU5Q","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PbTu8APU5Q","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s9RJFN","display_url":"bit.ly\/1s9RJFN","indices":[60,82]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:00:15 +0000 2014","id":502802429159952384,"id_str":"502802429159952384","text":"Canicules, vagues g\u00e9antes... Les m\u00e9t\u00e9orologues pr\u00e9disent un avenir climatique apocalyptique &gt;&gt; http:\/\/t.co\/K4Jc6Xml5E http:\/\/t.co\/bW8SiEDyPn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":46,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/K4Jc6Xml5E","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q0tKKP","display_url":"bit.ly\/1q0tKKP","indices":[101,123]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502802427960385536,"id_str":"502802427960385536","indices":[124,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQJO7IYAAdUgt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQJO7IYAAdUgt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/bW8SiEDyPn","display_url":"pic.twitter.com\/bW8SiEDyPn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502802429159952384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502802427960385536,"id_str":"502802427960385536","indices":[124,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQJO7IYAAdUgt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpQJO7IYAAdUgt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/bW8SiEDyPn","display_url":"pic.twitter.com\/bW8SiEDyPn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502802429159952384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:58:35 +0000 2014","id":502802011877015552,"id_str":"502802011877015552","text":"RT @TristanQM: Le r\u00e9alisateur Yves Jeuland filme le \u00abfaux plat du quinquennat\u00bb de @fhollande &gt;&gt; http:\/\/t.co\/QiHqgTnEe5 http:\/\/t.co\/MXkkMv1u\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 12:58:09 +0000 2014","id":502801900090425344,"id_str":"502801900090425344","text":"Le r\u00e9alisateur Yves Jeuland filme le \u00abfaux plat du quinquennat\u00bb de @fhollande &gt;&gt; http:\/\/t.co\/QiHqgTnEe5 http:\/\/t.co\/MXkkMv1uVm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":22416221,"id_str":"22416221","name":"T Quinault Maupoil","screen_name":"TristanQM","location":"Paris XVIIIe","description":"Journaliste politique sur les internets. Tape sur les claviers du @Le_Scan Figaro.fr \/ Ex RFI, LCP.fr & France \u00d4. [  tquinault(at)lefigaro(.)fr  ]","url":"http:\/\/t.co\/Pu6KIW5Vl9","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Pu6KIW5Vl9","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/politique\/le-scan","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4774,"friends_count":957,"listed_count":137,"created_at":"Sun Mar 01 22:33:37 +0000 2009","favourites_count":544,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20369,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/500336630138667008\/aSWZiVCo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/500336630138667008\/aSWZiVCo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/22416221\/1407708762","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QiHqgTnEe5","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/coulisses\/2014\/08\/22\/25006-20140822ARTFIG00186-le-realisateur-yves-jeuland-filme-le-faux-plat-du-quinquennat-de-francois-hollande.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[87,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fhollande","name":"Fran\u00e7ois Hollande","id":18814998,"id_str":"18814998","indices":[67,77]}],"media":[{"id":502801899071234048,"id_str":"502801899071234048","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MXkkMv1uVm","display_url":"pic.twitter.com\/MXkkMv1uVm","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TristanQM\/status\/502801900090425344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502801899071234048,"id_str":"502801899071234048","indices":[110,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MXkkMv1uVm","display_url":"pic.twitter.com\/MXkkMv1uVm","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TristanQM\/status\/502801900090425344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":12,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/QiHqgTnEe5","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/coulisses\/2014\/08\/22\/25006-20140822ARTFIG00186-le-realisateur-yves-jeuland-filme-le-faux-plat-du-quinquennat-de-francois-hollande.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[102,124]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TristanQM","name":"T Quinault Maupoil","id":22416221,"id_str":"22416221","indices":[3,13]},{"screen_name":"fhollande","name":"Fran\u00e7ois Hollande","id":18814998,"id_str":"18814998","indices":[82,92]}],"media":[{"id":502801899071234048,"id_str":"502801899071234048","indices":[145,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MXkkMv1uVm","display_url":"pic.twitter.com\/MXkkMv1uVm","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TristanQM\/status\/502801900090425344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502801900090425344,"source_status_id_str":"502801900090425344"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502801899071234048,"id_str":"502801899071234048","indices":[145,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpPqcqIYAANJ68.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MXkkMv1uVm","display_url":"pic.twitter.com\/MXkkMv1uVm","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TristanQM\/status\/502801900090425344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502801900090425344,"source_status_id_str":"502801900090425344"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:55:04 +0000 2014","id":502801126035845120,"id_str":"502801126035845120","text":"RT @Evene: #Rentr\u00e9eLitt\u00e9raire Carr\u00e8re, Nothomb, Beigbeder... Les grands noms de la rentr\u00e9e litt\u00e9raire &gt;&gt; http:\/\/t.co\/KvvsntT9mS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 12:54:44 +0000 2014","id":502801042481106944,"id_str":"502801042481106944","text":"#Rentr\u00e9eLitt\u00e9raire Carr\u00e8re, Nothomb, Beigbeder... Les grands noms de la rentr\u00e9e litt\u00e9raire &gt;&gt; http:\/\/t.co\/KvvsntT9mS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16110427,"id_str":"16110427","name":"Evene","screen_name":"Evene","location":"Paris","description":"1er site m\u00e9dia culturel fran\u00e7ais - Livres, Cin\u00e9ma, Musique, Arts, Th\u00e9\u00e2tre","url":"http:\/\/t.co\/nCClYdzDmK","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nCClYdzDmK","expanded_url":"http:\/\/www.evene.fr","display_url":"evene.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":28079,"friends_count":454,"listed_count":838,"created_at":"Wed Sep 03 09:44:35 +0000 2008","favourites_count":0,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":6640,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E5E5E5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/662679400\/pggcdzs76hnpp8leucln.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/662679400\/pggcdzs76hnpp8leucln.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502095629128957952\/b8ujSy9n_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502095629128957952\/b8ujSy9n_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16110427\/1408543892","profile_link_color":"AE0004","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFCCCD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rentr\u00e9eLitt\u00e9raire","indices":[0,18]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KvvsntT9mS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BJNqrq","display_url":"bit.ly\/1BJNqrq","indices":[100,122]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rentr\u00e9eLitt\u00e9raire","indices":[11,29]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KvvsntT9mS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BJNqrq","display_url":"bit.ly\/1BJNqrq","indices":[111,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Evene","name":"Evene","id":16110427,"id_str":"16110427","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:55:00 +0000 2014","id":502801107379552256,"id_str":"502801107379552256","text":"DIAPORAMA - @GemmaArterton, l'Anglaise que l'on adore &gt;&gt; http:\/\/t.co\/dLmHvKl6Rg via @Madamefigaro http:\/\/t.co\/ZXPQqQtHgd","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/dLmHvKl6Rg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YIb9Jy","display_url":"bit.ly\/YIb9Jy","indices":[63,85]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GemmaArterton","name":"Gemma Arterton","id":2468009286,"id_str":"2468009286","indices":[12,26]},{"screen_name":"Madamefigaro","name":"Madame Figaro","id":21396868,"id_str":"21396868","indices":[90,103]}],"media":[{"id":502801106498781184,"id_str":"502801106498781184","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpO8UGIgAARSKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpO8UGIgAARSKj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZXPQqQtHgd","display_url":"pic.twitter.com\/ZXPQqQtHgd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502801107379552256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":674,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502801106498781184,"id_str":"502801106498781184","indices":[104,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpO8UGIgAARSKj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpO8UGIgAARSKj.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZXPQqQtHgd","display_url":"pic.twitter.com\/ZXPQqQtHgd","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502801107379552256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":337,"resize":"fit"},"large":{"w":674,"h":379,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:48:31 +0000 2014","id":502799478106378240,"id_str":"502799478106378240","text":"#RockEnSeine ,une belle mise en sc\u00e8ne &gt;&gt; http:\/\/t.co\/Oe44ZiyZkd via @ViolaineMorin http:\/\/t.co\/7Qrsa03AAC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"RockEnSeine","indices":[0,12]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Oe44ZiyZkd","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ADRwQn","display_url":"bit.ly\/1ADRwQn","indices":[47,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ViolaineMorin","name":"Violaine Morin","id":1318667796,"id_str":"1318667796","indices":[74,88]}],"media":[{"id":502799476319608832,"id_str":"502799476319608832","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpNdbNIYAAv_PP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpNdbNIYAAv_PP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7Qrsa03AAC","display_url":"pic.twitter.com\/7Qrsa03AAC","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502799478106378240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502799476319608832,"id_str":"502799476319608832","indices":[89,111],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpNdbNIYAAv_PP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpNdbNIYAAv_PP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/7Qrsa03AAC","display_url":"pic.twitter.com\/7Qrsa03AAC","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502799478106378240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:46:10 +0000 2014","id":502798886193606656,"id_str":"502798886193606656","text":"RT @Le_Scan_Sport: Les Bleus boud\u00e9s de la jaquette de Fifa 15 (@EASPORTSFIFA) . http:\/\/t.co\/1Uszh3kqwt http:\/\/t.co\/UuVCIykhLX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 12:45:53 +0000 2014","id":502798814626209792,"id_str":"502798814626209792","text":"Les Bleus boud\u00e9s de la jaquette de Fifa 15 (@EASPORTSFIFA) . http:\/\/t.co\/1Uszh3kqwt http:\/\/t.co\/UuVCIykhLX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1Uszh3kqwt","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/business\/2014\/08\/22\/27004-20140822ARTFIG00169-les-bleus-boudes-de-la-jaquette-de-fifa-15.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[61,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EASPORTSFIFA","name":"EA SPORTS FIFA","id":105297123,"id_str":"105297123","indices":[44,57]}],"media":[{"id":502798812587368448,"id_str":"502798812587368448","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/UuVCIykhLX","display_url":"pic.twitter.com\/UuVCIykhLX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502798814626209792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502798812587368448,"id_str":"502798812587368448","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/UuVCIykhLX","display_url":"pic.twitter.com\/UuVCIykhLX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502798814626209792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":12,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/1Uszh3kqwt","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/business\/2014\/08\/22\/27004-20140822ARTFIG00169-les-bleus-boudes-de-la-jaquette-de-fifa-15.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[80,102]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]},{"screen_name":"EASPORTSFIFA","name":"EA SPORTS FIFA","id":105297123,"id_str":"105297123","indices":[63,76]}],"media":[{"id":502798812587368448,"id_str":"502798812587368448","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/UuVCIykhLX","display_url":"pic.twitter.com\/UuVCIykhLX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502798814626209792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502798814626209792,"source_status_id_str":"502798814626209792"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502798812587368448,"id_str":"502798812587368448","indices":[103,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpM2ynCIAAj8yC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/UuVCIykhLX","display_url":"pic.twitter.com\/UuVCIykhLX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502798814626209792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502798814626209792,"source_status_id_str":"502798814626209792"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:45:56 +0000 2014","id":502798827741405184,"id_str":"502798827741405184","text":"Chikungunya : un champignon pour tuer les larves de moustiques http:\/\/t.co\/KwAvnVecqo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KwAvnVecqo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q0plrd","display_url":"bit.ly\/1q0plrd","indices":[63,85]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:39:27 +0000 2014","id":502797197218709504,"id_str":"502797197218709504","text":"\u00abNon, @CecileDuflot ne crache pas dans la soupe !\u00bb : la chronique de @BilgerPhilippe &gt;&gt; http:\/\/t.co\/0cEcfJermr http:\/\/t.co\/AEpyko43CR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/0cEcfJermr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q0mmit","display_url":"bit.ly\/1q0mmit","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[6,19]},{"screen_name":"BilgerPhilippe","name":"Bilger Philippe","id":438635797,"id_str":"438635797","indices":[69,84]}],"media":[{"id":502797196405014528,"id_str":"502797196405014528","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpLYt3IgAAU4ln.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpLYt3IgAAU4ln.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AEpyko43CR","display_url":"pic.twitter.com\/AEpyko43CR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502797197218709504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502797196405014528,"id_str":"502797196405014528","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpLYt3IgAAU4ln.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpLYt3IgAAU4ln.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AEpyko43CR","display_url":"pic.twitter.com\/AEpyko43CR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502797197218709504\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:30:16 +0000 2014","id":502794883719909376,"id_str":"502794883719909376","text":"Ivre et menac\u00e9 d'expulsion, Gascoigne rechute http:\/\/t.co\/fQdWKyKmnQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fQdWKyKmnQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s9Jv0w","display_url":"bit.ly\/1s9Jv0w","indices":[46,68]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:25:51 +0000 2014","id":502793772426874880,"id_str":"502793772426874880","text":"L'\u00e9crivain et voyageur Sylvain Tesson \u00abdans un \u00e9tat grave\u00bb apr\u00e8s avoir chut\u00e9 d'une fa\u00e7ade &gt;&gt; http:\/\/t.co\/huJBAjFErk http:\/\/t.co\/fGIzqPDC1s","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/huJBAjFErk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VHKSt7","display_url":"bit.ly\/VHKSt7","indices":[99,121]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502793770866597888,"id_str":"502793770866597888","indices":[122,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpIRUvIYAAb5E8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpIRUvIYAAb5E8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fGIzqPDC1s","display_url":"pic.twitter.com\/fGIzqPDC1s","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502793772426874880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502793770866597888,"id_str":"502793770866597888","indices":[122,144],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpIRUvIYAAb5E8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpIRUvIYAAb5E8.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fGIzqPDC1s","display_url":"pic.twitter.com\/fGIzqPDC1s","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502793772426874880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:14:24 +0000 2014","id":502790891149357057,"id_str":"502790891149357057","text":"Sylvain Tesson \u00abdans un \u00e9tat grave\u00bb selon Jean-Christophe Rufin http:\/\/t.co\/W140eoBlWS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W140eoBlWS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zbvcej","display_url":"bit.ly\/1zbvcej","indices":[64,86]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:09:07 +0000 2014","id":502789562125799425,"id_str":"502789562125799425","text":"@Emmanuel__Manu @ju_i1 Nous sommes d'accord ! Bonne journ\u00e9e :)","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":502788709688029184,"in_reply_to_status_id_str":"502788709688029184","in_reply_to_user_id":1967409294,"in_reply_to_user_id_str":"1967409294","in_reply_to_screen_name":"Emmanuel__Manu","user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Emmanuel__Manu","name":"McManuel","id":1967409294,"id_str":"1967409294","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ju_i1","name":"\u0646 Julien","id":2155393567,"id_str":"2155393567","indices":[16,22]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:08:26 +0000 2014","id":502789390645886976,"id_str":"502789390645886976","text":"@MaxBlarel Corrig\u00e9, merci !","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":502789342247780352,"in_reply_to_status_id_str":"502789342247780352","in_reply_to_user_id":124566827,"in_reply_to_user_id_str":"124566827","in_reply_to_screen_name":"MaxBlarel","user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MaxBlarel","name":"Maxime","id":124566827,"id_str":"124566827","indices":[0,10]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 12:04:47 +0000 2014","id":502788469505396736,"id_str":"502788469505396736","text":"22 ao\u00fbt 1911 : le jour o\u00f9 on a vol\u00e9 la Joconde, cach\u00e9e dans un appartement pendant 2 ans &gt;&gt; http:\/\/t.co\/YWnaeyRnoj http:\/\/t.co\/uSVRpxYVkH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":44,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/YWnaeyRnoj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YI0Chi","display_url":"bit.ly\/YI0Chi","indices":[98,120]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502788468259684353,"id_str":"502788468259684353","indices":[121,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpDcq_IAAEMf62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpDcq_IAAEMf62.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uSVRpxYVkH","display_url":"pic.twitter.com\/uSVRpxYVkH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502788469505396736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502788468259684353,"id_str":"502788468259684353","indices":[121,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpDcq_IAAEMf62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpDcq_IAAEMf62.jpg","url":"http:\/\/t.co\/uSVRpxYVkH","display_url":"pic.twitter.com\/uSVRpxYVkH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502788469505396736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:59:12 +0000 2014","id":502787065390837760,"id_str":"502787065390837760","text":"Propos sur le viol : un maire espagnol cr\u00e9e la pol\u00e9mique &gt;&gt; http:\/\/t.co\/ZB4k2Ujjlb","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZB4k2Ujjlb","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ll75Ju","display_url":"bit.ly\/1ll75Ju","indices":[66,88]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:43:29 +0000 2014","id":502783109910106113,"id_str":"502783109910106113","text":"Ukraine : le convoi russe force le passage \u00e0 la fronti\u00e8re http:\/\/t.co\/3xugjvQPuF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3xugjvQPuF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tnE80n","display_url":"bit.ly\/1tnE80n","indices":[58,80]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:34:32 +0000 2014","id":502780858060009473,"id_str":"502780858060009473","text":"RT @camdoc75: Le r\u00e9cit du vol de la Joconde le 22 ao\u00fbt 1911 http:\/\/t.co\/9B4xsfzIYV via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 11:32:22 +0000 2014","id":502780314947559425,"id_str":"502780314947559425","text":"Le r\u00e9cit du vol de la Joconde le 22 ao\u00fbt 1911 http:\/\/t.co\/9B4xsfzIYV via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":389308380,"id_str":"389308380","name":"Camille Lestienne","screen_name":"camdoc75","location":"","description":"Documentaliste @Le_Figaro","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":32,"friends_count":151,"listed_count":1,"created_at":"Wed Oct 12 06:02:54 +0000 2011","favourites_count":4,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":114,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492288456601513984\/W43qMlub_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/492288456601513984\/W43qMlub_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9B4xsfzIYV","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/histoire\/culture\/2014\/08\/22\/26003-20140822ARTFIG00019-22-aout-1911-on-a-vole-la-joconde.php","display_url":"lefigaro.fr\/histoire\/cultu\u2026","indices":[46,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[73,83]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9B4xsfzIYV","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/histoire\/culture\/2014\/08\/22\/26003-20140822ARTFIG00019-22-aout-1911-on-a-vole-la-joconde.php","display_url":"lefigaro.fr\/histoire\/cultu\u2026","indices":[60,82]}],"user_mentions":[{"screen_name":"camdoc75","name":"Camille Lestienne","id":389308380,"id_str":"389308380","indices":[3,12]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[87,97]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:33:44 +0000 2014","id":502780657819721728,"id_str":"502780657819721728","text":"RT @Gyotoa: Et puisqu'on est le 22, combo : 22 ao\u00fbt 1911, on a vol\u00e9 la Joconde - http:\/\/t.co\/FxE9JXSefF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 11:33:36 +0000 2014","id":502780623418036224,"id_str":"502780623418036224","text":"Et puisqu'on est le 22, combo : 22 ao\u00fbt 1911, on a vol\u00e9 la Joconde - http:\/\/t.co\/FxE9JXSefF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/janetter.net\/\" rel=\"nofollow\"\u003eJanetter\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52744325,"id_str":"52744325","name":"Adrien Guilloteau","screen_name":"Gyotoa","location":"4914-3380-1178","description":"Journaliste \u00e0 tout faire @Le_Figaro, le code typo pour bushido.","url":"http:\/\/t.co\/hDL1Qu7Fn5","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hDL1Qu7Fn5","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":958,"friends_count":963,"listed_count":72,"created_at":"Wed Jul 01 14:47:00 +0000 2009","favourites_count":93,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6305,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/325298531\/circle4.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/325298531\/circle4.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1727287019\/gelb_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1727287019\/gelb_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52744325\/1398510378","profile_link_color":"F07000","profile_sidebar_border_color":"A8A8A8","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"7BC8E0","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FxE9JXSefF","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/histoire\/culture\/2014\/08\/22\/26003-20140822ARTFIG00019-22-aout-1911-on-a-vole-la-joconde.php","display_url":"lefigaro.fr\/histoire\/cultu\u2026","indices":[69,91]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/FxE9JXSefF","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/histoire\/culture\/2014\/08\/22\/26003-20140822ARTFIG00019-22-aout-1911-on-a-vole-la-joconde.php","display_url":"lefigaro.fr\/histoire\/cultu\u2026","indices":[81,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Gyotoa","name":"Adrien Guilloteau","id":52744325,"id_str":"52744325","indices":[3,10]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:28:09 +0000 2014","id":502779253956440065,"id_str":"502779253956440065","text":"Philippe Bilger : \u00abNon, C\u00e9cile Duflot ne crache pas dans la soupe !\u00bb http:\/\/t.co\/vZ8cRtgDQg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/vZ8cRtgDQg","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tnC4pe","display_url":"bit.ly\/1tnC4pe","indices":[69,91]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:28:09 +0000 2014","id":502779253344051202,"id_str":"502779253344051202","text":"Morano menace Sarkozy de \u00abfaire campagne contre lui\u00bb http:\/\/t.co\/5ciF3OmUvE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5ciF3OmUvE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tnC4p7","display_url":"bit.ly\/1tnC4p7","indices":[53,75]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:25:32 +0000 2014","id":502778591953031168,"id_str":"502778591953031168","text":".@JLMelenchon quitte la direction du Parti de gauche &gt;&gt; http:\/\/t.co\/66A6fxwumx via @MarcdeBoni http:\/\/t.co\/W1q9LDzjof","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/66A6fxwumx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ni8ETJ","display_url":"bit.ly\/1ni8ETJ","indices":[62,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[1,13]},{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[89,100]}],"media":[{"id":502778591093215232,"id_str":"502778591093215232","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo6dvrIUAAowgN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo6dvrIUAAowgN.jpg","url":"http:\/\/t.co\/W1q9LDzjof","display_url":"pic.twitter.com\/W1q9LDzjof","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502778591953031168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502778591093215232,"id_str":"502778591093215232","indices":[101,123],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo6dvrIUAAowgN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo6dvrIUAAowgN.jpg","url":"http:\/\/t.co\/W1q9LDzjof","display_url":"pic.twitter.com\/W1q9LDzjof","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502778591953031168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:23:13 +0000 2014","id":502778009678798848,"id_str":"502778009678798848","text":"RT @Le_Scan_Sport: Ivre et menac\u00e9 d'expulsion, Paul Gascoigne rechute. http:\/\/t.co\/JyhS1dAUYS http:\/\/t.co\/csj7kcS4rI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 11:20:38 +0000 2014","id":502777361214230528,"id_str":"502777361214230528","text":"Ivre et menac\u00e9 d'expulsion, Paul Gascoigne rechute. http:\/\/t.co\/JyhS1dAUYS http:\/\/t.co\/csj7kcS4rI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JyhS1dAUYS","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/22\/27002-20140822ARTFIG00144-ivre-et-menace-d-expulsion-paul-gascoigne-rechute.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[52,74]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502777359468998657,"id_str":"502777359468998657","indices":[75,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","url":"http:\/\/t.co\/csj7kcS4rI","display_url":"pic.twitter.com\/csj7kcS4rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502777361214230528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502777359468998657,"id_str":"502777359468998657","indices":[75,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","url":"http:\/\/t.co\/csj7kcS4rI","display_url":"pic.twitter.com\/csj7kcS4rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502777361214230528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":15,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JyhS1dAUYS","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/22\/27002-20140822ARTFIG00144-ivre-et-menace-d-expulsion-paul-gascoigne-rechute.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]}],"media":[{"id":502777359468998657,"id_str":"502777359468998657","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","url":"http:\/\/t.co\/csj7kcS4rI","display_url":"pic.twitter.com\/csj7kcS4rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502777361214230528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502777361214230528,"source_status_id_str":"502777361214230528"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502777359468998657,"id_str":"502777359468998657","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo5WDhCMAEcous.jpg","url":"http:\/\/t.co\/csj7kcS4rI","display_url":"pic.twitter.com\/csj7kcS4rI","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502777361214230528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502777361214230528,"source_status_id_str":"502777361214230528"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:23:08 +0000 2014","id":502777988858257408,"id_str":"502777988858257408","text":"RT @xavallain: Ice Bucket Challenge : Pamela Anderson refuse. Et elle a une excellente raison ! http:\/\/t.co\/LJZfNXBqFE via @TVMag http:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 11:22:50 +0000 2014","id":502777914229014528,"id_str":"502777914229014528","text":"Ice Bucket Challenge : Pamela Anderson refuse. Et elle a une excellente raison ! http:\/\/t.co\/LJZfNXBqFE via @TVMag http:\/\/t.co\/iELMrCXnyS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30211201,"id_str":"30211201","name":" Xavier Allain","screen_name":"xavallain","location":"Paris","description":"Journalist & videomaker @Le_figaro \/ Speakrine pour @TVMAG \/ ex @RTLFrance \/ Papa d'une princesse In\u00e8s \/ Proud husband \/ Je vous embrasse","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":843,"friends_count":1290,"listed_count":11,"created_at":"Fri Apr 10 13:03:47 +0000 2009","favourites_count":409,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6248,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413537169\/nyc_1.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413537169\/nyc_1.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476971396875440128\/EvG30FD8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476971396875440128\/EvG30FD8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30211201\/1398242081","profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LJZfNXBqFE","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/television\/83393\/ice-bucket-challenge-pamela-anderson-refuse-et-cree-la-polemique-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[81,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[108,114]}],"media":[{"id":502777913285287936,"id_str":"502777913285287936","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iELMrCXnyS","display_url":"pic.twitter.com\/iELMrCXnyS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502777914229014528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502777913285287936,"id_str":"502777913285287936","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iELMrCXnyS","display_url":"pic.twitter.com\/iELMrCXnyS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502777914229014528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":25,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LJZfNXBqFE","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/television\/83393\/ice-bucket-challenge-pamela-anderson-refuse-et-cree-la-polemique-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[96,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"xavallain","name":" Xavier Allain","id":30211201,"id_str":"30211201","indices":[3,13]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[123,129]}],"media":[{"id":502777913285287936,"id_str":"502777913285287936","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iELMrCXnyS","display_url":"pic.twitter.com\/iELMrCXnyS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502777914229014528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":502777914229014528,"source_status_id_str":"502777914229014528"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502777913285287936,"id_str":"502777913285287936","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvo52SpIIAAPgGI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/iELMrCXnyS","display_url":"pic.twitter.com\/iELMrCXnyS","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502777914229014528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":502777914229014528,"source_status_id_str":"502777914229014528"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 11:00:26 +0000 2014","id":502772277629693952,"id_str":"502772277629693952","text":"RT @MarcdeBoni: Morano menace Sarkozy de faire campagne contre lui s'il \"recommence ses conneries\" http:\/\/t.co\/HetETN76ea http:\/\/t.co\/XYybe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:45:35 +0000 2014","id":502768541595357184,"id_str":"502768541595357184","text":"Morano menace Sarkozy de faire campagne contre lui s'il \"recommence ses conneries\" http:\/\/t.co\/HetETN76ea http:\/\/t.co\/XYybel16Cn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1372,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HetETN76ea","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00133-nadine-morano-menace-nicolas-sarkozy-de-faire-campagne-contre-lui.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[83,105]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502768540206653440,"id_str":"502768540206653440","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XYybel16Cn","display_url":"pic.twitter.com\/XYybel16Cn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502768541595357184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":231,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502768540206653440,"id_str":"502768540206653440","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XYybel16Cn","display_url":"pic.twitter.com\/XYybel16Cn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502768541595357184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":231,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":28,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HetETN76ea","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00133-nadine-morano-menace-nicolas-sarkozy-de-faire-campagne-contre-lui.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[99,121]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]}],"media":[{"id":502768540206653440,"id_str":"502768540206653440","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XYybel16Cn","display_url":"pic.twitter.com\/XYybel16Cn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502768541595357184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":231,"resize":"fit"}},"source_status_id":502768541595357184,"source_status_id_str":"502768541595357184"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502768540206653440,"id_str":"502768540206653440","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoxUtNCYAAi9fZ.jpg","url":"http:\/\/t.co\/XYybel16Cn","display_url":"pic.twitter.com\/XYybel16Cn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502768541595357184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":697,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":231,"resize":"fit"}},"source_status_id":502768541595357184,"source_status_id_str":"502768541595357184"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:54:20 +0000 2014","id":502770742245986304,"id_str":"502770742245986304","text":"RT @LeFigaro_Sante: Un premier cas de dengue signal\u00e9 dans le Var http:\/\/t.co\/5BbZCSSPOE via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:47:56 +0000 2014","id":502769132753137664,"id_str":"502769132753137664","text":"Un premier cas de dengue signal\u00e9 dans le Var http:\/\/t.co\/5BbZCSSPOE via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":493170067,"id_str":"493170067","name":"Le Figaro Sant\u00e9","screen_name":"LeFigaro_Sante","location":"","description":"Page officielle de la rubrique Figaro Sant\u00e9.","url":"http:\/\/t.co\/UnP0KWZHQd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnP0KWZHQd","expanded_url":"http:\/\/sante.lefigaro.fr\/","display_url":"sante.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10998,"friends_count":79,"listed_count":271,"created_at":"Wed Feb 15 14:26:27 +0000 2012","favourites_count":2,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2405,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"489192","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432541040\/BG-twitter-sante.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432541040\/BG-twitter-sante.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502110353937809408\/dWqnGrYx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502110353937809408\/dWqnGrYx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/493170067\/1408547392","profile_link_color":"036871","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5BbZCSSPOE","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/21\/97001-20140821FILWWW00343-un-premier-cas-de-dengue-signale-dans-le-var.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[45,67]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[72,82]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":19,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5BbZCSSPOE","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/21\/97001-20140821FILWWW00343-un-premier-cas-de-dengue-signale-dans-le-var.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[65,87]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LeFigaro_Sante","name":"Le Figaro Sant\u00e9","id":493170067,"id_str":"493170067","indices":[3,18]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[92,102]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:52:11 +0000 2014","id":502770202539745280,"id_str":"502770202539745280","text":"ALERTE - Kiev d\u00e9nonce une \u00abinvasion directe\u00bb de l' #Ukraine par la Russie http:\/\/t.co\/tw12lLUt83 http:\/\/t.co\/rw3W9fUXUk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":44,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ukraine","indices":[51,59]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/tw12lLUt83","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s9jmPr","display_url":"bit.ly\/1s9jmPr","indices":[74,96]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502770201805729793,"id_str":"502770201805729793","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoy1bJIMAENHKX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoy1bJIMAENHKX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rw3W9fUXUk","display_url":"pic.twitter.com\/rw3W9fUXUk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502770202539745280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":121,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":462,"h":165,"resize":"fit"},"large":{"w":462,"h":165,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502770201805729793,"id_str":"502770201805729793","indices":[97,119],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoy1bJIMAENHKX.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoy1bJIMAENHKX.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rw3W9fUXUk","display_url":"pic.twitter.com\/rw3W9fUXUk","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502770202539745280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":121,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":462,"h":165,"resize":"fit"},"large":{"w":462,"h":165,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:37:58 +0000 2014","id":502766624450306048,"id_str":"502766624450306048","text":"RT @LeFigaro_Sante: L'exc\u00e8s de sel, 1,6 million de morts par an ? http:\/\/t.co\/fcPfCKMq7t","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:37:40 +0000 2014","id":502766547430293504,"id_str":"502766547430293504","text":"L'exc\u00e8s de sel, 1,6 million de morts par an ? http:\/\/t.co\/fcPfCKMq7t","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":493170067,"id_str":"493170067","name":"Le Figaro Sant\u00e9","screen_name":"LeFigaro_Sante","location":"","description":"Page officielle de la rubrique Figaro Sant\u00e9.","url":"http:\/\/t.co\/UnP0KWZHQd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnP0KWZHQd","expanded_url":"http:\/\/sante.lefigaro.fr\/","display_url":"sante.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10998,"friends_count":79,"listed_count":271,"created_at":"Wed Feb 15 14:26:27 +0000 2012","favourites_count":2,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2405,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"489192","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432541040\/BG-twitter-sante.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432541040\/BG-twitter-sante.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502110353937809408\/dWqnGrYx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502110353937809408\/dWqnGrYx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/493170067\/1408547392","profile_link_color":"036871","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fcPfCKMq7t","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VBqLfO","display_url":"bit.ly\/VBqLfO","indices":[46,68]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":31,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/fcPfCKMq7t","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VBqLfO","display_url":"bit.ly\/VBqLfO","indices":[66,88]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LeFigaro_Sante","name":"Le Figaro Sant\u00e9","id":493170067,"id_str":"493170067","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:26:11 +0000 2014","id":502763656568770560,"id_str":"502763656568770560","text":"M\u00e9lenchon quitte la direction du Parti de gauche http:\/\/t.co\/LDsFc6R0FP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LDsFc6R0FP","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v4PrN8","display_url":"bit.ly\/1v4PrN8","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:20:13 +0000 2014","id":502762154140119040,"id_str":"502762154140119040","text":"RT @Madamefigaro: Le lavage aux rouleaux : la technique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Heidi Klum... Notre semaine people en images http:\/\/t.co\/s5sgfb0Zbl htt\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:17:53 +0000 2014","id":502761569651294208,"id_str":"502761569651294208","text":"Le lavage aux rouleaux : la technique pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e de Heidi Klum... Notre semaine people en images http:\/\/t.co\/s5sgfb0Zbl http:\/\/t.co\/0WT5UnZDjl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21396868,"id_str":"21396868","name":"Madame Figaro","screen_name":"Madamefigaro","location":"France","description":"Compte officiel de Madame Figaro\r\nMode, d\u00e9fil\u00e9s, beaut\u00e9, people, design, voyages, food...","url":"http:\/\/t.co\/8MiMy55t88","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8MiMy55t88","expanded_url":"http:\/\/madame.lefigaro.fr","display_url":"madame.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":202793,"friends_count":197,"listed_count":1514,"created_at":"Fri Feb 20 13:44:34 +0000 2009","favourites_count":323,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":17069,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E9E9E9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502725892896862208\/QY2JE89Z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502725892896862208\/QY2JE89Z.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2766683155\/a98836a84a99a7de27e56aa8241a4176_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2766683155\/a98836a84a99a7de27e56aa8241a4176_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21396868\/1408694208","profile_link_color":"D42F66","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"1A1919","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s5sgfb0Zbl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pJZrIa","display_url":"bit.ly\/1pJZrIa","indices":[95,117]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502761566157418497,"id_str":"502761566157418497","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0WT5UnZDjl","display_url":"pic.twitter.com\/0WT5UnZDjl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502761569651294208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":952,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1624,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":539,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502761566157418497,"id_str":"502761566157418497","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0WT5UnZDjl","display_url":"pic.twitter.com\/0WT5UnZDjl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502761569651294208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":952,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1624,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":539,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":27,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s5sgfb0Zbl","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pJZrIa","display_url":"bit.ly\/1pJZrIa","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Madamefigaro","name":"Madame Figaro","id":21396868,"id_str":"21396868","indices":[3,16]}],"media":[{"id":502761566157418497,"id_str":"502761566157418497","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0WT5UnZDjl","display_url":"pic.twitter.com\/0WT5UnZDjl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502761569651294208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":952,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1624,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":539,"resize":"fit"}},"source_status_id":502761569651294208,"source_status_id_str":"502761569651294208"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502761566157418497,"id_str":"502761566157418497","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoq-w2IMAE13UP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0WT5UnZDjl","display_url":"pic.twitter.com\/0WT5UnZDjl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502761569651294208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":952,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1624,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":539,"resize":"fit"}},"source_status_id":502761569651294208,"source_status_id_str":"502761569651294208"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:15:08 +0000 2014","id":502760875548483585,"id_str":"502760875548483585","text":"RT @ElsaBembaron: J'h\u00e9site \u00e0 vous conseiller cet article particuli\u00e8rement flippant sur l'avenir climatique apocalyptique http:\/\/t.co\/LsI6No\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:14:47 +0000 2014","id":502760790382755840,"id_str":"502760790382755840","text":"J'h\u00e9site \u00e0 vous conseiller cet article particuli\u00e8rement flippant sur l'avenir climatique apocalyptique http:\/\/t.co\/LsI6NoPRvC via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54594099,"id_str":"54594099","name":"Elsa Bembaron","screen_name":"ElsaBembaron","location":"Paris, France","description":"mes tweets n'engagent que moi, journaliste au Figaro, digital-mum","url":"http:\/\/t.co\/Pdym3OqTgj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Pdym3OqTgj","expanded_url":"http:\/\/blog.lefigaro.fr\/electronique\/","display_url":"blog.lefigaro.fr\/electronique\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1903,"friends_count":334,"listed_count":67,"created_at":"Tue Jul 07 16:19:44 +0000 2009","favourites_count":36,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4357,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473911486029766656\/mURhdTjR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473911486029766656\/mURhdTjR_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54594099\/1403124901","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LsI6NoPRvC","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sciences\/2014\/08\/22\/01008-20140822ARTFIG00107-les-meteorologues-predisent-un-avenir-climatique-apocalyptique.php","display_url":"lefigaro.fr\/sciences\/2014\/\u2026","indices":[103,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[130,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":32,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LsI6NoPRvC","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sciences\/2014\/08\/22\/01008-20140822ARTFIG00107-les-meteorologues-predisent-un-avenir-climatique-apocalyptique.php","display_url":"lefigaro.fr\/sciences\/2014\/\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ElsaBembaron","name":"Elsa Bembaron","id":54594099,"id_str":"54594099","indices":[3,16]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:08:41 +0000 2014","id":502759251501404160,"id_str":"502759251501404160","text":"RT @FigaroVox: .@thomas_guenole : que cache la schizophr\u00e9nie politique de @CecileDuflot ?\n#hollande #EELV \n&gt;&gt;http:\/\/t.co\/ZJVAxx58Qn http:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:07:03 +0000 2014","id":502758842116366336,"id_str":"502758842116366336","text":".@thomas_guenole : que cache la schizophr\u00e9nie politique de @CecileDuflot ?\n#hollande #EELV \n&gt;&gt;http:\/\/t.co\/ZJVAxx58Qn http:\/\/t.co\/DH8riN4zJc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3706,"friends_count":808,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1417,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":23,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"hollande","indices":[75,84]},{"text":"EELV","indices":[85,90]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZJVAxx58Qn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s3ya1O","display_url":"bit.ly\/1s3ya1O","indices":[100,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"thomas_guenole","name":"Thomas Gu\u00e9nol\u00e9","id":613419982,"id_str":"613419982","indices":[1,16]},{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[59,72]}],"media":[{"id":502758840941555712,"id_str":"502758840941555712","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DH8riN4zJc","display_url":"pic.twitter.com\/DH8riN4zJc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502758842116366336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502758840941555712,"id_str":"502758840941555712","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DH8riN4zJc","display_url":"pic.twitter.com\/DH8riN4zJc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502758842116366336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":23,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hollande","indices":[90,99]},{"text":"EELV","indices":[100,105]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZJVAxx58Qn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s3ya1O","display_url":"bit.ly\/1s3ya1O","indices":[115,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]},{"screen_name":"thomas_guenole","name":"Thomas Gu\u00e9nol\u00e9","id":613419982,"id_str":"613419982","indices":[16,31]},{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[74,87]}],"media":[{"id":502758840941555712,"id_str":"502758840941555712","indices":[145,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DH8riN4zJc","display_url":"pic.twitter.com\/DH8riN4zJc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502758842116366336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502758842116366336,"source_status_id_str":"502758842116366336"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502758840941555712,"id_str":"502758840941555712","indices":[145,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoogIoCMAAMkfr.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DH8riN4zJc","display_url":"pic.twitter.com\/DH8riN4zJc","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502758842116366336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502758842116366336,"source_status_id_str":"502758842116366336"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:08:33 +0000 2014","id":502759219016519680,"id_str":"502759219016519680","text":"RT @Le_Scan: La s\u00e9natrice UMP @fabienne_keller premi\u00e8re politique \u00e0 se pr\u00eater au \u00abIce bucket challenge\u00bb\n &gt;&gt; http:\/\/t.co\/e7R8QK6Omz http:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:07:01 +0000 2014","id":502758833471897600,"id_str":"502758833471897600","text":"La s\u00e9natrice UMP @fabienne_keller premi\u00e8re politique \u00e0 se pr\u00eater au \u00abIce bucket challenge\u00bb\n &gt;&gt; http:\/\/t.co\/e7R8QK6Omz http:\/\/t.co\/xyMRIdCtA9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2361313322,"id_str":"2361313322","name":"Le Scan","screen_name":"Le_Scan","location":"","description":"Le Scan politique du Figaro.","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7516,"friends_count":1526,"listed_count":119,"created_at":"Tue Feb 25 16:11:12 +0000 2014","favourites_count":244,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2141,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"453A3A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2361313322\/1408542193","profile_link_color":"F9AF00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":33,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/e7R8QK6Omz","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/insolites\/2014\/08\/22\/25007-20140822ARTFIG00118-fabienne-keller-premiere-politique-a-se-preter-au-ice-bucket-challenge.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fabienne_keller","name":"Fabienne Keller","id":83120914,"id_str":"83120914","indices":[17,33]}],"media":[{"id":502758832519794688,"id_str":"502758832519794688","indices":[124,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xyMRIdCtA9","display_url":"pic.twitter.com\/xyMRIdCtA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan\/status\/502758833471897600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502758832519794688,"id_str":"502758832519794688","indices":[124,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xyMRIdCtA9","display_url":"pic.twitter.com\/xyMRIdCtA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan\/status\/502758833471897600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":33,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/e7R8QK6Omz","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/insolites\/2014\/08\/22\/25007-20140822ARTFIG00118-fabienne-keller-premiere-politique-a-se-preter-au-ice-bucket-challenge.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[114,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[3,11]},{"screen_name":"fabienne_keller","name":"Fabienne Keller","id":83120914,"id_str":"83120914","indices":[30,46]}],"media":[{"id":502758832519794688,"id_str":"502758832519794688","indices":[145,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xyMRIdCtA9","display_url":"pic.twitter.com\/xyMRIdCtA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan\/status\/502758833471897600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502758833471897600,"source_status_id_str":"502758833471897600"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502758832519794688,"id_str":"502758832519794688","indices":[145,146],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoofpQIUAAwVtt.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xyMRIdCtA9","display_url":"pic.twitter.com\/xyMRIdCtA9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan\/status\/502758833471897600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502758833471897600,"source_status_id_str":"502758833471897600"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:06:21 +0000 2014","id":502758667356483585,"id_str":"502758667356483585","text":"RT @TristanQM: .@fabienne_keller, premi\u00e8re politique \u00e0 se pr\u00eater au \u00abIce bucket challenge\u00bb\n &gt;&gt; http:\/\/t.co\/XTjOl2yjpz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:05:51 +0000 2014","id":502758541946798080,"id_str":"502758541946798080","text":".@fabienne_keller, premi\u00e8re politique \u00e0 se pr\u00eater au \u00abIce bucket challenge\u00bb\n &gt;&gt; http:\/\/t.co\/XTjOl2yjpz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":22416221,"id_str":"22416221","name":"T Quinault Maupoil","screen_name":"TristanQM","location":"Paris XVIIIe","description":"Journaliste politique sur les internets. Tape sur les claviers du @Le_Scan Figaro.fr \/ Ex RFI, LCP.fr & France \u00d4. [  tquinault(at)lefigaro(.)fr  ]","url":"http:\/\/t.co\/Pu6KIW5Vl9","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Pu6KIW5Vl9","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/politique\/le-scan","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4774,"friends_count":957,"listed_count":137,"created_at":"Sun Mar 01 22:33:37 +0000 2009","favourites_count":544,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":20369,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/500336630138667008\/aSWZiVCo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/500336630138667008\/aSWZiVCo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/22416221\/1407708762","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XTjOl2yjpz","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/insolites\/2014\/08\/22\/25007-20140822ARTFIG00118-fabienne-keller-premiere-politique-a-se-preter-au-ice-bucket-challenge.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[86,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fabienne_keller","name":"Fabienne Keller","id":83120914,"id_str":"83120914","indices":[1,17]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XTjOl2yjpz","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/insolites\/2014\/08\/22\/25007-20140822ARTFIG00118-fabienne-keller-premiere-politique-a-se-preter-au-ice-bucket-challenge.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TristanQM","name":"T Quinault Maupoil","id":22416221,"id_str":"22416221","indices":[3,13]},{"screen_name":"fabienne_keller","name":"Fabienne Keller","id":83120914,"id_str":"83120914","indices":[16,32]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:05:12 +0000 2014","id":502758377299394560,"id_str":"502758377299394560","text":"Les transports fran\u00e7ais font partie des moins chers au monde &gt;&gt; http:\/\/t.co\/ISVrEzATLQ http:\/\/t.co\/54z5qalUnt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":45,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ISVrEzATLQ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpG5uV","display_url":"bit.ly\/1rpG5uV","indices":[70,92]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502758376573763584,"id_str":"502758376573763584","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvooFGuIAAAcuVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvooFGuIAAAcuVU.jpg","url":"http:\/\/t.co\/54z5qalUnt","display_url":"pic.twitter.com\/54z5qalUnt","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502758377299394560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502758376573763584,"id_str":"502758376573763584","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvooFGuIAAAcuVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvooFGuIAAAcuVU.jpg","url":"http:\/\/t.co\/54z5qalUnt","display_url":"pic.twitter.com\/54z5qalUnt","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502758377299394560\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 10:03:13 +0000 2014","id":502757878449840128,"id_str":"502757878449840128","text":"RT @S2RVNL: Plac\u00e9 siffl\u00e9 \u00e0 la pl\u00e9ni\u00e8re #EELV sur liens PS : \"\u00c7a devient une habitude les sifflements. Il y a un vrai probl\u00e8me de maturit\u00e9 !\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 10:02:12 +0000 2014","id":502757620370145281,"id_str":"502757620370145281","text":"Plac\u00e9 siffl\u00e9 \u00e0 la pl\u00e9ni\u00e8re #EELV sur liens PS : \"\u00c7a devient une habitude les sifflements. Il y a un vrai probl\u00e8me de maturit\u00e9 !\" Siffle bis.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":218120019,"id_str":"218120019","name":"Sophie de Ravinel \u0646","screen_name":"S2RVNL","location":"","description":"Grand reporter au Figaro. Politique. En charge de la gauche. Les bons comptes font les bons amis. Le mien m'engage.","url":"http:\/\/t.co\/7zSIoksh0k","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7zSIoksh0k","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8943,"friends_count":799,"listed_count":230,"created_at":"Sun Nov 21 13:40:30 +0000 2010","favourites_count":299,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":16944,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"60F06E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/483617827727753216\/8KtLoVsl.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/483617827727753216\/8KtLoVsl.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483616827533062144\/UTwLjby0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483616827533062144\/UTwLjby0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/218120019\/1406565503","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":30,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EELV","indices":[27,32]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"retweet_count":30,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EELV","indices":[39,44]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"S2RVNL","name":"Sophie de Ravinel \u0646","id":218120019,"id_str":"218120019","indices":[3,10]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:58:35 +0000 2014","id":502756710000644096,"id_str":"502756710000644096","text":"RT @S2RVNL: Pl\u00e9ni\u00e8re #EELV. @Dartigolles \u00e0 @JVPlace : \"Jean..... Rappelez moi votre pr\u00e9nom...\"\nRires dans l'assembl\u00e9e.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:57:36 +0000 2014","id":502756465535623169,"id_str":"502756465535623169","text":"Pl\u00e9ni\u00e8re #EELV. @Dartigolles \u00e0 @JVPlace : \"Jean..... Rappelez moi votre pr\u00e9nom...\"\nRires dans l'assembl\u00e9e.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":218120019,"id_str":"218120019","name":"Sophie de Ravinel \u0646","screen_name":"S2RVNL","location":"","description":"Grand reporter au Figaro. Politique. En charge de la gauche. Les bons comptes font les bons amis. Le mien m'engage.","url":"http:\/\/t.co\/7zSIoksh0k","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7zSIoksh0k","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8943,"friends_count":799,"listed_count":230,"created_at":"Sun Nov 21 13:40:30 +0000 2010","favourites_count":299,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":16944,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"60F06E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/483617827727753216\/8KtLoVsl.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/483617827727753216\/8KtLoVsl.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483616827533062144\/UTwLjby0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483616827533062144\/UTwLjby0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/218120019\/1406565503","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EELV","indices":[9,14]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dartigolles","name":"Olivier Dartigolles","id":197544821,"id_str":"197544821","indices":[16,28]},{"screen_name":"JVPlace","name":"Jean-Vincent Plac\u00e9","id":219361536,"id_str":"219361536","indices":[31,39]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EELV","indices":[21,26]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"S2RVNL","name":"Sophie de Ravinel \u0646","id":218120019,"id_str":"218120019","indices":[3,10]},{"screen_name":"Dartigolles","name":"Olivier Dartigolles","id":197544821,"id_str":"197544821","indices":[28,40]},{"screen_name":"JVPlace","name":"Jean-Vincent Plac\u00e9","id":219361536,"id_str":"219361536","indices":[43,51]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:58:33 +0000 2014","id":502756702966775808,"id_str":"502756702966775808","text":"RT @S2RVNL: Pl\u00e9ni\u00e8re #EELV. L'animatrice au PCF @Dartigolles : \"Au @FDG vous \u00eates divis\u00e9s...\" R\u00e9ponse : \"Je viens ici prendre une le\u00e7on d'u\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:57:31 +0000 2014","id":502756444127895552,"id_str":"502756444127895552","text":"Pl\u00e9ni\u00e8re #EELV. L'animatrice au PCF @Dartigolles : \"Au @FDG vous \u00eates divis\u00e9s...\" R\u00e9ponse : \"Je viens ici prendre une le\u00e7on d'unit\u00e9 !\" #JDE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":218120019,"id_str":"218120019","name":"Sophie de Ravinel \u0646","screen_name":"S2RVNL","location":"","description":"Grand reporter au Figaro. Politique. En charge de la gauche. Les bons comptes font les bons amis. Le mien m'engage.","url":"http:\/\/t.co\/7zSIoksh0k","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7zSIoksh0k","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":8943,"friends_count":799,"listed_count":230,"created_at":"Sun Nov 21 13:40:30 +0000 2010","favourites_count":299,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":16944,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"60F06E","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/483617827727753216\/8KtLoVsl.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/483617827727753216\/8KtLoVsl.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483616827533062144\/UTwLjby0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/483616827533062144\/UTwLjby0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/218120019\/1406565503","profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EELV","indices":[9,14]},{"text":"JDE","indices":[135,139]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dartigolles","name":"Olivier Dartigolles","id":197544821,"id_str":"197544821","indices":[36,48]},{"screen_name":"FDG","name":"Front de Gauche","id":23761908,"id_str":"23761908","indices":[55,59]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EELV","indices":[21,26]},{"text":"JDE","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"S2RVNL","name":"Sophie de Ravinel \u0646","id":218120019,"id_str":"218120019","indices":[3,10]},{"screen_name":"Dartigolles","name":"Olivier Dartigolles","id":197544821,"id_str":"197544821","indices":[48,60]},{"screen_name":"FDG","name":"Front de Gauche","id":23761908,"id_str":"23761908","indices":[67,71]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:55:09 +0000 2014","id":502755847525519361,"id_str":"502755847525519361","text":"Les deux ados qui projetaient d'aller en Syrie mises en examen http:\/\/t.co\/HhUn2kuUON","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HhUn2kuUON","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v4Kyne","display_url":"bit.ly\/1v4Kyne","indices":[63,85]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:55:09 +0000 2014","id":502755846908960768,"id_str":"502755846908960768","text":"Les transports fran\u00e7ais font partie des moins chers au monde http:\/\/t.co\/XZy9rybWz3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":22,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XZy9rybWz3","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v4Kyna","display_url":"bit.ly\/1v4Kyna","indices":[61,83]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:47:52 +0000 2014","id":502754013772017664,"id_str":"502754013772017664","text":"\u00abAllez vas-y, enl\u00e8ve les boutons!\u00bb @CecileDuflot revient sur l'\u00e9pisode de la robe \u00e0 fleurs &gt;&gt; http:\/\/t.co\/mnEI14st0S http:\/\/t.co\/rlrEyqGN0h","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mnEI14st0S","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1p1v8YO","display_url":"bit.ly\/1p1v8YO","indices":[100,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[35,48]}],"media":[{"id":502754012991868928,"id_str":"502754012991868928","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvokHHHIUAAOsUS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvokHHHIUAAOsUS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rlrEyqGN0h","display_url":"pic.twitter.com\/rlrEyqGN0h","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502754013772017664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502754012991868928,"id_str":"502754012991868928","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvokHHHIUAAOsUS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvokHHHIUAAOsUS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/rlrEyqGN0h","display_url":"pic.twitter.com\/rlrEyqGN0h","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502754013772017664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:40:24 +0000 2014","id":502752137475293185,"id_str":"502752137475293185","text":"RT @Madamefigaro: Kirsten Dunst et Carl Sagan, SJP et Hilary Mantel...On a trouv\u00e9 les auteurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s des stars http:\/\/t.co\/pxfmEnxtSx htt\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:38:31 +0000 2014","id":502751662210293760,"id_str":"502751662210293760","text":"Kirsten Dunst et Carl Sagan, SJP et Hilary Mantel...On a trouv\u00e9 les auteurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s des stars http:\/\/t.co\/pxfmEnxtSx http:\/\/t.co\/Pgb5IZuXFw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21396868,"id_str":"21396868","name":"Madame Figaro","screen_name":"Madamefigaro","location":"France","description":"Compte officiel de Madame Figaro\r\nMode, d\u00e9fil\u00e9s, beaut\u00e9, people, design, voyages, food...","url":"http:\/\/t.co\/8MiMy55t88","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8MiMy55t88","expanded_url":"http:\/\/madame.lefigaro.fr","display_url":"madame.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":202793,"friends_count":197,"listed_count":1514,"created_at":"Fri Feb 20 13:44:34 +0000 2009","favourites_count":323,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":17069,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E9E9E9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502725892896862208\/QY2JE89Z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502725892896862208\/QY2JE89Z.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2766683155\/a98836a84a99a7de27e56aa8241a4176_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2766683155\/a98836a84a99a7de27e56aa8241a4176_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21396868\/1408694208","profile_link_color":"D42F66","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"1A1919","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pxfmEnxtSx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1l0axZN","display_url":"bit.ly\/1l0axZN","indices":[95,117]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502751660645818368,"id_str":"502751660645818368","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Pgb5IZuXFw","display_url":"pic.twitter.com\/Pgb5IZuXFw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502751662210293760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502751660645818368,"id_str":"502751660645818368","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Pgb5IZuXFw","display_url":"pic.twitter.com\/Pgb5IZuXFw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502751662210293760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pxfmEnxtSx","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1l0axZN","display_url":"bit.ly\/1l0axZN","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Madamefigaro","name":"Madame Figaro","id":21396868,"id_str":"21396868","indices":[3,16]}],"media":[{"id":502751660645818368,"id_str":"502751660645818368","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Pgb5IZuXFw","display_url":"pic.twitter.com\/Pgb5IZuXFw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502751662210293760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502751662210293760,"source_status_id_str":"502751662210293760"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502751660645818368,"id_str":"502751660645818368","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoh-L8IIAAR8dP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Pgb5IZuXFw","display_url":"pic.twitter.com\/Pgb5IZuXFw","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502751662210293760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502751662210293760,"source_status_id_str":"502751662210293760"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:39:36 +0000 2014","id":502751932948434944,"id_str":"502751932948434944","text":"RT @MarcMennessier: Selon Chatel, Hollande doit voir la r\u00e9alit\u00e9 \"en face\". Il doit d\u00e9missionner?  http:\/\/t.co\/sj82HXJe70 via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:39:12 +0000 2014","id":502751832179871744,"id_str":"502751832179871744","text":"Selon Chatel, Hollande doit voir la r\u00e9alit\u00e9 \"en face\". Il doit d\u00e9missionner?  http:\/\/t.co\/sj82HXJe70 via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1169370032,"id_str":"1169370032","name":"Marc Mennessier","screen_name":"MarcMennessier","location":"Paris","description":"Journaliste au Figaro Economie\nRetrouvez ma chronique jardin tous les week-end sur http:\/\/t.co\/W1AlrQDrUK Mes messages n'engagent que moi","url":"http:\/\/t.co\/b5q8wnOH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/b5q8wnOH","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/marc-mennessier","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/marc-menn\u2026","indices":[0,20]}]},"description":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/W1AlrQDrUK","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/jardin","display_url":"lefigaro.fr\/jardin","indices":[83,105]}]}},"protected":false,"followers_count":647,"friends_count":648,"listed_count":16,"created_at":"Mon Feb 11 16:28:45 +0000 2013","favourites_count":11,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2632,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3247777638\/9ffc61a16dc03e0fcaeaf775b0289946_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3247777638\/9ffc61a16dc03e0fcaeaf775b0289946_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1169370032\/1361265747","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sj82HXJe70","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/22\/97001-20140822FILWWW00098-hollande-doit-voir-la-realite-en-face-chatel.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[105,115]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":15,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/sj82HXJe70","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/22\/97001-20140822FILWWW00098-hollande-doit-voir-la-realite-en-face-chatel.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[98,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcMennessier","name":"Marc Mennessier","id":1169370032,"id_str":"1169370032","indices":[3,18]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[125,135]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:36:06 +0000 2014","id":502751054317244416,"id_str":"502751054317244416","text":"RT @Figaroscope: Inscrivez-vous pour illuminer Paris ! http:\/\/t.co\/y4gzby9Htw http:\/\/t.co\/QsGSYCGbji","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:31:44 +0000 2014","id":502749956047130624,"id_str":"502749956047130624","text":"Inscrivez-vous pour illuminer Paris ! http:\/\/t.co\/y4gzby9Htw http:\/\/t.co\/QsGSYCGbji","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82898516,"id_str":"82898516","name":"Figaroscope","screen_name":"Figaroscope","location":"Paris","description":"Bons plans sorties \u00e0 Paris","url":"http:\/\/t.co\/6Vj4ojqyjw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6Vj4ojqyjw","expanded_url":"http:\/\/scope.lefigaro.fr\/guide\/","display_url":"scope.lefigaro.fr\/guide\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7415,"friends_count":67,"listed_count":272,"created_at":"Fri Oct 16 15:03:10 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2506,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"8C3F8D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/827141506\/f795f76ec4dca22b6afc80cae6860f0c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/827141506\/f795f76ec4dca22b6afc80cae6860f0c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3443202967\/043ed2a284a92613bf087e91f80835e3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3443202967\/043ed2a284a92613bf087e91f80835e3_normal.jpeg","profile_link_color":"003772","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF9DB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/y4gzby9Htw","expanded_url":"http:\/\/scope.lefigaro.fr\/bon-plan\/48602517-jme-voyais-deja\/","display_url":"scope.lefigaro.fr\/bon-plan\/48602\u2026","indices":[38,60]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502749955077844993,"id_str":"502749955077844993","indices":[61,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QsGSYCGbji","display_url":"pic.twitter.com\/QsGSYCGbji","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaroscope\/status\/502749956047130624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":617,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":223,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502749955077844993,"id_str":"502749955077844993","indices":[61,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QsGSYCGbji","display_url":"pic.twitter.com\/QsGSYCGbji","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaroscope\/status\/502749956047130624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":617,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":223,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":12,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/y4gzby9Htw","expanded_url":"http:\/\/scope.lefigaro.fr\/bon-plan\/48602517-jme-voyais-deja\/","display_url":"scope.lefigaro.fr\/bon-plan\/48602\u2026","indices":[55,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Figaroscope","name":"Figaroscope","id":82898516,"id_str":"82898516","indices":[3,15]}],"media":[{"id":502749955077844993,"id_str":"502749955077844993","indices":[78,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QsGSYCGbji","display_url":"pic.twitter.com\/QsGSYCGbji","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaroscope\/status\/502749956047130624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":617,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":223,"resize":"fit"}},"source_status_id":502749956047130624,"source_status_id_str":"502749956047130624"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502749955077844993,"id_str":"502749955077844993","indices":[78,100],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvoga6NCMAELH5q.jpg","url":"http:\/\/t.co\/QsGSYCGbji","display_url":"pic.twitter.com\/QsGSYCGbji","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaroscope\/status\/502749956047130624\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":940,"h":617,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":394,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":223,"resize":"fit"}},"source_status_id":502749956047130624,"source_status_id_str":"502749956047130624"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:35:50 +0000 2014","id":502750988462456833,"id_str":"502750988462456833","text":"RT @Figaroscope: Les 5 tables \u00e0 r\u00e9server pour la rentr\u00e9e \u00e0 Paris #rattrapage http:\/\/t.co\/LCQGlxp1zZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:33:58 +0000 2014","id":502750518553612288,"id_str":"502750518553612288","text":"Les 5 tables \u00e0 r\u00e9server pour la rentr\u00e9e \u00e0 Paris #rattrapage http:\/\/t.co\/LCQGlxp1zZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82898516,"id_str":"82898516","name":"Figaroscope","screen_name":"Figaroscope","location":"Paris","description":"Bons plans sorties \u00e0 Paris","url":"http:\/\/t.co\/6Vj4ojqyjw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6Vj4ojqyjw","expanded_url":"http:\/\/scope.lefigaro.fr\/guide\/","display_url":"scope.lefigaro.fr\/guide\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7415,"friends_count":67,"listed_count":272,"created_at":"Fri Oct 16 15:03:10 +0000 2009","favourites_count":1,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2506,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"8C3F8D","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/827141506\/f795f76ec4dca22b6afc80cae6860f0c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/827141506\/f795f76ec4dca22b6afc80cae6860f0c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3443202967\/043ed2a284a92613bf087e91f80835e3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3443202967\/043ed2a284a92613bf087e91f80835e3_normal.jpeg","profile_link_color":"003772","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF9DB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"rattrapage","indices":[48,59]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LCQGlxp1zZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1trEbHJ","display_url":"bit.ly\/1trEbHJ","indices":[60,82]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":14,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"rattrapage","indices":[65,76]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LCQGlxp1zZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1trEbHJ","display_url":"bit.ly\/1trEbHJ","indices":[77,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Figaroscope","name":"Figaroscope","id":82898516,"id_str":"82898516","indices":[3,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:29:20 +0000 2014","id":502749350649286656,"id_str":"502749350649286656","text":"RT @xavallain: Les 1\u00e8res images des Grosses T\u00eates de Laurent Ruquier @ruquierofficiel sur @RTLFrance http:\/\/t.co\/k2j1YQFAK5  @TVMAG http:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:26:23 +0000 2014","id":502748606332665856,"id_str":"502748606332665856","text":"Les 1\u00e8res images des Grosses T\u00eates de Laurent Ruquier @ruquierofficiel sur @RTLFrance http:\/\/t.co\/k2j1YQFAK5  @TVMAG http:\/\/t.co\/Fat2ppyioF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30211201,"id_str":"30211201","name":" Xavier Allain","screen_name":"xavallain","location":"Paris","description":"Journalist & videomaker @Le_figaro \/ Speakrine pour @TVMAG \/ ex @RTLFrance \/ Papa d'une princesse In\u00e8s \/ Proud husband \/ Je vous embrasse","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":843,"friends_count":1290,"listed_count":11,"created_at":"Fri Apr 10 13:03:47 +0000 2009","favourites_count":409,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6248,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413537169\/nyc_1.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413537169\/nyc_1.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476971396875440128\/EvG30FD8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476971396875440128\/EvG30FD8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30211201\/1398242081","profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/k2j1YQFAK5","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/television\/83386\/rtl-devoile-les-premieres-images-des-grosses-tetes-de-laurent-ruquier.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[86,108]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ruquierofficiel","name":"Laurent Ruquier","id":355006956,"id_str":"355006956","indices":[54,70]},{"screen_name":"RTLFrance","name":"RTL France","id":34294667,"id_str":"34294667","indices":[75,85]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[110,116]}],"media":[{"id":502748605225377792,"id_str":"502748605225377792","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Fat2ppyioF","display_url":"pic.twitter.com\/Fat2ppyioF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502748606332665856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502748605225377792,"id_str":"502748605225377792","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Fat2ppyioF","display_url":"pic.twitter.com\/Fat2ppyioF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502748606332665856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":12,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/k2j1YQFAK5","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/television\/83386\/rtl-devoile-les-premieres-images-des-grosses-tetes-de-laurent-ruquier.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"xavallain","name":" Xavier Allain","id":30211201,"id_str":"30211201","indices":[3,13]},{"screen_name":"ruquierofficiel","name":"Laurent Ruquier","id":355006956,"id_str":"355006956","indices":[69,85]},{"screen_name":"RTLFrance","name":"RTL France","id":34294667,"id_str":"34294667","indices":[90,100]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[125,131]}],"media":[{"id":502748605225377792,"id_str":"502748605225377792","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Fat2ppyioF","display_url":"pic.twitter.com\/Fat2ppyioF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502748606332665856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":502748606332665856,"source_status_id_str":"502748606332665856"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502748605225377792,"id_str":"502748605225377792","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofMVnIIAAksyC.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Fat2ppyioF","display_url":"pic.twitter.com\/Fat2ppyioF","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502748606332665856\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":340,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}},"source_status_id":502748606332665856,"source_status_id_str":"502748606332665856"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:29:09 +0000 2014","id":502749306122960896,"id_str":"502749306122960896","text":"RT @mrostagnat: Nouvelle s\u00e9rie de portraits vid\u00e9o sur #FigaroTV #Canon5DMarkIII (cc @CanonFrance)\nhttp:\/\/t.co\/KfWDlxLjyo http:\/\/t.co\/kEgPIp\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:28:59 +0000 2014","id":502749260988039168,"id_str":"502749260988039168","text":"Nouvelle s\u00e9rie de portraits vid\u00e9o sur #FigaroTV #Canon5DMarkIII (cc @CanonFrance)\nhttp:\/\/t.co\/KfWDlxLjyo http:\/\/t.co\/kEgPIpXCF3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":283646673,"id_str":"283646673","name":"M\u00e9lanie Rostagnat","screen_name":"mrostagnat","location":"Paris, France","description":"Journaliste vid\u00e9o @Le_Figaro","url":"http:\/\/t.co\/orXbeG9qy6","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/orXbeG9qy6","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/melanie-rostagnat","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/melanie-r\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":144,"friends_count":86,"listed_count":2,"created_at":"Sun Apr 17 18:30:00 +0000 2011","favourites_count":43,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":95,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000157364678\/LRIo1_C3.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000157364678\/LRIo1_C3.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416204656700710912\/TBwPg-55_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/416204656700710912\/TBwPg-55_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/283646673\/1398689389","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"FigaroTV","indices":[38,47]},{"text":"Canon5DMarkIII","indices":[48,63]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KfWDlxLjyo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VCzKxB","display_url":"bit.ly\/VCzKxB","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CanonFrance","name":"Canon France","id":39234059,"id_str":"39234059","indices":[68,80]}],"media":[{"id":502749259439960064,"id_str":"502749259439960064","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kEgPIpXCF3","display_url":"pic.twitter.com\/kEgPIpXCF3","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mrostagnat\/status\/502749260988039168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502749259439960064,"id_str":"502749259439960064","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kEgPIpXCF3","display_url":"pic.twitter.com\/kEgPIpXCF3","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mrostagnat\/status\/502749260988039168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FigaroTV","indices":[54,63]},{"text":"Canon5DMarkIII","indices":[64,79]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/KfWDlxLjyo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VCzKxB","display_url":"bit.ly\/VCzKxB","indices":[98,120]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mrostagnat","name":"M\u00e9lanie Rostagnat","id":283646673,"id_str":"283646673","indices":[3,14]},{"screen_name":"CanonFrance","name":"Canon France","id":39234059,"id_str":"39234059","indices":[84,96]}],"media":[{"id":502749259439960064,"id_str":"502749259439960064","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kEgPIpXCF3","display_url":"pic.twitter.com\/kEgPIpXCF3","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mrostagnat\/status\/502749260988039168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"}},"source_status_id":502749260988039168,"source_status_id_str":"502749260988039168"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502749259439960064,"id_str":"502749259439960064","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofyawCcAAxE-c.jpg","url":"http:\/\/t.co\/kEgPIpXCF3","display_url":"pic.twitter.com\/kEgPIpXCF3","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/mrostagnat\/status\/502749260988039168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":577,"resize":"fit"}},"source_status_id":502749260988039168,"source_status_id_str":"502749260988039168"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:27:29 +0000 2014","id":502748885941776384,"id_str":"502748885941776384","text":"Quarante chr\u00e9tiens d'Irak sont arriv\u00e9s jeudi soir \u00e0 Paris, attendus par @LaurentFabius &gt;&gt; http:\/\/t.co\/2De5AOWR8b http:\/\/t.co\/a6IuEDT2ey","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":50,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2De5AOWR8b","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q4gP9E","display_url":"bit.ly\/1q4gP9E","indices":[96,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LaurentFabius","name":"Laurent Fabius","id":22428439,"id_str":"22428439","indices":[72,86]}],"media":[{"id":502748885220331520,"id_str":"502748885220331520","indices":[119,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofcorIEAA9wFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofcorIEAA9wFh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a6IuEDT2ey","display_url":"pic.twitter.com\/a6IuEDT2ey","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502748885941776384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502748885220331520,"id_str":"502748885220331520","indices":[119,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofcorIEAA9wFh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvofcorIEAA9wFh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a6IuEDT2ey","display_url":"pic.twitter.com\/a6IuEDT2ey","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502748885941776384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:25:13 +0000 2014","id":502748316686618624,"id_str":"502748316686618624","text":"RT @LeFigaro_Sante: Les femmes au secours de la sant\u00e9 en #\u00c9thiopie http:\/\/t.co\/kLpx7DANIB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:24:57 +0000 2014","id":502748249091239936,"id_str":"502748249091239936","text":"Les femmes au secours de la sant\u00e9 en #\u00c9thiopie http:\/\/t.co\/kLpx7DANIB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":493170067,"id_str":"493170067","name":"Le Figaro Sant\u00e9","screen_name":"LeFigaro_Sante","location":"","description":"Page officielle de la rubrique Figaro Sant\u00e9.","url":"http:\/\/t.co\/UnP0KWZHQd","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnP0KWZHQd","expanded_url":"http:\/\/sante.lefigaro.fr\/","display_url":"sante.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":10998,"friends_count":79,"listed_count":271,"created_at":"Wed Feb 15 14:26:27 +0000 2012","favourites_count":2,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2405,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"489192","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432541040\/BG-twitter-sante.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/432541040\/BG-twitter-sante.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502110353937809408\/dWqnGrYx_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502110353937809408\/dWqnGrYx_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/493170067\/1408547392","profile_link_color":"036871","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c9thiopie","indices":[37,46]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kLpx7DANIB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mttGia","display_url":"bit.ly\/1mttGia","indices":[47,69]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"\u00c9thiopie","indices":[57,66]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kLpx7DANIB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1mttGia","display_url":"bit.ly\/1mttGia","indices":[67,89]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LeFigaro_Sante","name":"Le Figaro Sant\u00e9","id":493170067,"id_str":"493170067","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:19:31 +0000 2014","id":502746880049422336,"id_str":"502746880049422336","text":"VID\u00c9O - Australie : un koala sauv\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0... du bouche \u00e0 bouche ! &gt;&gt; http:\/\/t.co\/y7fiXaRXMw http:\/\/t.co\/211EUZJ3vn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":27,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/y7fiXaRXMw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zaSyAY","display_url":"bit.ly\/1zaSyAY","indices":[76,98]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502746878942150656,"id_str":"502746878942150656","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvodn2tIgAAvkYs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvodn2tIgAAvkYs.png","url":"http:\/\/t.co\/211EUZJ3vn","display_url":"pic.twitter.com\/211EUZJ3vn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502746880049422336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":602,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502746878942150656,"id_str":"502746878942150656","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvodn2tIgAAvkYs.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvodn2tIgAAvkYs.png","url":"http:\/\/t.co\/211EUZJ3vn","display_url":"pic.twitter.com\/211EUZJ3vn","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502746880049422336\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":602,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:16:37 +0000 2014","id":502746150198595584,"id_str":"502746150198595584","text":"RT @ElsaBembaron: Microsoft : une nouvelle version de Windows http:\/\/t.co\/t5GjKwZy1f via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:14:50 +0000 2014","id":502745701776752640,"id_str":"502745701776752640","text":"Microsoft : une nouvelle version de Windows http:\/\/t.co\/t5GjKwZy1f via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54594099,"id_str":"54594099","name":"Elsa Bembaron","screen_name":"ElsaBembaron","location":"Paris, France","description":"mes tweets n'engagent que moi, journaliste au Figaro, digital-mum","url":"http:\/\/t.co\/Pdym3OqTgj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Pdym3OqTgj","expanded_url":"http:\/\/blog.lefigaro.fr\/electronique\/","display_url":"blog.lefigaro.fr\/electronique\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1903,"friends_count":334,"listed_count":67,"created_at":"Tue Jul 07 16:19:44 +0000 2009","favourites_count":36,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":4357,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473911486029766656\/mURhdTjR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473911486029766656\/mURhdTjR_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54594099\/1403124901","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/t5GjKwZy1f","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-eco\/2014\/08\/21\/97002-20140821FILWWW00350-microsoft-une-nouvelle-version-de-windows.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-eco\/2014\u2026","indices":[44,66]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[71,81]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/t5GjKwZy1f","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-eco\/2014\/08\/21\/97002-20140821FILWWW00350-microsoft-une-nouvelle-version-de-windows.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-eco\/2014\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ElsaBembaron","name":"Elsa Bembaron","id":54594099,"id_str":"54594099","indices":[3,16]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[89,99]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:11:09 +0000 2014","id":502744775930679296,"id_str":"502744775930679296","text":"RT @marclandre: Tr\u00e8s dr\u00f4le... Lettre posthume de Steve #Jobs \u00e0 Michel #Sapin sur \"le machin avec la pomme\" http:\/\/t.co\/cmA2CAdagY via @Le_F\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:04:51 +0000 2014","id":502743189225103361,"id_str":"502743189225103361","text":"Tr\u00e8s dr\u00f4le... Lettre posthume de Steve #Jobs \u00e0 Michel #Sapin sur \"le machin avec la pomme\" http:\/\/t.co\/cmA2CAdagY via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":234360541,"id_str":"234360541","name":"Marc Landr\u00e9","screen_name":"marclandre","location":"Paris","description":"Journalist Figaro. Je suis n\u00e9 en 1973 et sp\u00e9cialis\u00e9 en social. Je suis r\u00e9dacteur en chef adjoint depuis octobre 2013 et responsable du service EcoFrance.","url":"http:\/\/t.co\/aP8ucSfwEG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aP8ucSfwEG","expanded_url":"http:\/\/blog.lefigaro.fr\/social","display_url":"blog.lefigaro.fr\/social","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6286,"friends_count":839,"listed_count":184,"created_at":"Wed Jan 05 13:29:39 +0000 2011","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13262,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2438538849\/gnax34rx0kgojlorjfhd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2438538849\/gnax34rx0kgojlorjfhd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/234360541\/1399363883","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":59,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"Jobs","indices":[39,44]},{"text":"Sapin","indices":[54,60]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cmA2CAdagY","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/vox\/politique\/2014\/08\/21\/31001-20140821ARTFIG00325-lettre-posthume-de-steve-jobs-a-michel-sapin.php","display_url":"lefigaro.fr\/vox\/politique\/\u2026","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[118,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":59,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Jobs","indices":[55,60]},{"text":"Sapin","indices":[70,76]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/cmA2CAdagY","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/vox\/politique\/2014\/08\/21\/31001-20140821ARTFIG00325-lettre-posthume-de-steve-jobs-a-michel-sapin.php","display_url":"lefigaro.fr\/vox\/politique\/\u2026","indices":[107,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"marclandre","name":"Marc Landr\u00e9","id":234360541,"id_str":"234360541","indices":[3,14]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[134,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:09:54 +0000 2014","id":502744460468699137,"id_str":"502744460468699137","text":"RT @Le_Scan_Sport: Un fan de Manchester United se fait tatouer le logo du club sur le front. Normal. http:\/\/t.co\/r2ZlH8Qlll http:\/\/t.co\/c6H\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:09:36 +0000 2014","id":502744384337899521,"id_str":"502744384337899521","text":"Un fan de Manchester United se fait tatouer le logo du club sur le front. Normal. http:\/\/t.co\/r2ZlH8Qlll http:\/\/t.co\/c6HqZsH6oU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":44,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r2ZlH8Qlll","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/22\/27002-20140822ARTFIG00097-un-fan-de-manchester-se-fait-tatouer-le-logo-du-club-sur-le-front.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502744381804138496,"id_str":"502744381804138496","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/c6HqZsH6oU","display_url":"pic.twitter.com\/c6HqZsH6oU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502744384337899521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502744381804138496,"id_str":"502744381804138496","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/c6HqZsH6oU","display_url":"pic.twitter.com\/c6HqZsH6oU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502744384337899521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":44,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/r2ZlH8Qlll","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/22\/27002-20140822ARTFIG00097-un-fan-de-manchester-se-fait-tatouer-le-logo-du-club-sur-le-front.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]}],"media":[{"id":502744381804138496,"id_str":"502744381804138496","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/c6HqZsH6oU","display_url":"pic.twitter.com\/c6HqZsH6oU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502744384337899521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":502744384337899521,"source_status_id_str":"502744384337899521"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502744381804138496,"id_str":"502744381804138496","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvobWgJCUAAeLmY.jpg","url":"http:\/\/t.co\/c6HqZsH6oU","display_url":"pic.twitter.com\/c6HqZsH6oU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502744384337899521\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":517,"h":414,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":502744384337899521,"source_status_id_str":"502744384337899521"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 09:08:43 +0000 2014","id":502744160819249152,"id_str":"502744160819249152","text":"RT @MarcdeBoni: .@RoyalSegolene encens\u00e9e par les cadres \u00e9colos pour appaiser les tensions avec le PS http:\/\/t.co\/534Uj8jvfC http:\/\/t.co\/MOY\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 09:04:46 +0000 2014","id":502743170212691968,"id_str":"502743170212691968","text":".@RoyalSegolene encens\u00e9e par les cadres \u00e9colos pour appaiser les tensions avec le PS http:\/\/t.co\/534Uj8jvfC http:\/\/t.co\/MOYXDngD2t","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1372,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/534Uj8jvfC","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00081-segolene-royal-coqueluche-des-cadres-ecologistes.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[85,107]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RoyalSegolene","name":"S\u00e9gol\u00e8ne Royal","id":69032746,"id_str":"69032746","indices":[1,15]}],"media":[{"id":502743168761090049,"id_str":"502743168761090049","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MOYXDngD2t","display_url":"pic.twitter.com\/MOYXDngD2t","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502743170212691968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":222,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":668,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502743168761090049,"id_str":"502743168761090049","indices":[108,130],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MOYXDngD2t","display_url":"pic.twitter.com\/MOYXDngD2t","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502743170212691968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":222,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":668,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":14,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/534Uj8jvfC","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00081-segolene-royal-coqueluche-des-cadres-ecologistes.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]},{"screen_name":"RoyalSegolene","name":"S\u00e9gol\u00e8ne Royal","id":69032746,"id_str":"69032746","indices":[17,31]}],"media":[{"id":502743168761090049,"id_str":"502743168761090049","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MOYXDngD2t","display_url":"pic.twitter.com\/MOYXDngD2t","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502743170212691968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":222,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":668,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"}},"source_status_id":502743170212691968,"source_status_id_str":"502743170212691968"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502743168761090049,"id_str":"502743168761090049","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoaP5NCUAEfFE4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/MOYXDngD2t","display_url":"pic.twitter.com\/MOYXDngD2t","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502743170212691968\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":222,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":668,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":391,"resize":"fit"}},"source_status_id":502743170212691968,"source_status_id_str":"502743170212691968"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:58:54 +0000 2014","id":502741690801987585,"id_str":"502741690801987585","text":"@GregHands Not exactly. What we mean: with French deaths alone at 27.000, most deadly day in french army's history. Ty for your interest :)","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":502739512477638656,"in_reply_to_status_id_str":"502739512477638656","in_reply_to_user_id":125270251,"in_reply_to_user_id_str":"125270251","in_reply_to_screen_name":"GregHands","user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GregHands","name":"Greg Hands","id":125270251,"id_str":"125270251","indices":[0,10]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:50:04 +0000 2014","id":502739467049123840,"id_str":"502739467049123840","text":"INFOGRAPHIE - L'offensive de la \u00abbataille des fronti\u00e8res\u00bb, il y a 100 ans &gt;&gt; http:\/\/t.co\/jfVskzKGGV http:\/\/t.co\/xcyNvMELe3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jfVskzKGGV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ADro8o","display_url":"bit.ly\/1ADro8o","indices":[83,105]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502739466302525440,"id_str":"502739466302525440","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoW4YeIEAAuwI7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoW4YeIEAAuwI7.png","url":"http:\/\/t.co\/xcyNvMELe3","display_url":"pic.twitter.com\/xcyNvMELe3","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502739467049123840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":347,"resize":"fit"},"large":{"w":408,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":408,"h":416,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502739466302525440,"id_str":"502739466302525440","indices":[106,128],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoW4YeIEAAuwI7.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoW4YeIEAAuwI7.png","url":"http:\/\/t.co\/xcyNvMELe3","display_url":"pic.twitter.com\/xcyNvMELe3","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502739467049123840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":347,"resize":"fit"},"large":{"w":408,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":408,"h":416,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:47:51 +0000 2014","id":502738909600964608,"id_str":"502738909600964608","text":"RT @jordan_mnrd: L'application Estately, le Tinder de la recherche immobili\u00e8re http:\/\/t.co\/7vM7zh7btg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 08:43:27 +0000 2014","id":502737802199830528,"id_str":"502737802199830528","text":"L'application Estately, le Tinder de la recherche immobili\u00e8re http:\/\/t.co\/7vM7zh7btg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":403576236,"id_str":"403576236","name":"Jordan Meynard","screen_name":"jordan_mnrd","location":"Toulouse\/Paris","description":"Sudiste infiltr\u00e9 \u00e0 Paris | \nActuellement @Le_Figaro |    \nPass\u00e9 par @LEXPRESS @radiocheriefm @ladepechedumidi @RADIOFMR @ApartePointCom @BringYourJack","url":"http:\/\/apart\u00e9.com","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/apart\u00e9.com","expanded_url":null,"indices":[0,17]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":622,"friends_count":355,"listed_count":3,"created_at":"Wed Nov 02 17:59:30 +0000 2011","favourites_count":57,"utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2108,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/395545466\/wall_large.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/395545466\/wall_large.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496671934164127744\/NQo0YdJg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496671934164127744\/NQo0YdJg_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7vM7zh7btg","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/immobilier\/2014\/08\/22\/05002-20140822ARTFIG00021-l-application-estately-le-tinder-de-la-recherche-immobiliere.php","display_url":"lefigaro.fr\/immobilier\/201\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7vM7zh7btg","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/immobilier\/2014\/08\/22\/05002-20140822ARTFIG00021-l-application-estately-le-tinder-de-la-recherche-immobiliere.php","display_url":"lefigaro.fr\/immobilier\/201\u2026","indices":[79,101]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jordan_mnrd","name":"Jordan Meynard","id":403576236,"id_str":"403576236","indices":[3,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:47:34 +0000 2014","id":502738838809497600,"id_str":"502738838809497600","text":"Il y a 100 ans : le jour le plus sanglant de l'histoire de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise (27.000 tu\u00e9s) &gt;&gt; http:\/\/t.co\/jfVskzKGGV http:\/\/t.co\/YrimBphJq4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":155,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jfVskzKGGV","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ADro8o","display_url":"bit.ly\/1ADro8o","indices":[100,122]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502738837949657089,"id_str":"502738837949657089","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoWTzrIMAESvif.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoWTzrIMAESvif.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YrimBphJq4","display_url":"pic.twitter.com\/YrimBphJq4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502738838809497600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502738837949657089,"id_str":"502738837949657089","indices":[123,145],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoWTzrIMAESvif.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoWTzrIMAESvif.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YrimBphJq4","display_url":"pic.twitter.com\/YrimBphJq4","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502738838809497600\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:37:59 +0000 2014","id":502736427814113280,"id_str":"502736427814113280","text":"S\u00e9gol\u00e8ne Royal, coqueluche des cadres \u00e9cologistes http:\/\/t.co\/LsXS55osVD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/LsXS55osVD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pZeE8n","display_url":"bit.ly\/1pZeE8n","indices":[50,72]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:34:05 +0000 2014","id":502735448012500992,"id_str":"502735448012500992","text":"RT @DamienMercereau: Interview de @ElodieSS8off sur @TVMAG. Son secret et la recherche de sa m\u00e8re biologique : http:\/\/t.co\/yBWkNGrFOU http:\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 08:32:34 +0000 2014","id":502735065571667968,"id_str":"502735065571667968","text":"Interview de @ElodieSS8off sur @TVMAG. Son secret et la recherche de sa m\u00e8re biologique : http:\/\/t.co\/yBWkNGrFOU http:\/\/t.co\/xKmfGg4MvG #SS8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165032231,"id_str":"165032231","name":"Damien Mercereau","screen_name":"DamienMercereau","location":"Paris","description":"Journalist @Le_Figaro and @TVMag","url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/damien-mercereau","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/damien-me\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7970,"friends_count":384,"listed_count":30,"created_at":"Sat Jul 10 11:55:23 +0000 2010","favourites_count":18,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16163,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/165032231\/1403698067","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[{"text":"SS8","indices":[136,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yBWkNGrFOU","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83377\/elodie-%28secret-story%29-retrouver-ma-mere-biologique-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[90,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ElodieSS8off","name":"Elodie Secret Story8","id":2657849066,"id_str":"2657849066","indices":[13,26]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[31,37]}],"media":[{"id":502487609982349313,"id_str":"502487609982349313","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xKmfGg4MvG","display_url":"pic.twitter.com\/xKmfGg4MvG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502487611068661760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":335,"resize":"fit"}},"source_status_id":502487611068661760,"source_status_id_str":"502487611068661760"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502487609982349313,"id_str":"502487609982349313","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xKmfGg4MvG","display_url":"pic.twitter.com\/xKmfGg4MvG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502487611068661760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":335,"resize":"fit"}},"source_status_id":502487611068661760,"source_status_id_str":"502487611068661760"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":28,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SS8","indices":[139,140]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yBWkNGrFOU","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83377\/elodie-%28secret-story%29-retrouver-ma-mere-biologique-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[111,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DamienMercereau","name":"Damien Mercereau","id":165032231,"id_str":"165032231","indices":[3,19]},{"screen_name":"ElodieSS8off","name":"Elodie Secret Story8","id":2657849066,"id_str":"2657849066","indices":[34,47]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[52,58]}],"media":[{"id":502487609982349313,"id_str":"502487609982349313","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xKmfGg4MvG","display_url":"pic.twitter.com\/xKmfGg4MvG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502487611068661760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":335,"resize":"fit"}},"source_status_id":502487611068661760,"source_status_id_str":"502487611068661760"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502487609982349313,"id_str":"502487609982349313","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvkx0akIcAERKg4.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xKmfGg4MvG","display_url":"pic.twitter.com\/xKmfGg4MvG","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502487611068661760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":190,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":572,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":335,"resize":"fit"}},"source_status_id":502487611068661760,"source_status_id_str":"502487611068661760"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:25:43 +0000 2014","id":502733342270578688,"id_str":"502733342270578688","text":"RT @TVMAG: Audiences :  Section de recherches  se hisse en haut du podium, M6 leader sur les m\u00e9nag\u00e8res avec son  Plan de table http:\/\/t.co\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 08:24:37 +0000 2014","id":502733065303511040,"id_str":"502733065303511040","text":"Audiences :  Section de recherches  se hisse en haut du podium, M6 leader sur les m\u00e9nag\u00e8res avec son  Plan de table http:\/\/t.co\/ZkQoX4jnu7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24260,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29912,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZkQoX4jnu7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zaGyiT","display_url":"bit.ly\/1zaGyiT","indices":[116,138]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZkQoX4jnu7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zaGyiT","display_url":"bit.ly\/1zaGyiT","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:25:41 +0000 2014","id":502733332661436417,"id_str":"502733332661436417","text":"RT @TVMAG: Patrick S\u00e9bastien va f\u00eater ses 40 ans de carri\u00e8re \u00e0 l'Olympia http:\/\/t.co\/pxQUqBPqbi","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 08:24:37 +0000 2014","id":502733064447856640,"id_str":"502733064447856640","text":"Patrick S\u00e9bastien va f\u00eater ses 40 ans de carri\u00e8re \u00e0 l'Olympia http:\/\/t.co\/pxQUqBPqbi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24260,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29912,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pxQUqBPqbi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zaGyiL","display_url":"bit.ly\/1zaGyiL","indices":[62,84]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/pxQUqBPqbi","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zaGyiL","display_url":"bit.ly\/1zaGyiL","indices":[73,95]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:10:42 +0000 2014","id":502729562435112960,"id_str":"502729562435112960","text":"Rose ou bleu, le cartable imperm\u00e9able au d\u00e9bat sur les st\u00e9r\u00e9otypes &gt;&gt; http:\/\/t.co\/BBaLomNrWW http:\/\/t.co\/qiLDhTtslP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":14,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BBaLomNrWW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VKcIEN","display_url":"bit.ly\/VKcIEN","indices":[76,98]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502729561675948032,"id_str":"502729561675948032","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoN323IYAAzakB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoN323IYAAzakB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/qiLDhTtslP","display_url":"pic.twitter.com\/qiLDhTtslP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502729562435112960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502729561675948032,"id_str":"502729561675948032","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoN323IYAAzakB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoN323IYAAzakB.jpg","url":"http:\/\/t.co\/qiLDhTtslP","display_url":"pic.twitter.com\/qiLDhTtslP","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502729562435112960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:05:13 +0000 2014","id":502728180034453504,"id_str":"502728180034453504","text":"RT @xavallain: VIDEO - Australie : un koala sauv\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 du bouche \u00e0 bouche http:\/\/t.co\/80g0BDa1nA via @Le_Figaro http:\/\/t.co\/LwF3knBcS9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 08:04:25 +0000 2014","id":502727982809874432,"id_str":"502727982809874432","text":"VIDEO - Australie : un koala sauv\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 du bouche \u00e0 bouche http:\/\/t.co\/80g0BDa1nA via @Le_Figaro http:\/\/t.co\/LwF3knBcS9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":30211201,"id_str":"30211201","name":" Xavier Allain","screen_name":"xavallain","location":"Paris","description":"Journalist & videomaker @Le_figaro \/ Speakrine pour @TVMAG \/ ex @RTLFrance \/ Papa d'une princesse In\u00e8s \/ Proud husband \/ Je vous embrasse","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":843,"friends_count":1290,"listed_count":11,"created_at":"Fri Apr 10 13:03:47 +0000 2009","favourites_count":409,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6248,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413537169\/nyc_1.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/413537169\/nyc_1.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476971396875440128\/EvG30FD8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/476971396875440128\/EvG30FD8_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/30211201\/1398242081","profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":25,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/80g0BDa1nA","expanded_url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/australie-un-koala-sauve-grace-a-du-bouche-a-bouche\/3743229912001\/","display_url":"video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/a\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[89,99]}],"media":[{"id":502727981031096320,"id_str":"502727981031096320","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LwF3knBcS9","display_url":"pic.twitter.com\/LwF3knBcS9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502727982809874432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":186,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502727981031096320,"id_str":"502727981031096320","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LwF3knBcS9","display_url":"pic.twitter.com\/LwF3knBcS9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502727982809874432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":186,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":25,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/80g0BDa1nA","expanded_url":"http:\/\/video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/australie-un-koala-sauve-grace-a-du-bouche-a-bouche\/3743229912001\/","display_url":"video.lefigaro.fr\/figaro\/video\/a\u2026","indices":[77,99]}],"user_mentions":[{"screen_name":"xavallain","name":" Xavier Allain","id":30211201,"id_str":"30211201","indices":[3,13]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[104,114]}],"media":[{"id":502727981031096320,"id_str":"502727981031096320","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LwF3knBcS9","display_url":"pic.twitter.com\/LwF3knBcS9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502727982809874432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":186,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"}},"source_status_id":502727982809874432,"source_status_id_str":"502727982809874432"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502727981031096320,"id_str":"502727981031096320","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMb2gCAAAeZ12.jpg","url":"http:\/\/t.co\/LwF3knBcS9","display_url":"pic.twitter.com\/LwF3knBcS9","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/xavallain\/status\/502727982809874432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":186,"resize":"fit"},"large":{"w":451,"h":247,"resize":"fit"}},"source_status_id":502727982809874432,"source_status_id_str":"502727982809874432"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 08:05:09 +0000 2014","id":502728165165658113,"id_str":"502728165165658113","text":"RECORD - Il s'incline \u00e0 68 degr\u00e9s en moto sans tomber &gt;&gt; http:\/\/t.co\/8vKz8XAhxL  via @Le_Scan_Sport #bis http:\/\/t.co\/HWoZuSdmkK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":246,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[{"text":"bis","indices":[106,110]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8vKz8XAhxL","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tumE0v","display_url":"bit.ly\/1tumE0v","indices":[63,85]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[91,105]}],"media":[{"id":502728164435832832,"id_str":"502728164435832832","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMmhvIMAAsLYO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMmhvIMAAsLYO.jpg","url":"http:\/\/t.co\/HWoZuSdmkK","display_url":"pic.twitter.com\/HWoZuSdmkK","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502728165165658113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502728164435832832,"id_str":"502728164435832832","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMmhvIMAAsLYO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoMmhvIMAAsLYO.jpg","url":"http:\/\/t.co\/HWoZuSdmkK","display_url":"pic.twitter.com\/HWoZuSdmkK","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502728165165658113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:59:47 +0000 2014","id":502726815740624896,"id_str":"502726815740624896","text":"RT @Madamefigaro: Retrouvez cette semaine @GemmaArterton en couverture de Madame Figaro http:\/\/t.co\/BZYaUkyRI4 http:\/\/t.co\/zbD4DWZYWZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:58:30 +0000 2014","id":502726491139227648,"id_str":"502726491139227648","text":"Retrouvez cette semaine @GemmaArterton en couverture de Madame Figaro http:\/\/t.co\/BZYaUkyRI4 http:\/\/t.co\/zbD4DWZYWZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21396868,"id_str":"21396868","name":"Madame Figaro","screen_name":"Madamefigaro","location":"France","description":"Compte officiel de Madame Figaro\r\nMode, d\u00e9fil\u00e9s, beaut\u00e9, people, design, voyages, food...","url":"http:\/\/t.co\/8MiMy55t88","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8MiMy55t88","expanded_url":"http:\/\/madame.lefigaro.fr","display_url":"madame.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":202793,"friends_count":197,"listed_count":1514,"created_at":"Fri Feb 20 13:44:34 +0000 2009","favourites_count":323,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":17069,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"E9E9E9","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502725892896862208\/QY2JE89Z.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/502725892896862208\/QY2JE89Z.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2766683155\/a98836a84a99a7de27e56aa8241a4176_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2766683155\/a98836a84a99a7de27e56aa8241a4176_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21396868\/1408694208","profile_link_color":"D42F66","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"1A1919","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":83,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BZYaUkyRI4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1za5Hdp","display_url":"bit.ly\/1za5Hdp","indices":[70,92]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GemmaArterton","name":"Gemma Arterton","id":2468009286,"id_str":"2468009286","indices":[24,38]}],"media":[{"id":502726488870117376,"id_str":"502726488870117376","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/zbD4DWZYWZ","display_url":"pic.twitter.com\/zbD4DWZYWZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502726491139227648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1326,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":777,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502726488870117376,"id_str":"502726488870117376","indices":[93,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/zbD4DWZYWZ","display_url":"pic.twitter.com\/zbD4DWZYWZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502726491139227648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1326,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":777,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":36,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/BZYaUkyRI4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1za5Hdp","display_url":"bit.ly\/1za5Hdp","indices":[88,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Madamefigaro","name":"Madame Figaro","id":21396868,"id_str":"21396868","indices":[3,16]},{"screen_name":"GemmaArterton","name":"Gemma Arterton","id":2468009286,"id_str":"2468009286","indices":[42,56]}],"media":[{"id":502726488870117376,"id_str":"502726488870117376","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/zbD4DWZYWZ","display_url":"pic.twitter.com\/zbD4DWZYWZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502726491139227648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1326,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":777,"resize":"fit"}},"source_status_id":502726491139227648,"source_status_id_str":"502726491139227648"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502726488870117376,"id_str":"502726488870117376","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoLE_xIYAApZGG.jpg","url":"http:\/\/t.co\/zbD4DWZYWZ","display_url":"pic.twitter.com\/zbD4DWZYWZ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Madamefigaro\/status\/502726491139227648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":1326,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":440,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":777,"resize":"fit"}},"source_status_id":502726491139227648,"source_status_id_str":"502726491139227648"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:56:26 +0000 2014","id":502725972266078208,"id_str":"502725972266078208","text":"RT @Le_Scan_Sport: Crash tr\u00e8s spectaculaire au Rallye d'Allemagne. http:\/\/t.co\/SG2ycp6l79 http:\/\/t.co\/4pdY2FJBw8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:56:01 +0000 2014","id":502725867739820032,"id_str":"502725867739820032","text":"Crash tr\u00e8s spectaculaire au Rallye d'Allemagne. http:\/\/t.co\/SG2ycp6l79 http:\/\/t.co\/4pdY2FJBw8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SG2ycp6l79","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/22\/27002-20140822ARTFIG00061-crash-tres-spectaculaire-au-rallye-d-allemagne.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[48,70]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502725866195939329,"id_str":"502725866195939329","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4pdY2FJBw8","display_url":"pic.twitter.com\/4pdY2FJBw8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502725867739820032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502725866195939329,"id_str":"502725866195939329","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4pdY2FJBw8","display_url":"pic.twitter.com\/4pdY2FJBw8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502725867739820032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SG2ycp6l79","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/22\/27002-20140822ARTFIG00061-crash-tres-spectaculaire-au-rallye-d-allemagne.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[67,89]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]}],"media":[{"id":502725866195939329,"id_str":"502725866195939329","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4pdY2FJBw8","display_url":"pic.twitter.com\/4pdY2FJBw8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502725867739820032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"}},"source_status_id":502725867739820032,"source_status_id_str":"502725867739820032"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502725866195939329,"id_str":"502725866195939329","indices":[90,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoKgwICcAElyXL.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4pdY2FJBw8","display_url":"pic.twitter.com\/4pdY2FJBw8","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502725867739820032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"},"large":{"w":245,"h":160,"resize":"fit"}},"source_status_id":502725867739820032,"source_status_id_str":"502725867739820032"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:49:49 +0000 2014","id":502724308096258048,"id_str":"502724308096258048","text":"RT @PlumedesChamps: Les Jeux mondiaux d'\u00e9quitation, une manne financi\u00e8re pour la Normandie http:\/\/t.co\/xfWtqmnJXS via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:48:49 +0000 2014","id":502724056894816256,"id_str":"502724056894816256","text":"Les Jeux mondiaux d'\u00e9quitation, une manne financi\u00e8re pour la Normandie http:\/\/t.co\/xfWtqmnJXS via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121396324,"id_str":"121396324","name":"Eric de LA CHESNAIS","screen_name":"PlumedesChamps","location":"France, Paris et Laval","description":"Journaliste au Figaro, et agriculteur en Mayenne.","url":"http:\/\/t.co\/391iOY0WlG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/391iOY0WlG","expanded_url":"http:\/\/blog.lefigaro.fr\/agriculture\/","display_url":"blog.lefigaro.fr\/agriculture\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2338,"friends_count":943,"listed_count":87,"created_at":"Tue Mar 09 11:04:11 +0000 2010","favourites_count":7,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":3564,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1825080161\/Les_vaches_blog_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1825080161\/Les_vaches_blog_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121396324\/1399651183","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xfWtqmnJXS","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sport-business\/2014\/08\/22\/20006-20140822ARTFIG00023-les-jeux-mondiaux-d-equitation-une-manne-financiere-pour-la-normandie.php","display_url":"lefigaro.fr\/sport-business\u2026","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[98,108]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xfWtqmnJXS","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sport-business\/2014\/08\/22\/20006-20140822ARTFIG00023-les-jeux-mondiaux-d-equitation-une-manne-financiere-pour-la-normandie.php","display_url":"lefigaro.fr\/sport-business\u2026","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PlumedesChamps","name":"Eric de LA CHESNAIS","id":121396324,"id_str":"121396324","indices":[3,18]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[118,128]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:36:45 +0000 2014","id":502721017434112000,"id_str":"502721017434112000","text":"RT @Figaro_Tech: [Abonn\u00e9s] La fureur Puzzle &amp; Dragons embrase le Japon. http:\/\/t.co\/OtdEXWXYPu http:\/\/t.co\/Rc5AOTJCZ2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:35:09 +0000 2014","id":502720616555094016,"id_str":"502720616555094016","text":"[Abonn\u00e9s] La fureur Puzzle &amp; Dragons embrase le Japon. http:\/\/t.co\/OtdEXWXYPu http:\/\/t.co\/Rc5AOTJCZ2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1919283072,"id_str":"1919283072","name":"Le Figaro Tech&Web","screen_name":"Figaro_Tech","location":"Paris","description":"L'actualit\u00e9 du web et de la high-tech par Le Figaro.","url":"http:\/\/t.co\/eDhcRG9jSK","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/eDhcRG9jSK","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/","display_url":"lefigaro.fr\/secteur\/high-t\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4760,"friends_count":15,"listed_count":112,"created_at":"Mon Sep 30 08:12:06 +0000 2013","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1153,"lang":"en","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"632928","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000085273677\/ea46b8e5ea1069cfafa905f225fc6988.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000085273677\/ea46b8e5ea1069cfafa905f225fc6988.png","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000528296913\/5652d42bde313d0f0919c8b87b014203_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000528296913\/5652d42bde313d0f0919c8b87b014203_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1919283072\/1408544355","profile_link_color":"632928","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OtdEXWXYPu","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/2014\/08\/21\/01007-20140821ARTFIG00296-la-fureur-puzzle-ampdragons-embrase-le-japon.php","display_url":"lefigaro.fr\/secteur\/high-t\u2026","indices":[59,81]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502720614818676736,"id_str":"502720614818676736","indices":[82,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Rc5AOTJCZ2","display_url":"pic.twitter.com\/Rc5AOTJCZ2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaro_Tech\/status\/502720616555094016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502720614818676736,"id_str":"502720614818676736","indices":[82,104],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Rc5AOTJCZ2","display_url":"pic.twitter.com\/Rc5AOTJCZ2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaro_Tech\/status\/502720616555094016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":8,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OtdEXWXYPu","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/secteur\/high-tech\/2014\/08\/21\/01007-20140821ARTFIG00296-la-fureur-puzzle-ampdragons-embrase-le-japon.php","display_url":"lefigaro.fr\/secteur\/high-t\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Figaro_Tech","name":"Le Figaro Tech&Web","id":1919283072,"id_str":"1919283072","indices":[3,15]}],"media":[{"id":502720614818676736,"id_str":"502720614818676736","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Rc5AOTJCZ2","display_url":"pic.twitter.com\/Rc5AOTJCZ2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaro_Tech\/status\/502720616555094016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502720616555094016,"source_status_id_str":"502720616555094016"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502720614818676736,"id_str":"502720614818676736","indices":[99,121],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoFvFOIgAAUFGh.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Rc5AOTJCZ2","display_url":"pic.twitter.com\/Rc5AOTJCZ2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Figaro_Tech\/status\/502720616555094016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502720616555094016,"source_status_id_str":"502720616555094016"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:36:39 +0000 2014","id":502720994792853504,"id_str":"502720994792853504","text":"Nouveaux risques de glissements de terrain \u00e0 Hiroshima http:\/\/t.co\/haxQdhS2OA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/haxQdhS2OA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nhxpPL","display_url":"bit.ly\/1nhxpPL","indices":[55,77]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:34:30 +0000 2014","id":502720451630878720,"id_str":"502720451630878720","text":"RT @FigaroVox: .@JphTanguy - la proportionnelle, solution miracle pour d\u00e9mocratie en panne ?\n #FN #EELV \nhttp:\/\/t.co\/djplAJQ1ij http:\/\/t.co\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:31:26 +0000 2014","id":502719681271451648,"id_str":"502719681271451648","text":".@JphTanguy - la proportionnelle, solution miracle pour d\u00e9mocratie en panne ?\n #FN #EELV \nhttp:\/\/t.co\/djplAJQ1ij http:\/\/t.co\/AwVEnqZkeH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3706,"friends_count":808,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1417,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"FN","indices":[79,82]},{"text":"EELV","indices":[83,88]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/djplAJQ1ij","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q459nu","display_url":"bit.ly\/1q459nu","indices":[90,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JphTanguy","name":"Jean Philippe Tanguy","id":288854464,"id_str":"288854464","indices":[1,11]}],"media":[{"id":502719674560155650,"id_str":"502719674560155650","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AwVEnqZkeH","display_url":"pic.twitter.com\/AwVEnqZkeH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502719681271451648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502719674560155650,"id_str":"502719674560155650","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AwVEnqZkeH","display_url":"pic.twitter.com\/AwVEnqZkeH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502719681271451648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FN","indices":[94,97]},{"text":"EELV","indices":[98,103]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/djplAJQ1ij","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q459nu","display_url":"bit.ly\/1q459nu","indices":[105,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]},{"screen_name":"JphTanguy","name":"Jean Philippe Tanguy","id":288854464,"id_str":"288854464","indices":[16,26]}],"media":[{"id":502719674560155650,"id_str":"502719674560155650","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AwVEnqZkeH","display_url":"pic.twitter.com\/AwVEnqZkeH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502719681271451648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502719681271451648,"source_status_id_str":"502719681271451648"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502719674560155650,"id_str":"502719674560155650","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoE4WfCEAIo6w2.jpg","url":"http:\/\/t.co\/AwVEnqZkeH","display_url":"pic.twitter.com\/AwVEnqZkeH","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502719681271451648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502719681271451648,"source_status_id_str":"502719681271451648"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:33:35 +0000 2014","id":502720220814114816,"id_str":"502720220814114816","text":"RT @TVMAG: NCIS :  qui est la rempla\u00e7ante de l'agent Ziva David ? http:\/\/t.co\/S4M5BGonvZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:32:22 +0000 2014","id":502719914193330178,"id_str":"502719914193330178","text":"NCIS :  qui est la rempla\u00e7ante de l'agent Ziva David ? http:\/\/t.co\/S4M5BGonvZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24260,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29912,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/S4M5BGonvZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nhwRJF","display_url":"bit.ly\/1nhwRJF","indices":[55,77]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/S4M5BGonvZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nhwRJF","display_url":"bit.ly\/1nhwRJF","indices":[66,88]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:33:24 +0000 2014","id":502720177042366464,"id_str":"502720177042366464","text":"RT @TVMAG: Emmy Awards  : un acteur de  Breaking Bad  organise une... chasse au tr\u00e9sor ! http:\/\/t.co\/kN4DmtC8bk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:32:22 +0000 2014","id":502719914994462721,"id_str":"502719914994462721","text":"Emmy Awards  : un acteur de  Breaking Bad  organise une... chasse au tr\u00e9sor ! http:\/\/t.co\/kN4DmtC8bk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24260,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29912,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kN4DmtC8bk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pYXwiR","display_url":"bit.ly\/1pYXwiR","indices":[78,100]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":8,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/kN4DmtC8bk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pYXwiR","display_url":"bit.ly\/1pYXwiR","indices":[89,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:31:20 +0000 2014","id":502719654088175616,"id_str":"502719654088175616","text":"RT @LeFigaroBourse: L\u00e9g\u00e8res prises de b\u00e9n\u00e9fices \u00e0 la Bourse de Paris http:\/\/t.co\/7tHbYc37UH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:28:57 +0000 2014","id":502719056005591041,"id_str":"502719056005591041","text":"L\u00e9g\u00e8res prises de b\u00e9n\u00e9fices \u00e0 la Bourse de Paris http:\/\/t.co\/7tHbYc37UH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":460375632,"id_str":"460375632","name":"Le Figaro Bourse","screen_name":"LeFigaroBourse","location":"","description":"Toute l'actualit\u00e9 boursi\u00e8re et financi\u00e8re en temps r\u00e9el.","url":"http:\/\/t.co\/xtqivbXN47","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xtqivbXN47","expanded_url":"http:\/\/bourse.lefigaro.fr","display_url":"bourse.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":5590,"friends_count":427,"listed_count":170,"created_at":"Tue Jan 10 17:56:17 +0000 2012","favourites_count":4,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6168,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DEC2BC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000115976251\/688a5ac6624a88a0037c58974f6a95d6.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000115976251\/688a5ac6624a88a0037c58974f6a95d6.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489397856965382144\/MCts7-Yg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489397856965382144\/MCts7-Yg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/460375632\/1405516369","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7tHbYc37UH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pkAByN","display_url":"bit.ly\/1pkAByN","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7tHbYc37UH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pkAByN","display_url":"bit.ly\/1pkAByN","indices":[69,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LeFigaroBourse","name":"Le Figaro Bourse","id":460375632,"id_str":"460375632","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:27:28 +0000 2014","id":502718681047379968,"id_str":"502718681047379968","text":"RT @Le_Scan: M\u00e9lenchon va quitter la direction du Parti de gauche, un retrait pour sauver le Front ? http:\/\/t.co\/JYzQDFfjKs","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:15:04 +0000 2014","id":502715562863378432,"id_str":"502715562863378432","text":"M\u00e9lenchon va quitter la direction du Parti de gauche, un retrait pour sauver le Front ? http:\/\/t.co\/JYzQDFfjKs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2361313322,"id_str":"2361313322","name":"Le Scan","screen_name":"Le_Scan","location":"","description":"Le Scan politique du Figaro.","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7516,"friends_count":1526,"listed_count":119,"created_at":"Tue Feb 25 16:11:12 +0000 2014","favourites_count":244,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2141,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"453A3A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2361313322\/1408542193","profile_link_color":"F9AF00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JYzQDFfjKs","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/coulisses\/2014\/08\/22\/25006-20140822ARTFIG00053-jean-luc-melenchon-va-quitter-la-direction-du-parti-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[88,110]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JYzQDFfjKs","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/coulisses\/2014\/08\/22\/25006-20140822ARTFIG00053-jean-luc-melenchon-va-quitter-la-direction-du-parti-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[3,11]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:22:52 +0000 2014","id":502717523364954113,"id_str":"502717523364954113","text":"RT @marclandre: Le pape booste les ventes de Kia http:\/\/t.co\/2szklMzXlo via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:22:33 +0000 2014","id":502717445652508673,"id_str":"502717445652508673","text":"Le pape booste les ventes de Kia http:\/\/t.co\/2szklMzXlo via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":234360541,"id_str":"234360541","name":"Marc Landr\u00e9","screen_name":"marclandre","location":"Paris","description":"Journalist Figaro. Je suis n\u00e9 en 1973 et sp\u00e9cialis\u00e9 en social. Je suis r\u00e9dacteur en chef adjoint depuis octobre 2013 et responsable du service EcoFrance.","url":"http:\/\/t.co\/aP8ucSfwEG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aP8ucSfwEG","expanded_url":"http:\/\/blog.lefigaro.fr\/social","display_url":"blog.lefigaro.fr\/social","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6286,"friends_count":839,"listed_count":184,"created_at":"Wed Jan 05 13:29:39 +0000 2011","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13262,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2438538849\/gnax34rx0kgojlorjfhd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2438538849\/gnax34rx0kgojlorjfhd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/234360541\/1399363883","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2szklMzXlo","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/societes\/2014\/08\/22\/20005-20140822ARTFIG00004-le-pape-booste-les-ventes-de-kia.php","display_url":"lefigaro.fr\/societes\/2014\/\u2026","indices":[33,55]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[60,70]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2szklMzXlo","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/societes\/2014\/08\/22\/20005-20140822ARTFIG00004-le-pape-booste-les-ventes-de-kia.php","display_url":"lefigaro.fr\/societes\/2014\/\u2026","indices":[49,71]}],"user_mentions":[{"screen_name":"marclandre","name":"Marc Landr\u00e9","id":234360541,"id_str":"234360541","indices":[3,14]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[76,86]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:20:58 +0000 2014","id":502717044815454208,"id_str":"502717044815454208","text":"Les Jeux mondiaux d'\u00e9quitation, une manne financi\u00e8re pour la Normandie http:\/\/t.co\/EZUwoJNJNR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EZUwoJNJNR","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pYUr2v","display_url":"bit.ly\/1pYUr2v","indices":[71,93]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:18:51 +0000 2014","id":502716511686250497,"id_str":"502716511686250497","text":"RT @MarcdeBoni: \"Pour moi j'\u00e9tais au summum du chic!\" @CecileDuflot raconte ses \u00abpol\u00e9miques vestimentaires\u00bb http:\/\/t.co\/jT86MWkOrG http:\/\/t\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:17:57 +0000 2014","id":502716285097353216,"id_str":"502716285097353216","text":"\"Pour moi j'\u00e9tais au summum du chic!\" @CecileDuflot raconte ses \u00abpol\u00e9miques vestimentaires\u00bb http:\/\/t.co\/jT86MWkOrG http:\/\/t.co\/2lJx6k1KOv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1372,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":26,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jT86MWkOrG","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/insolites\/2014\/08\/21\/25007-20140821ARTFIG00263-dans-son-livre-cecile-duflot-se-raconte-en-victime-de-la-mode.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[92,114]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[38,51]}],"media":[{"id":502716283826098176,"id_str":"502716283826098176","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/2lJx6k1KOv","display_url":"pic.twitter.com\/2lJx6k1KOv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502716285097353216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502716283826098176,"id_str":"502716283826098176","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/2lJx6k1KOv","display_url":"pic.twitter.com\/2lJx6k1KOv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502716285097353216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":26,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jT86MWkOrG","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/insolites\/2014\/08\/21\/25007-20140821ARTFIG00263-dans-son-livre-cecile-duflot-se-raconte-en-victime-de-la-mode.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[108,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]},{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[54,67]}],"media":[{"id":502716283826098176,"id_str":"502716283826098176","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/2lJx6k1KOv","display_url":"pic.twitter.com\/2lJx6k1KOv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502716285097353216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}},"source_status_id":502716285097353216,"source_status_id_str":"502716285097353216"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502716283826098176,"id_str":"502716283826098176","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBy_BCUAANSyp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/2lJx6k1KOv","display_url":"pic.twitter.com\/2lJx6k1KOv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502716285097353216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}},"source_status_id":502716285097353216,"source_status_id_str":"502716285097353216"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:17:02 +0000 2014","id":502716058168721409,"id_str":"502716058168721409","text":"RT @FigaroVox: L'\u00e9cologie politique est-elle vraiment de #gauche ? #duflot #EElV #politique\nhttp:\/\/t.co\/8l4UMnbKhr http:\/\/t.co\/SCUWVF2GOx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:16:42 +0000 2014","id":502715972789469184,"id_str":"502715972789469184","text":"L'\u00e9cologie politique est-elle vraiment de #gauche ? #duflot #EElV #politique\nhttp:\/\/t.co\/8l4UMnbKhr http:\/\/t.co\/SCUWVF2GOx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3706,"friends_count":808,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1417,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"gauche","indices":[42,49]},{"text":"duflot","indices":[52,59]},{"text":"EElV","indices":[60,65]},{"text":"politique","indices":[66,76]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8l4UMnbKhr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpvhNo","display_url":"bit.ly\/1rpvhNo","indices":[77,99]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502715969505333248,"id_str":"502715969505333248","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SCUWVF2GOx","display_url":"pic.twitter.com\/SCUWVF2GOx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502715972789469184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502715969505333248,"id_str":"502715969505333248","indices":[100,122],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SCUWVF2GOx","display_url":"pic.twitter.com\/SCUWVF2GOx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502715972789469184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":8,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"gauche","indices":[57,64]},{"text":"duflot","indices":[67,74]},{"text":"EElV","indices":[75,80]},{"text":"politique","indices":[81,91]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8l4UMnbKhr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpvhNo","display_url":"bit.ly\/1rpvhNo","indices":[92,114]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]}],"media":[{"id":502715969505333248,"id_str":"502715969505333248","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SCUWVF2GOx","display_url":"pic.twitter.com\/SCUWVF2GOx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502715972789469184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502715972789469184,"source_status_id_str":"502715972789469184"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502715969505333248,"id_str":"502715969505333248","indices":[115,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoBgsFIEAAlosg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/SCUWVF2GOx","display_url":"pic.twitter.com\/SCUWVF2GOx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502715972789469184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502715972789469184,"source_status_id_str":"502715972789469184"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:15:02 +0000 2014","id":502715554533486592,"id_str":"502715554533486592","text":"RT @marclandre: Qui contre #LePen au 2\u00e8 tour de la pr\u00e9sidentielle 2017? R\u00e9ponse demain dans le dernier num\u00e9ro de la s\u00e9rie \"#Hollande s'en v\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:14:48 +0000 2014","id":502715493829345280,"id_str":"502715493829345280","text":"Qui contre #LePen au 2\u00e8 tour de la pr\u00e9sidentielle 2017? R\u00e9ponse demain dans le dernier num\u00e9ro de la s\u00e9rie \"#Hollande s'en va\" de @Le_Figaro.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":234360541,"id_str":"234360541","name":"Marc Landr\u00e9","screen_name":"marclandre","location":"Paris","description":"Journalist Figaro. Je suis n\u00e9 en 1973 et sp\u00e9cialis\u00e9 en social. Je suis r\u00e9dacteur en chef adjoint depuis octobre 2013 et responsable du service EcoFrance.","url":"http:\/\/t.co\/aP8ucSfwEG","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aP8ucSfwEG","expanded_url":"http:\/\/blog.lefigaro.fr\/social","display_url":"blog.lefigaro.fr\/social","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":6286,"friends_count":839,"listed_count":184,"created_at":"Wed Jan 05 13:29:39 +0000 2011","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":13262,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2438538849\/gnax34rx0kgojlorjfhd_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2438538849\/gnax34rx0kgojlorjfhd_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/234360541\/1399363883","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"LePen","indices":[11,17]},{"text":"Hollande","indices":[107,116]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[129,139]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LePen","indices":[27,33]},{"text":"Hollande","indices":[123,132]}],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"marclandre","name":"Marc Landr\u00e9","id":234360541,"id_str":"234360541","indices":[3,14]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:14:24 +0000 2014","id":502715392931135488,"id_str":"502715392931135488","text":".@fhollande promet des annonces \u00abd\u00e8s la semaine prochaine\u00bb sur les dossiers de la rentr\u00e9e http:\/\/t.co\/VQ01zJNnkC http:\/\/t.co\/GkdNztEcFU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VQ01zJNnkC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1rpvb8y","display_url":"bit.ly\/1rpvb8y","indices":[90,112]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fhollande","name":"Fran\u00e7ois Hollande","id":18814998,"id_str":"18814998","indices":[1,11]}],"media":[{"id":502715392247484416,"id_str":"502715392247484416","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoA_FoIUAATnyo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoA_FoIUAATnyo.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GkdNztEcFU","display_url":"pic.twitter.com\/GkdNztEcFU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502715392931135488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502715392247484416,"id_str":"502715392247484416","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoA_FoIUAATnyo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvoA_FoIUAATnyo.jpg","url":"http:\/\/t.co\/GkdNztEcFU","display_url":"pic.twitter.com\/GkdNztEcFU","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502715392931135488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"},"large":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"},"medium":{"w":493,"h":328,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:13:45 +0000 2014","id":502715228925460480,"id_str":"502715228925460480","text":"RT @MarcdeBoni: Jean-Luc M\u00e9lenchon va quitter la direction du Parti de gauche http:\/\/t.co\/VlazEZD2oB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:13:26 +0000 2014","id":502715148445159425,"id_str":"502715148445159425","text":"Jean-Luc M\u00e9lenchon va quitter la direction du Parti de gauche http:\/\/t.co\/VlazEZD2oB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1372,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VlazEZD2oB","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/coulisses\/2014\/08\/22\/25006-20140822ARTFIG00053-jean-luc-melenchon-va-quitter-la-direction-du-parti-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":12,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VlazEZD2oB","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/coulisses\/2014\/08\/22\/25006-20140822ARTFIG00053-jean-luc-melenchon-va-quitter-la-direction-du-parti-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[78,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:08:29 +0000 2014","id":502713905077309440,"id_str":"502713905077309440","text":"A la une de votre quotidien: le cas @CecileDuflot \u00e9lectrise la majorit\u00e9 &gt;&gt; http:\/\/t.co\/a2M2MY87yR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CecileDuflot","name":"C\u00e9cile Duflot","id":17508660,"id_str":"17508660","indices":[36,49]}],"media":[{"id":502713904347504640,"id_str":"502713904347504640","indices":[81,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn_oexIYAATChf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn_oexIYAATChf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a2M2MY87yR","display_url":"pic.twitter.com\/a2M2MY87yR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502713905077309440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":530,"h":779,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":499,"resize":"fit"},"medium":{"w":530,"h":779,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502713904347504640,"id_str":"502713904347504640","indices":[81,103],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn_oexIYAATChf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn_oexIYAATChf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/a2M2MY87yR","display_url":"pic.twitter.com\/a2M2MY87yR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502713905077309440\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":530,"h":779,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":499,"resize":"fit"},"medium":{"w":530,"h":779,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:06:41 +0000 2014","id":502713452063100928,"id_str":"502713452063100928","text":"RT @Le_Scan_Sport: Papier le + lu sur @Le_Scan_Sport jeudi: \u00abIce Bucket Challenge\u00bb: Materazzi nomine Zidane ! http:\/\/t.co\/jhNjHKasGa http:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 06:34:11 +0000 2014","id":502705271287062528,"id_str":"502705271287062528","text":"Papier le + lu sur @Le_Scan_Sport jeudi: \u00abIce Bucket Challenge\u00bb: Materazzi nomine Zidane ! http:\/\/t.co\/jhNjHKasGa http:\/\/t.co\/gM43eJbgO2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jhNjHKasGa","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/21\/27002-20140821ARTFIG00249-ice-bucket-challenge-materazzi-nomine-zidane.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[19,33]}],"media":[{"id":502705270175182850,"id_str":"502705270175182850","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gM43eJbgO2","display_url":"pic.twitter.com\/gM43eJbgO2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502705271287062528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":348,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":615,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1049,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502705270175182850,"id_str":"502705270175182850","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gM43eJbgO2","display_url":"pic.twitter.com\/gM43eJbgO2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502705271287062528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":348,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":615,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1049,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":17,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jhNjHKasGa","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/buzz\/2014\/08\/21\/27002-20140821ARTFIG00249-ice-bucket-challenge-materazzi-nomine-zidane.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]},{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[38,52]}],"media":[{"id":502705270175182850,"id_str":"502705270175182850","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gM43eJbgO2","display_url":"pic.twitter.com\/gM43eJbgO2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502705271287062528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":348,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":615,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1049,"resize":"fit"}},"source_status_id":502705271287062528,"source_status_id_str":"502705271287062528"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502705270175182850,"id_str":"502705270175182850","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn3x5-CMAIOh0F.jpg","url":"http:\/\/t.co\/gM43eJbgO2","display_url":"pic.twitter.com\/gM43eJbgO2","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502705271287062528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":348,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":615,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1049,"resize":"fit"}},"source_status_id":502705271287062528,"source_status_id_str":"502705271287062528"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 07:06:33 +0000 2014","id":502713419494330368,"id_str":"502713419494330368","text":"RT @Le_Scan_Sport: Pourquoi le nouveau championnat indien de football s\u00e9duit les \u00abstars\u00bb \u00e9trang\u00e8res. http:\/\/t.co\/jOidcaZway http:\/\/t.co\/Zmj\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 07:01:09 +0000 2014","id":502712057100533760,"id_str":"502712057100533760","text":"Pourquoi le nouveau championnat indien de football s\u00e9duit les \u00abstars\u00bb \u00e9trang\u00e8res. http:\/\/t.co\/jOidcaZway http:\/\/t.co\/Zmjvx7m6rO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":4003,"friends_count":1751,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1547,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":898,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jOidcaZway","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/business\/2014\/08\/21\/27004-20140821ARTFIG00316-pourquoi-le-nouveau-championnat-indien-attire-les-joueurs-etrangers.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502712056143814656,"id_str":"502712056143814656","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Zmjvx7m6rO","display_url":"pic.twitter.com\/Zmjvx7m6rO","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502712057100533760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502712056143814656,"id_str":"502712056143814656","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Zmjvx7m6rO","display_url":"pic.twitter.com\/Zmjvx7m6rO","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502712057100533760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/jOidcaZway","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/business\/2014\/08\/21\/27004-20140821ARTFIG00316-pourquoi-le-nouveau-championnat-indien-attire-les-joueurs-etrangers.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[101,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]}],"media":[{"id":502712056143814656,"id_str":"502712056143814656","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Zmjvx7m6rO","display_url":"pic.twitter.com\/Zmjvx7m6rO","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502712057100533760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502712057100533760,"source_status_id_str":"502712057100533760"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502712056143814656,"id_str":"502712056143814656","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvn985rCIAAavSx.jpg","url":"http:\/\/t.co\/Zmjvx7m6rO","display_url":"pic.twitter.com\/Zmjvx7m6rO","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502712057100533760\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502712057100533760,"source_status_id_str":"502712057100533760"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 06:50:03 +0000 2014","id":502709266243796992,"id_str":"502709266243796992","text":"Pourquoi le nouveau championnat indien de football s\u00e9duit les \u00abstars\u00bb \u00e9trang\u00e8res http:\/\/t.co\/VHl9DbEmEh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VHl9DbEmEh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s8mYkK","display_url":"bit.ly\/1s8mYkK","indices":[81,103]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 06:50:03 +0000 2014","id":502709265593671681,"id_str":"502709265593671681","text":"Il y a 100 ans, le jour le plus sanglant de l'histoire de l'arm\u00e9e fran\u00e7aise http:\/\/t.co\/Zek23NyJDo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":46,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Zek23NyJDo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s8mYkG","display_url":"bit.ly\/1s8mYkG","indices":[76,98]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 06:34:42 +0000 2014","id":502705403612774400,"id_str":"502705403612774400","text":"Apr\u00e8s Gravity , un nouveau projet pour George Clooney et Sandra Bullock http:\/\/t.co\/OE5fSnvnS8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/OE5fSnvnS8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tn514H","display_url":"bit.ly\/1tn514H","indices":[72,94]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 06:19:06 +0000 2014","id":502701476196524032,"id_str":"502701476196524032","text":"Les juges inquiets des rat\u00e9s du bracelet \u00e9lectronique http:\/\/t.co\/GOUkC9j15j","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GOUkC9j15j","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v4b7Jb","display_url":"bit.ly\/1v4b7Jb","indices":[54,76]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 05:32:31 +0000 2014","id":502689753737592832,"id_str":"502689753737592832","text":"L'Etat Islamique d'Irak et du Levant, \u00abennemi n\u00b01 de l'Islam\u00bb http:\/\/t.co\/6qpp1WfUtE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":28,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6qpp1WfUtE","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s87ygi","display_url":"bit.ly\/1s87ygi","indices":[62,84]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 00:02:18 +0000 2014","id":502606651774746625,"id_str":"502606651774746625","text":"Voici la liste des 10 articles les plus lus sur Le Figaro.fr [22 August 2014] http:\/\/t.co\/3hMjUFwT3k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/3hMjUFwT3k","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1voiWqu","display_url":"bit.ly\/1voiWqu","indices":[78,100]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 22:36:16 +0000 2014","id":502585001486327808,"id_str":"502585001486327808","text":"Justin Timberlake : le crooner de l'Olympia http:\/\/t.co\/9Dc1IX3vSK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9Dc1IX3vSK","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ngga1l","display_url":"bit.ly\/1ngga1l","indices":[44,66]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Thu Aug 21 21:49:41 +0000 2014","id":502573279660748800,"id_str":"502573279660748800","text":"La menace de l'Etat islamique va \u00abau-del\u00e0 de ce que nous avons d\u00e9j\u00e0 connu\u00bb http:\/\/t.co\/2OyhhIpQ0p","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":49,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2OyhhIpQ0p","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1z8sDK2","display_url":"bit.ly\/1z8sDK2","indices":[75,97]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 21:03:35 +0000 2014","id":502561677502869504,"id_str":"502561677502869504","text":"En Suisse, on peut acheter un timbre par SMS http:\/\/t.co\/GM0DCJYMlZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":42,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/GM0DCJYMlZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YFuZoI","display_url":"bit.ly\/YFuZoI","indices":[45,67]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 20:47:49 +0000 2014","id":502557708474916865,"id_str":"502557708474916865","text":"La France oblig\u00e9e d'importer du bl\u00e9 meunier http:\/\/t.co\/25YK8L3lCh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/25YK8L3lCh","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1nfXC1g","display_url":"bit.ly\/1nfXC1g","indices":[44,66]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 19:29:57 +0000 2014","id":502538114456240128,"id_str":"502538114456240128","text":"Microsoft pr\u00eat \u00e0 d\u00e9voiler son nouveau Windows http:\/\/t.co\/azq16GFj06","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/azq16GFj06","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YFbmNF","display_url":"bit.ly\/YFbmNF","indices":[46,68]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 19:29:57 +0000 2014","id":502538113877422080,"id_str":"502538113877422080","text":"Ebola: le FN r\u00e9clame une suspension des vols d'Air France vers les pays \u00e0 risque http:\/\/t.co\/keNkuWceJU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":51,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/keNkuWceJU","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s5QgR3","display_url":"bit.ly\/1s5QgR3","indices":[81,103]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 18:43:48 +0000 2014","id":502526500323999744,"id_str":"502526500323999744","text":"Brandao suspendu provisoirement jusqu'au 18 septembre http:\/\/t.co\/xZWboRsxCA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xZWboRsxCA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v2aKz0","display_url":"bit.ly\/1v2aKz0","indices":[54,76]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Thu Aug 21 18:43:48 +0000 2014","id":502526498155548672,"id_str":"502526498155548672","text":"Les d\u00e9g\u00e2ts de la loi Duflot sur le march\u00e9 du logement http:\/\/t.co\/Aua6uJeTyD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":769421,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126172,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":57,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Aua6uJeTyD","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1s5DUYU","display_url":"bit.ly\/1s5DUYU","indices":[54,76]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"}]