{
    "created_at":"Fri Aug 22 21:48:43 +0000 2014",
    "id":502935421009924096,
    "id_str":"502935421009924096",
    "text":"Un policier jug\u00e9 pour cannibalisme en Allemagne http:\/\/t.co\/Y55M9ZkpNj",
    "source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e",
    "truncated":false,
    "in_reply_to_status_id":null,
    "in_reply_to_status_id_str":null,
    "in_reply_to_user_id":null,
    "in_reply_to_user_id_str":null,
    "in_reply_to_screen_name":null,
    "user":{
        "id":8350912,
        "id_str":"8350912",
        "name":"Le Figaro",
        "screen_name":"Le_Figaro",
        "location":"France",
        "description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.",
        "url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw",
        "entities": {
           "url":{
               "urls":[{
                    "url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw",
                    "expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr",
                    "display_url":"lefigaro.fr",
                    "indices":[0,22]
                }]
            },
            "description":{
                "urls":[]
            }
        },
     	"protected":false,
     	"followers_count":768001,
     	"friends_count":385,
     	"listed_count":8544,
     	"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007",
     	"favourites_count":779,"utc_offset":7200,
     	"time_zone":"Paris",
     	"geo_enabled":true,
     	"verified":true,
     	"statuses_count":126123,
     	"lang":"fr",
     	"contributors_enabled":false,
     	"is_translator":false,
     	"is_translation_enabled":true,
     	"profile_background_color":"3B79B5",
     	"profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png",
     	"profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png",
     	"profile_background_tile":false,
     	"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg",
     	"profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg",
     	"profile_link_color":"003872",
     	"profile_sidebar_border_color":"C7C7C7",
     	"profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5",
     	"profile_text_color":"333333",
     	"profile_use_background_image":true,
     	"default_profile":false,
     	"default_profile_image":false,
     	"following":false,
     	"follow_request_sent":false,
     	"notifications":false
    },
    "geo":null,
    "coordinates":null,
    "place":null,
    "contributors":null,
    "retweet_count":3,
    "favorite_count":0,
    "entities":{
        "hashtags":[],
        "symbols":[],
        "urls":[{
           "url":"http:\/\/t.co\/Y55M9ZkpNj",
            "expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v6KeEu",
            "display_url":"bit.ly\/1v6KeEu",
            "indices":[48,70]
        }],
        "user_mentions":[]
    },
    "favorited":false,
    "retweeted":false,
    "possibly_sensitive":false,
    "lang":"fr"
}
