[[{"created_at":"Fri Aug 22 21:48:43 +0000 2014","id":502935421009924096,"id_str":"502935421009924096","text":"Un policier jug\u00e9 pour cannibalisme en Allemagne http:\/\/t.co\/Y55M9ZkpNj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":31,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Y55M9ZkpNj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v6KeEu","display_url":"bit.ly\/1v6KeEu","indices":[48,70]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:47:00 +0000 2014","id":502919889426718720,"id_str":"502919889426718720","text":"Irak, Syrie\u00a0: Obama r\u00e9vise sa strat\u00e9gie http:\/\/t.co\/myFxv4f43c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":16,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/myFxv4f43c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1njTvBc","display_url":"bit.ly\/1njTvBc","indices":[40,62]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:31:34 +0000 2014","id":502916008810541060,"id_str":"502916008810541060","text":"Ebola : l'OMS pr\u00e9voit \u00abdes mois de travail acharn\u00e9\u00bb pour endiguer l'\u00e9pid\u00e9mie http:\/\/t.co\/2rB0W6CPuI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/2rB0W6CPuI","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q2Reis","display_url":"bit.ly\/1q2Reis","indices":[77,99]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:31:34 +0000 2014","id":502916008193978370,"id_str":"502916008193978370","text":"Du plancton trouv\u00e9 sur la Station spatiale internationale http:\/\/t.co\/XPkqlxXoUa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":20,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XPkqlxXoUa","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q2Reip","display_url":"bit.ly\/1q2Reip","indices":[58,80]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 20:00:14 +0000 2014","id":502908119811252224,"id_str":"502908119811252224","text":"Un chasseur chinois fr\u00f4le \u00abdangereusement\u00bb un avion am\u00e9ricain http:\/\/t.co\/7WZhmzyTIj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/7WZhmzyTIj","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sbPNwK","display_url":"bit.ly\/1sbPNwK","indices":[62,84]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 19:29:42 +0000 2014","id":502900436332843008,"id_str":"502900436332843008","text":"Isra\u00ebl reprend les bombardements sur Gaza apr\u00e8s la mort d'un enfant isra\u00e9lien http:\/\/t.co\/ATn0Ouzpkr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ATn0Ouzpkr","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1toQLbH","display_url":"bit.ly\/1toQLbH","indices":[78,100]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:56:56 +0000 2014","id":502877093206585344,"id_str":"502877093206585344","text":"Lauryn Hill d\u00e9die le titre Black Rage \u00e0 Ferguson http:\/\/t.co\/l1Qts8FLpZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":12,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/l1Qts8FLpZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sbhDsX","display_url":"bit.ly\/1sbhDsX","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:25:29 +0000 2014","id":502869178919817216,"id_str":"502869178919817216","text":"Jardin : offrez un bon bol d'air \u00e0 votre compost http:\/\/t.co\/ARVbc3Q5KA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ARVbc3Q5KA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q1Zcbo","display_url":"bit.ly\/1q1Zcbo","indices":[49,71]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 17:09:50 +0000 2014","id":502865240363524097,"id_str":"502865240363524097","text":"Enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s d'un Alg\u00e9rien en cours d'expulsion http:\/\/t.co\/EBsAblpFjZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EBsAblpFjZ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1sb3XxX","display_url":"bit.ly\/1sb3XxX","indices":[66,88]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 16:53:32 +0000 2014","id":502861136937885696,"id_str":"502861136937885696","text":"#alerte Championnats d'Europe de natation : Manaudou en or sur 100m nage libre, Gilot en argent http:\/\/t.co\/a5AyAm4wMT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":42,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/a5AyAm4wMT","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrYN2O","display_url":"bit.ly\/1vrYN2O","indices":[96,118]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 16:52:42 +0000 2014","id":502860928279646211,"id_str":"502860928279646211","text":"Alerte : Championnats d'Europe de natation : Manaudou en or sur 100m nage libre, Gilot en argent","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":36,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 16:38:50 +0000 2014","id":502857437641060353,"id_str":"502857437641060353","text":"Benjamin Biolay s'\u00e9chauffe sur Twitter sur les chr\u00e9tiens d'Irak http:\/\/t.co\/ECSwSRf2Dn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ECSwSRf2Dn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zcIPda","display_url":"bit.ly\/1zcIPda","indices":[64,86]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:58:29 +0000 2014","id":502847282874957824,"id_str":"502847282874957824","text":".@Benjamin_Biolay \u00e9trille plusieurs \u00abpseudo-patriotes\u00bb au sujet des chr\u00e9tiens d'Irak &gt;&gt; http:\/\/t.co\/28AvmqstTk http:\/\/t.co\/ab1k1Hc8uL","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":52,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/28AvmqstTk","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1BKrv3n","display_url":"bit.ly\/1BKrv3n","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Benjamin_Biolay","name":"Benjamin Biolay","id":838045567,"id_str":"838045567","indices":[1,17]}],"media":[{"id":502847282140962817,"id_str":"502847282140962817","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ab1k1Hc8uL","display_url":"pic.twitter.com\/ab1k1Hc8uL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502847282874957824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502847282140962817,"id_str":"502847282140962817","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp48FxIYAEJ0IP.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ab1k1Hc8uL","display_url":"pic.twitter.com\/ab1k1Hc8uL","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502847282874957824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:55:33 +0000 2014","id":502846545763782656,"id_str":"502846545763782656","text":"Lauryn Hill d\u00e9die le titre \u00abBlack Rage\u00bb \u00e0 #Ferguson &gt;&gt; http:\/\/t.co\/hf2oZvYiOW http:\/\/t.co\/nWaolXNqNx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":44,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ferguson","indices":[42,51]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/hf2oZvYiOW","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oYROi4","display_url":"bit.ly\/1oYROi4","indices":[61,83]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502846545000427520,"id_str":"502846545000427520","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/nWaolXNqNx","display_url":"pic.twitter.com\/nWaolXNqNx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502846545763782656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502846545000427520,"id_str":"502846545000427520","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp4RLtIcAAumuv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/nWaolXNqNx","display_url":"pic.twitter.com\/nWaolXNqNx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502846545763782656\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:58 +0000 2014","id":502845895218843648,"id_str":"502845895218843648","text":"Appels d'urgence: les secours devront revoir leur nombre d'interventions &gt;&gt; http:\/\/t.co\/qjg5PAicgB via @math_lehot http:\/\/t.co\/dzyK7Lz1ic","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":29,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/qjg5PAicgB","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/VHVIiG","display_url":"bit.ly\/VHVIiG","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"math_lehot","name":"Math Lehot","id":562331866,"id_str":"562331866","indices":[109,120]}],"media":[{"id":502845893566279680,"id_str":"502845893566279680","indices":[121,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dzyK7Lz1ic","display_url":"pic.twitter.com\/dzyK7Lz1ic","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502845895218843648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502845893566279680,"id_str":"502845893566279680","indices":[121,143],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3rQ7IMAAxefp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/dzyK7Lz1ic","display_url":"pic.twitter.com\/dzyK7Lz1ic","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502845895218843648\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:15 +0000 2014","id":502845713194049537,"id_str":"502845713194049537","text":"Retrait de Jean-Luc M\u00e9lenchon : le calme avant la temp\u00eate ? http:\/\/t.co\/PQxFW71s7c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PQxFW71s7c","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q1r3Zv","display_url":"bit.ly\/1q1r3Zv","indices":[60,82]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:14 +0000 2014","id":502845712380350464,"id_str":"502845712380350464","text":"Appels d'urgence : les secours vont devoir revoir leurs interventions http:\/\/t.co\/24DBkZyH9y","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/24DBkZyH9y","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q1r3Zj","display_url":"bit.ly\/1q1r3Zj","indices":[70,92]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:52:05 +0000 2014","id":502845673201754112,"id_str":"502845673201754112","text":"RT @FigaroVox: Retrait de @JLMelenchon : le calme avant la temp\u00eate ?\n  http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6 http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:50:50 +0000 2014","id":502845356707942401,"id_str":"502845356707942401","text":"Retrait de @JLMelenchon : le calme avant la temp\u00eate ?\n  http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6 http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3588,"friends_count":749,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1390,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":8,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohUrFG","display_url":"bit.ly\/1ohUrFG","indices":[56,78]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[11,23]}],"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[79,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[79,101],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":8,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lqWNrVnvQ6","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohUrFG","display_url":"bit.ly\/1ohUrFG","indices":[71,93]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]},{"screen_name":"JLMelenchon","name":"Jean-Luc M\u00e9lenchon","id":80820758,"id_str":"80820758","indices":[26,38]}],"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":502845356707942401,"source_status_id_str":"502845356707942401"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502845354950541312,"id_str":"502845354950541312","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp3L6bIQAARqYp.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xTRNiQVSCQ","display_url":"pic.twitter.com\/xTRNiQVSCQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502845356707942401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":399,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":226,"resize":"fit"}},"source_status_id":502845356707942401,"source_status_id_str":"502845356707942401"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:51:58 +0000 2014","id":502845644491747328,"id_str":"502845644491747328","text":"RT @MaletAntoine: Du plancton trouv\u00e9 sur la Station spatiale internationale http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:51:49 +0000 2014","id":502845605006168064,"id_str":"502845605006168064","text":"Du plancton trouv\u00e9 sur la Station spatiale internationale http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2603400949,"id_str":"2603400949","name":"Antoine Malet","screen_name":"MaletAntoine","location":"Sciences Po Grenoble","description":"Stagiaire au figaro.fr","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":316,"friends_count":241,"listed_count":0,"created_at":"Fri Jul 04 12:14:48 +0000 2014","favourites_count":0,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":12,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485066749445152769\/SJ9LZsAR_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/485066749445152769\/SJ9LZsAR_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sciences\/2014\/08\/22\/01008-20140822ARTFIG00240-du-plancton-trouve-sur-la-station-spatiale-internationale.php","display_url":"lefigaro.fr\/sciences\/2014\/\u2026","indices":[58,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[85,95]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":18,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/s4jKH6ykkv","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/sciences\/2014\/08\/22\/01008-20140822ARTFIG00240-du-plancton-trouve-sur-la-station-spatiale-internationale.php","display_url":"lefigaro.fr\/sciences\/2014\/\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MaletAntoine","name":"Antoine Malet","id":2603400949,"id_str":"2603400949","indices":[3,16]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[103,113]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:45:01 +0000 2014","id":502843894573563905,"id_str":"502843894573563905","text":"RT @Delcroixx: La nouvelle Spider-Woman, trop sexy, cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:41:41 +0000 2014","id":502843055582355457,"id_str":"502843055582355457","text":"La nouvelle Spider-Woman, trop sexy, cr\u00e9\u00e9 la pol\u00e9mique http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU via @Le_Figaro","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":132165387,"id_str":"132165387","name":"Delcroix Olivier","screen_name":"Delcroixx","location":"Paris","description":"","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":719,"friends_count":219,"listed_count":32,"created_at":"Mon Apr 12 13:19:50 +0000 2010","favourites_count":1,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":881,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817109157\/28062008_002__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817109157\/28062008_002__normal.jpg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":9,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/03014-20140822ARTFIG00209-la-nouvelle-spider-woman-trop-sexy-cree-la-polemique.php","display_url":"lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/\u2026","indices":[55,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[82,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":9,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/6rIEqQKNYU","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/03014-20140822ARTFIG00209-la-nouvelle-spider-woman-trop-sexy-cree-la-polemique.php","display_url":"lefigaro.fr\/bd\/2014\/08\/22\/\u2026","indices":[70,92]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Delcroixx","name":"Delcroix Olivier","id":132165387,"id_str":"132165387","indices":[3,13]},{"screen_name":"Le_Figaro","name":"Le Figaro","id":8350912,"id_str":"8350912","indices":[97,107]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:44:59 +0000 2014","id":502843883932639234,"id_str":"502843883932639234","text":"RT @RomainIr: .@CamilleCombal parle de sa rentr\u00e9e sur #VirginRadio &gt;&gt; http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:41:49 +0000 2014","id":502843087899873280,"id_str":"502843087899873280","text":".@CamilleCombal parle de sa rentr\u00e9e sur #VirginRadio &gt;&gt; http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":355438516,"id_str":"355438516","name":"Romain I.","screen_name":"RomainIr","location":"Paris","description":"Travaille au @TVMAG @Le_Figaro \/ Ex @RadioFrance @NRJ12lachaine","url":"http:\/\/t.co\/ILYMMCcDPp","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ILYMMCcDPp","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/romain-iriarte","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/romain-ir\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":624,"friends_count":328,"listed_count":5,"created_at":"Mon Aug 15 10:46:35 +0000 2011","favourites_count":175,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":1570,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"404445","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/521960907\/tumblr_lu5ckgdA2Y1qb3aw6o1_1280.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/521960907\/tumblr_lu5ckgdA2Y1qb3aw6o1_1280.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466659458580365313\/Oln5OVqX_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/466659458580365313\/Oln5OVqX_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/355438516\/1391947800","profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"VirginRadio","indices":[40,52]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/medias\/83400\/camille-combal-parle-de-sa-rentree-sur-virgin-radio.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[62,84]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CamilleCombal","name":"Camille Combal","id":235533717,"id_str":"235533717","indices":[1,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VirginRadio","indices":[54,66]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/bpZtobdjZX","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/medias\/83400\/camille-combal-parle-de-sa-rentree-sur-virgin-radio.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[76,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RomainIr","name":"Romain I.","id":355438516,"id_str":"355438516","indices":[3,12]},{"screen_name":"CamilleCombal","name":"Camille Combal","id":235533717,"id_str":"235533717","indices":[15,29]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:44:54 +0000 2014","id":502843865385418753,"id_str":"502843865385418753","text":"RT @quentinperinel: Radical. Frustr\u00e9 d'\u00eatre locataire, il s'am\u00e9nage un bus et devient nomade ! http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:44:18 +0000 2014","id":502843716202401793,"id_str":"502843716202401793","text":"Radical. Frustr\u00e9 d'\u00eatre locataire, il s'am\u00e9nage un bus et devient nomade ! http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190267364,"id_str":"190267364","name":"Quentin P\u00e9rinel","screen_name":"quentinperinel","location":"Paris VI\u00e8me ","description":"Saumon au Figaro. Je r\u00e9sous aussi vos probl\u00e8mes existentiels au boulot dans Lui.","url":"http:\/\/t.co\/Hf0ELjlwG0","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Hf0ELjlwG0","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/quentinperinel","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/quentinpe\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3440,"friends_count":846,"listed_count":106,"created_at":"Mon Sep 13 14:31:19 +0000 2010","favourites_count":408,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":15620,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575488265\/sh84vhyfeipbgi5g1yq8.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/575488265\/sh84vhyfeipbgi5g1yq8.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598266526605312\/JdJShkxk_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471598266526605312\/JdJShkxk_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/190267364\/1402751643","profile_link_color":"33CFFF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":82,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-detre-locataire-il-samenage-un-bus-20140822-4056621","display_url":"plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-d\u2026","indices":[75,97]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[98,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[98,120],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":82,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/8oj6RobfSy","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-detre-locataire-il-samenage-un-bus-20140822-4056621","display_url":"plus.lefigaro.fr\/lien\/frustre-d\u2026","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"quentinperinel","name":"Quentin P\u00e9rinel","id":190267364,"id_str":"190267364","indices":[3,18]}],"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502843716202401793,"source_status_id_str":"502843716202401793"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502843715367763968,"id_str":"502843715367763968","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvp1segIgAAVpvg.jpg","url":"http:\/\/t.co\/xkiPnHBJaQ","display_url":"pic.twitter.com\/xkiPnHBJaQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/quentinperinel\/status\/502843716202401793\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502843716202401793,"source_status_id_str":"502843716202401793"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:20:05 +0000 2014","id":502837619705643009,"id_str":"502837619705643009","text":"#alerte Le footballeur bastiais Brandao renvoy\u00e9 devant le tribunal apr\u00e8s son coup de t\u00eate http:\/\/t.co\/4n11XlhNf7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"alerte","indices":[0,7]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4n11XlhNf7","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5F1wK","display_url":"bit.ly\/1v5F1wK","indices":[90,112]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:12:58 +0000 2014","id":502835830634057728,"id_str":"502835830634057728","text":"RT @Mesplede: Jean-Vincent Plac\u00e9 lorgne du cot\u00e9 de l'UDI http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r via @Le_Scan","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 15:12:44 +0000 2014","id":502835768226639872,"id_str":"502835768226639872","text":"Jean-Vincent Plac\u00e9 lorgne du cot\u00e9 de l'UDI http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r via @Le_Scan","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dev.twitter.com\/docs\/tfw\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Websites\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25674869,"id_str":"25674869","name":"Philippe Goulliaud","screen_name":"Mesplede","location":"","description":"Journaliste politique, R\u00e9dacteur en chef, chef du service politique du Figaro.\r\nAmoureux de la musique br\u00e9silienne","url":null,"entities":{"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":9288,"friends_count":1093,"listed_count":181,"created_at":"Sat Mar 21 13:51:54 +0000 2009","favourites_count":4,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":false,"statuses_count":5734,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483118535\/photo_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1483118535\/photo_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25674869\/1398685595","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[43,65]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[70,78]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/5a4d2Np45r","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[57,79]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mesplede","name":"Philippe Goulliaud","id":25674869,"id_str":"25674869","indices":[3,12]},{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[84,92]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:11:57 +0000 2014","id":502835571551899650,"id_str":"502835571551899650","text":"La m\u00e8re de la jeune Malala apprend \u00e0 lire et \u00e0 \u00e9crire &gt;&gt; http:\/\/t.co\/yNz4hIYkoX http:\/\/t.co\/57YaF6GClj","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":32,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/yNz4hIYkoX","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrhaF4","display_url":"bit.ly\/1vrhaF4","indices":[63,85]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502835570784346112,"id_str":"502835570784346112","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","url":"http:\/\/t.co\/57YaF6GClj","display_url":"pic.twitter.com\/57YaF6GClj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502835571551899650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":143,"resize":"fit"},"large":{"w":674,"h":284,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502835570784346112,"id_str":"502835570784346112","indices":[86,108],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpuSZkIIAAmvGH.jpg","url":"http:\/\/t.co\/57YaF6GClj","display_url":"pic.twitter.com\/57YaF6GClj","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502835571551899650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":143,"resize":"fit"},"large":{"w":674,"h":284,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:05:53 +0000 2014","id":502834047920250880,"id_str":"502834047920250880","text":"Jean-Vincent Plac\u00e9 lorgne du cot\u00e9 de l'UDI http:\/\/t.co\/EnfKmh6mWF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/EnfKmh6mWF","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrvk9p","display_url":"bit.ly\/1vrvk9p","indices":[43,65]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 15:05:01 +0000 2014","id":502833827463835648,"id_str":"502833827463835648","text":"Alerte : Le footballeur bastiais Brandao renvoy\u00e9 devant le tribunal apr\u00e8s son coup de t\u00eate","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lefigaro.fr\" rel=\"nofollow\"\u003eAlertes_Infos_Figaro\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":11,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:57:52 +0000 2014","id":502832028191305728,"id_str":"502832028191305728","text":"RT @MarcdeBoni: Jean-Vincent Plac\u00e9 confie lorgner du cot\u00e9 de l'UDI - \u00e7a va jaser @Journeesdete \u00e9cologistes http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb http:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:55:43 +0000 2014","id":502831488963207168,"id_str":"502831488963207168","text":"Jean-Vincent Plac\u00e9 confie lorgner du cot\u00e9 de l'UDI - \u00e7a va jaser @Journeesdete \u00e9cologistes http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1371,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":37,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[91,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Journeesdete","name":"Journ\u00e9es d'\u00e9t\u00e9","id":2590313178,"id_str":"2590313178","indices":[65,78]}],"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[114,136],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":37,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Vv7tgQFtrb","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00223-jean-vincent-place-lorgne-du-cote-de-l-udi.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[107,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]},{"screen_name":"Journeesdete","name":"Journ\u00e9es d'\u00e9t\u00e9","id":2590313178,"id_str":"2590313178","indices":[81,94]}],"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502831488963207168,"source_status_id_str":"502831488963207168"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502831486697873408,"id_str":"502831486697873408","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpqkrKCIAA4Q8I.jpg","url":"http:\/\/t.co\/8QKhUDXIgW","display_url":"pic.twitter.com\/8QKhUDXIgW","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/MarcdeBoni\/status\/502831488963207168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":683,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":227,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":400,"resize":"fit"}},"source_status_id":502831488963207168,"source_status_id_str":"502831488963207168"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:53:07 +0000 2014","id":502830834882445312,"id_str":"502830834882445312","text":".@EvaeversonB9 renvoy\u00e9 au tribunal correctionnel pour son coup de t\u00eate sur T. Motta http:\/\/t.co\/lgLisIAKk2 http:\/\/t.co\/sbjt4ewSbQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/lgLisIAKk2","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1pQKQea","display_url":"bit.ly\/1pQKQea","indices":[84,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EvaeversonB9","name":"BRAND\u00c3O","id":174293510,"id_str":"174293510","indices":[1,14]}],"media":[{"id":502830834114912256,"id_str":"502830834114912256","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/sbjt4ewSbQ","display_url":"pic.twitter.com\/sbjt4ewSbQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502830834882445312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502830834114912256,"id_str":"502830834114912256","indices":[107,129],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpp-sGIYAARDZK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/sbjt4ewSbQ","display_url":"pic.twitter.com\/sbjt4ewSbQ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502830834882445312\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:50:00 +0000 2014","id":502830047254675457,"id_str":"502830047254675457","text":"Intermittents: la gr\u00e8ve se poursuit \u00e0 Aurillac http:\/\/t.co\/4PKTXOclIt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4PKTXOclIt","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1to720r","display_url":"bit.ly\/1to720r","indices":[47,69]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:48:49 +0000 2014","id":502829752110305280,"id_str":"502829752110305280","text":"RT @DamienMercereau: Il est temps de d\u00e9couvrir @Jenn_Macedo, la bombe de #IDV4. Interview sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq http:\/\/t.co\/Z\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:44:16 +0000 2014","id":502828608030011392,"id_str":"502828608030011392","text":"Il est temps de d\u00e9couvrir @Jenn_Macedo, la bombe de #IDV4. Interview sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165032231,"id_str":"165032231","name":"Damien Mercereau","screen_name":"DamienMercereau","location":"Paris","description":"Journalist @Le_Figaro and @TVMag","url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/damien-mercereau","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/damien-me\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7947,"friends_count":383,"listed_count":30,"created_at":"Sat Jul 10 11:55:23 +0000 2010","favourites_count":14,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16154,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/165032231\/1403698067","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":17,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"IDV4","indices":[52,57]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83399\/jennifer-macedo-l-ile-des-verites-sera-ma-derniere-telerealite-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Jenn_Macedo","name":"Jennifer Macedo","id":1222889480,"id_str":"1222889480","indices":[26,38]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[73,79]}],"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[105,127],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":17,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"IDV4","indices":[73,78]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/SLeIsQMVzq","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83399\/jennifer-macedo-l-ile-des-verites-sera-ma-derniere-telerealite-.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[103,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DamienMercereau","name":"Damien Mercereau","id":165032231,"id_str":"165032231","indices":[3,19]},{"screen_name":"Jenn_Macedo","name":"Jennifer Macedo","id":1222889480,"id_str":"1222889480","indices":[47,59]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[94,100]}],"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":502828608030011392,"source_status_id_str":"502828608030011392"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502828606683226115,"id_str":"502828606683226115","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpn9CRCIAMDKlS.jpg","url":"http:\/\/t.co\/ZqnGCswexE","display_url":"pic.twitter.com\/ZqnGCswexE","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/DamienMercereau\/status\/502828608030011392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":549,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":594,"h":960,"resize":"fit"}},"source_status_id":502828608030011392,"source_status_id_str":"502828608030011392"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:47:44 +0000 2014","id":502829479971278848,"id_str":"502829479971278848","text":"Chine: l'assassinat de #Foley projet\u00e9 en public http:\/\/t.co\/duApc7ccmC http:\/\/t.co\/4UHKeSkF95","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":19,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Foley","indices":[23,29]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/duApc7ccmC","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5yuSM","display_url":"bit.ly\/1v5yuSM","indices":[48,70]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502829479157575680,"id_str":"502829479157575680","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4UHKeSkF95","display_url":"pic.twitter.com\/4UHKeSkF95","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502829479971278848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502829479157575680,"id_str":"502829479157575680","indices":[71,93],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpov0fIMAAQYl5.jpg","url":"http:\/\/t.co\/4UHKeSkF95","display_url":"pic.twitter.com\/4UHKeSkF95","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502829479971278848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:39:25 +0000 2014","id":502827383398096897,"id_str":"502827383398096897","text":"RT @TVMAG: .@JeniferOfficiel : \u00ab#TheVoiceKids, c'est bluffant\u00bb &gt;&gt; http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:34:23 +0000 2014","id":502826118714765313,"id_str":"502826118714765313","text":".@JeniferOfficiel : \u00ab#TheVoiceKids, c'est bluffant\u00bb &gt;&gt; http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24245,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29904,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"TheVoiceKids","indices":[21,34]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YIvJJI","display_url":"bit.ly\/YIvJJI","indices":[61,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JeniferOfficiel","name":"Jenifer","id":287878372,"id_str":"287878372","indices":[1,17]}],"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[84,106],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":7,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TheVoiceKids","indices":[32,45]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/gNZUfgCQge","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/YIvJJI","display_url":"bit.ly\/YIvJJI","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]},{"screen_name":"JeniferOfficiel","name":"Jenifer","id":287878372,"id_str":"287878372","indices":[12,28]}],"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826118714765313,"source_status_id_str":"502826118714765313"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826117754257408,"id_str":"502826117754257408","indices":[95,117],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvplsKSIAAAGlEf.jpg","url":"http:\/\/t.co\/YcyUl5LNWR","display_url":"pic.twitter.com\/YcyUl5LNWR","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/TVMAG\/status\/502826118714765313\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":243,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":350,"h":250,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826118714765313,"source_status_id_str":"502826118714765313"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:35:13 +0000 2014","id":502826329000390656,"id_str":"502826329000390656","text":"RT @FigaroVox: Avant de cr\u00e9er les emplois de demain, sauvons d'abord ceux d'aujourd'hui! @jfroubaud #Hollande\nhttp:\/\/t.co\/JZY88vfIQw http:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:34:31 +0000 2014","id":502826150700519425,"id_str":"502826150700519425","text":"Avant de cr\u00e9er les emplois de demain, sauvons d'abord ceux d'aujourd'hui! @jfroubaud #Hollande\nhttp:\/\/t.co\/JZY88vfIQw http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2323555374,"id_str":"2323555374","name":"Figaro Vox","screen_name":"FigaroVox","location":"Paris","description":"D\u00e9bats, opinions, controverses... Donnez-nous votre avis!","url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/HnyOG8PU8W","expanded_url":"http:\/\/lefigaro.fr\/vox","display_url":"lefigaro.fr\/vox","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3588,"friends_count":749,"listed_count":56,"created_at":"Sun Feb 02 10:20:33 +0000 2014","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1390,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"3A4854","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/433523175997988864\/FkLLBzSy.jpeg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502093739842469888\/70sBReVO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2323555374\/1408543439","profile_link_color":"0672B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hollande","indices":[85,94]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JZY88vfIQw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlFQ5","display_url":"bit.ly\/1vrlFQ5","indices":[95,117]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jfroubaud","name":"jf roubaud","id":60634788,"id_str":"60634788","indices":[74,84]}],"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[118,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":40,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hollande","indices":[100,109]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/JZY88vfIQw","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlFQ5","display_url":"bit.ly\/1vrlFQ5","indices":[110,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FigaroVox","name":"Figaro Vox","id":2323555374,"id_str":"2323555374","indices":[3,13]},{"screen_name":"jfroubaud","name":"jf roubaud","id":60634788,"id_str":"60634788","indices":[89,99]}],"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826150700519425,"source_status_id_str":"502826150700519425"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502826148708245504,"id_str":"502826148708245504","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvplt9mIYAABp27.jpg","url":"http:\/\/t.co\/5WJGVqDVtl","display_url":"pic.twitter.com\/5WJGVqDVtl","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/FigaroVox\/status\/502826150700519425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502826150700519425,"source_status_id_str":"502826150700519425"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:32:39 +0000 2014","id":502825681009778689,"id_str":"502825681009778689","text":"RT @Figaro_Economie: Abattoirs Gad : la demande de liquidation judiciaire d\u00e9pos\u00e9e au tribunal http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:32:18 +0000 2014","id":502825593444913153,"id_str":"502825593444913153","text":"Abattoirs Gad : la demande de liquidation judiciaire d\u00e9pos\u00e9e au tribunal http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1568568853,"id_str":"1568568853","name":"Le Figaro \u00c9conomie","screen_name":"Figaro_Economie","location":"","description":"Toute l'actu \u00e9conomique est \u00e0 retrouver sur notre fil \u00c9co.","url":"http:\/\/t.co\/9im0zaRuVx","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/9im0zaRuVx","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/economie\/","display_url":"lefigaro.fr\/economie\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":2766,"friends_count":27,"listed_count":67,"created_at":"Thu Jul 04 16:25:13 +0000 2013","favourites_count":1,"utc_offset":7200,"time_zone":"Amsterdam","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":7104,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000087359676\/6479da6698e0354599efb3197455d623_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000087359676\/6479da6698e0354599efb3197455d623_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1568568853\/1386958648","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlUur","display_url":"bit.ly\/1vrlUur","indices":[73,95]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":6,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/aEt4sshIpM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1vrlUur","display_url":"bit.ly\/1vrlUur","indices":[94,116]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Figaro_Economie","name":"Le Figaro \u00c9conomie","id":1568568853,"id_str":"1568568853","indices":[3,19]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:19 +0000 2014","id":502824845831569408,"id_str":"502824845831569408","text":"RT @Le_Scan_Sport: Natation: comment gagner le 100m (finale \u00e0 18h47) gr\u00e2ce aux coul\u00e9es. http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:08 +0000 2014","id":502824797286711296,"id_str":"502824797286711296","text":"Natation: comment gagner le 100m (finale \u00e0 18h47) gr\u00e2ce aux coul\u00e9es. http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2362631311,"id_str":"2362631311","name":"Le Scan Sport","screen_name":"Le_Scan_Sport","location":"","description":"Le Scan Sport du Figaro","url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/PhcUUnl11G","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","display_url":"lefigaro.fr\/le-scan-sport\/","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":3984,"friends_count":1724,"listed_count":29,"created_at":"Wed Feb 26 12:40:50 +0000 2014","favourites_count":1524,"utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":894,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502092844182413313\/bU9KZKQh_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2362631311\/1401095721","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/le-saviez-vous\/2014\/08\/21\/27006-20140821ARTFIG00297-natation-comment-gagner-le-100m-grace-aux-coulees.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[69,91]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[92,114],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/quXV5t2EVs","expanded_url":"http:\/\/sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/le-saviez-vous\/2014\/08\/21\/27006-20140821ARTFIG00297-natation-comment-gagner-le-100m-grace-aux-coulees.php","display_url":"sport24.lefigaro.fr\/le-scan-sport\/\u2026","indices":[88,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan_Sport","name":"Le Scan Sport","id":2362631311,"id_str":"2362631311","indices":[3,17]}],"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502824797286711296,"source_status_id_str":"502824797286711296"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502824796241944576,"id_str":"502824796241944576","indices":[111,133],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpkfPRCYAAdGy9.jpg","url":"http:\/\/t.co\/CzNUNmjgBX","display_url":"pic.twitter.com\/CzNUNmjgBX","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Scan_Sport\/status\/502824797286711296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}},"source_status_id":502824797286711296,"source_status_id_str":"502824797286711296"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:10 +0000 2014","id":502824805595631618,"id_str":"502824805595631618","text":"RT @TVMAG: Koh-Lanta  : les secrets du premier \u00e9pisode http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:23:11 +0000 2014","id":502823298749587456,"id_str":"502823298749587456","text":"Koh-Lanta  : les secrets du premier \u00e9pisode http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":15002138,"id_str":"15002138","name":"TV Magazine","screen_name":"TVMAG","location":"Paris","description":"Actu t\u00e9l\u00e9 et m\u00e9dias - Sur Facebook : https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/f0ui9uxt3V","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr","display_url":"tvmag.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qgnPuHbmju","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/TVMagazine","display_url":"facebook.com\/TVMagazine","indices":[37,60]}]}},"protected":false,"followers_count":24245,"friends_count":18,"listed_count":282,"created_at":"Wed Jun 04 06:40:37 +0000 2008","favourites_count":2,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":29904,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"570B0F","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/16764619\/twitter-bg-tvmag.jpg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502077799117496320\/YfVeqUZu_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/15002138\/1408539941","profile_link_color":"D50707","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1safKN9","display_url":"bit.ly\/1safKN9","indices":[44,66]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UnQv8WdUKu","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1safKN9","display_url":"bit.ly\/1safKN9","indices":[55,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[3,9]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:29:00 +0000 2014","id":502824765825220608,"id_str":"502824765825220608","text":"RT @LeFigaroBourse: Wall Street se montre prudenteavant le discours de Janet Yellen http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:27:00 +0000 2014","id":502824262357753859,"id_str":"502824262357753859","text":"Wall Street se montre prudenteavant le discours de Janet Yellen http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":460375632,"id_str":"460375632","name":"Le Figaro Bourse","screen_name":"LeFigaroBourse","location":"","description":"Toute l'actualit\u00e9 boursi\u00e8re et financi\u00e8re en temps r\u00e9el.","url":"http:\/\/t.co\/xtqivbXN47","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/xtqivbXN47","expanded_url":"http:\/\/bourse.lefigaro.fr","display_url":"bourse.lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":5583,"friends_count":427,"listed_count":170,"created_at":"Tue Jan 10 17:56:17 +0000 2012","favourites_count":4,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":6168,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"DEC2BC","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000115976251\/688a5ac6624a88a0037c58974f6a95d6.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/378800000115976251\/688a5ac6624a88a0037c58974f6a95d6.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489397856965382144\/MCts7-Yg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/489397856965382144\/MCts7-Yg_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/460375632\/1405516369","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zc2pq4","display_url":"bit.ly\/1zc2pq4","indices":[64,86]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/Nr6g9bNWtq","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1zc2pq4","display_url":"bit.ly\/1zc2pq4","indices":[84,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LeFigaroBourse","name":"Le Figaro Bourse","id":460375632,"id_str":"460375632","indices":[3,18]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"en"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:19:02 +0000 2014","id":502822256670564352,"id_str":"502822256670564352","text":"Rock en Seine, une belle mise en sc\u00e8ne http:\/\/t.co\/UjUFYiDcvH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/UjUFYiDcvH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1q0Upad","display_url":"bit.ly\/1q0Upad","indices":[39,61]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:05:07 +0000 2014","id":502818753303023616,"id_str":"502818753303023616","text":"Natation: comment gagner (ou perdre) le 100m gr\u00e2ce aux coul\u00e9es &gt;&gt; http:\/\/t.co\/nElYEeahUM via @EQuintinS24 http:\/\/t.co\/fWbhm7kTXv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/nElYEeahUM","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1plFtnk","display_url":"bit.ly\/1plFtnk","indices":[72,94]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EQuintinS24","name":"Emmanuel Quintin","id":374938660,"id_str":"374938660","indices":[99,111]}],"media":[{"id":502818752451584000,"id_str":"502818752451584000","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fWbhm7kTXv","display_url":"pic.twitter.com\/fWbhm7kTXv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502818753303023616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818752451584000,"id_str":"502818752451584000","indices":[112,134],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpe_cZIIAAVMdv.jpg","url":"http:\/\/t.co\/fWbhm7kTXv","display_url":"pic.twitter.com\/fWbhm7kTXv","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502818753303023616\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":338,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":191,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":805,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:04:35 +0000 2014","id":502818617852166144,"id_str":"502818617852166144","text":"RT @MarcdeBoni: M\u00e9lenchon sur le d\u00e9part, \u00e9lections rat\u00e9es: \u00abUne ann\u00e9e pourrie pour le Front de gauche\u00bb raconte le porte-parole du PCF http:\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:04:22 +0000 2014","id":502818566182567936,"id_str":"502818566182567936","text":"M\u00e9lenchon sur le d\u00e9part, \u00e9lections rat\u00e9es: \u00abUne ann\u00e9e pourrie pour le Front de gauche\u00bb raconte le porte-parole du PCF http:\/\/t.co\/mt79IjKU0e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19201050,"id_str":"19201050","name":"Marc de Boni","screen_name":"MarcdeBoni","location":"Paris et alentours","description":"Journaliste @Le_Scan @Le_Figaro -  Politique, Reporter vid\u00e9o polyvalent, explorateur, Chasseur d'\u00e9trange","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":1371,"friends_count":1174,"listed_count":48,"created_at":"Mon Jan 19 20:45:08 +0000 2009","favourites_count":81,"utc_offset":-7200,"time_zone":"Greenland","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":1120,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"030303","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/469044255059505152\/J4O7um1c.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/469042151767023616\/g7JAYBbE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19201050\/1400663436","profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mt79IjKU0e","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00204-olivier-dartigolles-pcf-deplore-une-annee-pourrie-pour-le-front-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[118,140]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mt79IjKU0e","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/citations\/2014\/08\/22\/25002-20140822ARTFIG00204-olivier-dartigolles-pcf-deplore-une-annee-pourrie-pour-le-front-de-gauche.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MarcdeBoni","name":"Marc de Boni","id":19201050,"id_str":"19201050","indices":[3,14]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:03:56 +0000 2014","id":502818456459563008,"id_str":"502818456459563008","text":"RT @La_Chaine_Meteo: \u26f5 Bient\u00f4t la fin des #vacances ? Mais la #m\u00e9t\u00e9o des #plages continue sur La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o... ! http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ h\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 14:03:29 +0000 2014","id":502818340822593537,"id_str":"502818340822593537","text":"\u26f5 Bient\u00f4t la fin des #vacances ? Mais la #m\u00e9t\u00e9o des #plages continue sur La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o... ! http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95227349,"id_str":"95227349","name":"La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o","screen_name":"La_Chaine_Meteo","location":"","description":"La meilleure info m\u00e9t\u00e9o","url":"http:\/\/t.co\/iy2VqOFDMb","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/iy2VqOFDMb","expanded_url":"http:\/\/www.lachainemeteo.com","display_url":"lachainemeteo.com","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":5924,"friends_count":154,"listed_count":67,"created_at":"Mon Dec 07 16:04:10 +0000 2009","favourites_count":143,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":5987,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/457168978675134464\/YvMs87UF.jpeg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/457168978675134464\/YvMs87UF.jpeg","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486061499056525312\/4OVy_dOF_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/486061499056525312\/4OVy_dOF_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/95227349\/1405947906","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacances","indices":[21,30]},{"text":"m\u00e9t\u00e9o","indices":[41,47]},{"text":"plages","indices":[52,59]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oKaNcz","display_url":"bit.ly\/1oKaNcz","indices":[94,116]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[117,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":10,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacances","indices":[42,51]},{"text":"m\u00e9t\u00e9o","indices":[62,68]},{"text":"plages","indices":[73,80]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/d96EqrqVdJ","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1oKaNcz","display_url":"bit.ly\/1oKaNcz","indices":[115,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"La_Chaine_Meteo","name":"La Cha\u00eene M\u00e9t\u00e9o","id":95227349,"id_str":"95227349","indices":[3,19]}],"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":502818340822593537,"source_status_id_str":"502818340822593537"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502818339341623297,"id_str":"502818339341623297","indices":[139,140],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpenZcCYAE2BhH.png","url":"http:\/\/t.co\/OCorekrpFa","display_url":"pic.twitter.com\/OCorekrpFa","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/La_Chaine_Meteo\/status\/502818340822593537\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":329,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":187,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":562,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}},"source_status_id":502818340822593537,"source_status_id_str":"502818340822593537"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:03:11 +0000 2014","id":502818265513472003,"id_str":"502818265513472003","text":"Irak : 68 morts dans l'attaque d'une mosqu\u00e9e sunnite http:\/\/t.co\/l9kvyBz2Fo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\"\u003etwitterfeed\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/l9kvyBz2Fo","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1v5pLjp","display_url":"bit.ly\/1v5pLjp","indices":[53,75]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 14:00:58 +0000 2014","id":502817711303700481,"id_str":"502817711303700481","text":"Blessures : @neymarjr n\u2019en sort pas &gt;&gt; http:\/\/t.co\/I9Bpoh1WCe http:\/\/t.co\/k2TBbmEXMq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/I9Bpoh1WCe","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tyTFbU","display_url":"bit.ly\/1tyTFbU","indices":[45,67]}],"user_mentions":[{"screen_name":"neymarjr","name":"Neymar Jr","id":158487331,"id_str":"158487331","indices":[12,21]}],"media":[{"id":502817710376779777,"id_str":"502817710376779777","indices":[68,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/k2TBbmEXMq","display_url":"pic.twitter.com\/k2TBbmEXMq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502817711303700481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502817710376779777,"id_str":"502817710376779777","indices":[68,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpeCyXIgAEv-V6.jpg","url":"http:\/\/t.co\/k2TBbmEXMq","display_url":"pic.twitter.com\/k2TBbmEXMq","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502817711303700481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":340,"h":204,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":500,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:49:54 +0000 2014","id":502814924968853505,"id_str":"502814924968853505","text":"RT @DamienMercereau: Les secrets du 1er \u00e9pisode de #KohLanta, \u00e0 lire sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl @moundirofficiel @DenisBrogniart @\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:42:10 +0000 2014","id":502812980292378624,"id_str":"502812980292378624","text":"Les secrets du 1er \u00e9pisode de #KohLanta, \u00e0 lire sur @TVMAG : http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl @moundirofficiel @DenisBrogniart @firminguion","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":165032231,"id_str":"165032231","name":"Damien Mercereau","screen_name":"DamienMercereau","location":"Paris","description":"Journalist @Le_Figaro and @TVMag","url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/NySMpE6LgH","expanded_url":"http:\/\/plus.lefigaro.fr\/page\/damien-mercereau","display_url":"plus.lefigaro.fr\/page\/damien-me\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7947,"friends_count":383,"listed_count":30,"created_at":"Sat Jul 10 11:55:23 +0000 2010","favourites_count":14,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":false,"verified":true,"statuses_count":16154,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481771647003668480\/2Cs_SCIW_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/165032231\/1403698067","profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":18,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"KohLanta","indices":[30,39]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83396\/koh-lanta-les-secrets-du-premier-episode.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[61,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[52,58]},{"screen_name":"moundirofficiel","name":"moundir","id":988931424,"id_str":"988931424","indices":[84,100]},{"screen_name":"DenisBrogniart","name":"Denis Brogniart","id":368381739,"id_str":"368381739","indices":[101,116]},{"screen_name":"firminguion","name":"franck firmin-guion","id":370814282,"id_str":"370814282","indices":[117,129]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":18,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"KohLanta","indices":[51,60]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/wX72fmWXtl","expanded_url":"http:\/\/tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/article\/tele-realite\/83396\/koh-lanta-les-secrets-du-premier-episode.html","display_url":"tvmag.lefigaro.fr\/programme-tv\/a\u2026","indices":[82,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DamienMercereau","name":"Damien Mercereau","id":165032231,"id_str":"165032231","indices":[3,19]},{"screen_name":"TVMAG","name":"TV Magazine","id":15002138,"id_str":"15002138","indices":[73,79]},{"screen_name":"moundirofficiel","name":"moundir","id":988931424,"id_str":"988931424","indices":[105,121]},{"screen_name":"DenisBrogniart","name":"Denis Brogniart","id":368381739,"id_str":"368381739","indices":[122,137]},{"screen_name":"firminguion","name":"franck firmin-guion","id":370814282,"id_str":"370814282","indices":[139,140]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:47:22 +0000 2014","id":502814287614992384,"id_str":"502814287614992384","text":"ALERTE - #Irak: l'attaque d'une mosqu\u00e9e sunnite fait au moins 68 morts http:\/\/t.co\/XBoX3wYELA http:\/\/t.co\/f5TxuBbE7Y","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":40,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Irak","indices":[9,14]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/XBoX3wYELA","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1tsgr6n","display_url":"bit.ly\/1tsgr6n","indices":[71,93]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502814286813888512,"id_str":"502814286813888512","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/f5TxuBbE7Y","display_url":"pic.twitter.com\/f5TxuBbE7Y","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502814287614992384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":212,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502814286813888512,"id_str":"502814286813888512","indices":[94,116],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Bvpa7gmIgAAucRI.jpg","url":"http:\/\/t.co\/f5TxuBbE7Y","display_url":"pic.twitter.com\/f5TxuBbE7Y","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502814287614992384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":212,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":570,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:40:28 +0000 2014","id":502812549726097410,"id_str":"502812549726097410","text":"RT @jordan_mnrd: USA: le #IceBucketChallenge interdit aux diplomates http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:38:34 +0000 2014","id":502812072615632900,"id_str":"502812072615632900","text":"USA: le #IceBucketChallenge interdit aux diplomates http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":403576236,"id_str":"403576236","name":"Jordan Meynard","screen_name":"jordan_mnrd","location":"Toulouse\/Paris","description":"Sudiste infiltr\u00e9 \u00e0 Paris | \nActuellement @Le_Figaro |    \nPass\u00e9 par @LEXPRESS @radiocheriefm @ladepechedumidi @RADIOFMR @ApartePointCom @BringYourJack","url":"http:\/\/apart\u00e9.com","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/apart\u00e9.com","expanded_url":null,"indices":[0,17]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":624,"friends_count":355,"listed_count":3,"created_at":"Wed Nov 02 17:59:30 +0000 2011","favourites_count":57,"utc_offset":-36000,"time_zone":"Hawaii","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2108,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/395545466\/wall_large.jpg","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/395545466\/wall_large.jpg","profile_background_tile":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496671934164127744\/NQo0YdJg_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496671934164127744\/NQo0YdJg_normal.jpeg","profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":13,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallenge","indices":[8,27]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/22\/97001-20140822FILWWW00187-usale-seau-d-eau-glace-interdit-aux-diplomates.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[52,74]}],"user_mentions":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":13,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"IceBucketChallenge","indices":[25,44]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/j2moUgmHmM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/flash-actu\/2014\/08\/22\/97001-20140822FILWWW00187-usale-seau-d-eau-glace-interdit-aux-diplomates.php","display_url":"lefigaro.fr\/flash-actu\/201\u2026","indices":[69,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jordan_mnrd","name":"Jordan Meynard","id":403576236,"id_str":"403576236","indices":[3,15]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:36:34 +0000 2014","id":502811566975483905,"id_str":"502811566975483905","text":"RT @Le_Scan: A la f\u00eate de la rose, @montebourg  promet de \"passer \u00e0 l'attaque\" - Mais contre qui ? Frondeurs ou gouvernement ?http:\/\/t.co\/A\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 22 13:34:03 +0000 2014","id":502810935187501056,"id_str":"502810935187501056","text":"A la f\u00eate de la rose, @montebourg  promet de \"passer \u00e0 l'attaque\" - Mais contre qui ? Frondeurs ou gouvernement ?http:\/\/t.co\/AX4TXFYABM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2361313322,"id_str":"2361313322","name":"Le Scan","screen_name":"Le_Scan","location":"","description":"Le Scan politique du Figaro.","url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/mUpJxExlBj","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":7512,"friends_count":1526,"listed_count":120,"created_at":"Tue Feb 25 16:11:12 +0000 2014","favourites_count":244,"utc_offset":10800,"time_zone":"Athens","geo_enabled":false,"verified":false,"statuses_count":2141,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":false,"profile_background_color":"453A3A","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/446217112311197697\/2y_0Pmr0.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502088414095622144\/Sx1ado_v_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2361313322\/1408542193","profile_link_color":"F9AF00","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":15,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AX4TXFYABM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/2014\/08\/22\/25001-20140822ARTFIG00188-a-frangy-en-bresse-arnaud-montebourgpasse-a-l-attaque.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[113,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"montebourg","name":"Arnaud Montebourg","id":69255422,"id_str":"69255422","indices":[22,33]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},"retweet_count":15,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/AX4TXFYABM","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr\/politique\/le-scan\/2014\/08\/22\/25001-20140822ARTFIG00188-a-frangy-en-bresse-arnaud-montebourgpasse-a-l-attaque.php","display_url":"lefigaro.fr\/politique\/le-s\u2026","indices":[139,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Le_Scan","name":"Le Scan","id":2361313322,"id_str":"2361313322","indices":[3,11]},{"screen_name":"montebourg","name":"Arnaud Montebourg","id":69255422,"id_str":"69255422","indices":[35,46]}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:14:37 +0000 2014","id":502806043131670530,"id_str":"502806043131670530","text":"#natation Boulette ou clin d'oeil ? @BFMTV invente le \u00ab50 m\u00e8tres d'eau\u00bb &gt;&gt; http:\/\/t.co\/VfeIKPF7fy via @xavallain http:\/\/t.co\/0ZRZHaAGEx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":66,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"natation","indices":[0,9]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/VfeIKPF7fy","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/1ohP0qh","display_url":"bit.ly\/1ohP0qh","indices":[81,103]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BFMTV","name":"BFMTV","id":133663801,"id_str":"133663801","indices":[36,42]},{"screen_name":"xavallain","name":" Xavier Allain","id":30211201,"id_str":"30211201","indices":[108,118]}],"media":[{"id":502806042158575616,"id_str":"502806042158575616","indices":[119,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0ZRZHaAGEx","display_url":"pic.twitter.com\/0ZRZHaAGEx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502806043131670530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":755,"h":478,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":215,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502806042158575616,"id_str":"502806042158575616","indices":[119,141],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvpTbm3IMAASV62.jpg","url":"http:\/\/t.co\/0ZRZHaAGEx","display_url":"pic.twitter.com\/0ZRZHaAGEx","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502806043131670530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":755,"h":478,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":215,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"},{"created_at":"Fri Aug 22 13:11:01 +0000 2014","id":502805138436665345,"id_str":"502805138436665345","text":"#publicsenat La classe moyenne est-elle la plus touch\u00e9e par les mesures gouvernementales? http:\/\/t.co\/4tiBMEQayv http:\/\/t.co\/DeMKafFGXJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":8350912,"id_str":"8350912","name":"Le Figaro","screen_name":"Le_Figaro","location":"France","description":"Actualit\u00e9s, \u00e9conomie, politique, culture et divertissements.Le Figaro, premier quotidien g\u00e9n\u00e9raliste et premier site d'information g\u00e9n\u00e9raliste en France.","url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","entities":{"url":{"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/ZfLEgIKdrw","expanded_url":"http:\/\/www.lefigaro.fr","display_url":"lefigaro.fr","indices":[0,22]}]},"description":{"urls":[]}},"protected":false,"followers_count":768017,"friends_count":385,"listed_count":8544,"created_at":"Wed Aug 22 07:16:46 +0000 2007","favourites_count":779,"utc_offset":7200,"time_zone":"Paris","geo_enabled":true,"verified":true,"statuses_count":126123,"lang":"fr","contributors_enabled":false,"is_translator":false,"is_translation_enabled":true,"profile_background_color":"3B79B5","profile_background_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_background_images\/11951762\/backtwitt.png","profile_background_tile":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/502075046278340608\/Pr4QUAKy_normal.jpeg","profile_link_color":"003872","profile_sidebar_border_color":"C7C7C7","profile_sidebar_fill_color":"E5E5E5","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":false,"follow_request_sent":false,"notifications":false},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweet_count":10,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"publicsenat","indices":[0,12]}],"symbols":[],"urls":[{"url":"http:\/\/t.co\/4tiBMEQayv","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/U5DwLZ","display_url":"bit.ly\/U5DwLZ","indices":[90,112]}],"user_mentions":[],"media":[{"id":502760049295781888,"id_str":"502760049295781888","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DeMKafFGXJ","display_url":"pic.twitter.com\/DeMKafFGXJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502805138436665345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":502760049295781888,"id_str":"502760049295781888","indices":[113,135],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BvopmeGIcAAuFQK.jpg","url":"http:\/\/t.co\/DeMKafFGXJ","display_url":"pic.twitter.com\/DeMKafFGXJ","expanded_url":"http:\/\/twitter.com\/Le_Figaro\/status\/502805138436665345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"medium":{"w":551,"h":298,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":184,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"lang":"fr"}]]